{"id": 1113500204601364480, "text": "RT @UOLNoticias: Opini\u00e3o: Desemprego: Bolsonaro briga com o term\u00f4metro e n\u00e3o atua nas causas da febre https://t.co/nJne7oxmqn"}
