{"id": 1113452231888711687, "text": "O presida @jairbolsonaro n\u00e3o tem culpa sobre esta q\u00fcest\u00e3o, se a turma n\u00e3o sabe se expressar direito no tocante \u00e0s i\u2026 https://t.co/kF7vjaWanT"}
