{"id": 1113452307625254912, "text": "E como eu j\u00e1 disse aqui: o pior da elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro foi o rebaixamento dos par\u00e2metros das condi\u00e7\u00f5es m\u00ednimas par\u2026 https://t.co/lMKryY6IHy"}
