{"id": 1110291159946063872, "text": "RT @Glauber_Braga: Vou assinar junto com @davidmirandario um requerimento de convoca\u00e7\u00e3o de S\u00e9rgio Moro para que ele explique na Comiss\u00e3o de\u2026"}