{"id": 1110291097270538240, "text": "@CarlosBolsonaro Carlos, eu tamb\u00e9m acho que o Presidente Bolsonaro deve continuar a conex\u00e3o com o povo. \u00c9 fundament\u2026 https://t.co/w1FuNkHaoj"}