{"id": 1110289655679893506, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Uma reforma da Previd\u00eancia \u00e9 essencial, mas n\u00e3o menos que uma reforma da moral na pol\u00edtica.\nhttps://t.co/IaozCpu3M4"}