{"id": 1110295249140752384, "text": "#Bolsonaro: #reforma da #Previd\u00eancia #trar\u00e1 #equil\u00edbrio das #contas #p\u00fablicas https://t.co/DRlCCGaije #politica"}