{"id": 1110293716827283461, "text": "@PauloViola11 @JornalOGlobo Pa\u00eds onde assassino \u00e9 condecorado por Fl\u00e1vio Bolsonaro na ALERJ enquanto est\u00e1 na pris\u00e3o\u2026 https://t.co/iarwXdbvYO"}