{"id": 1110293982591025156, "text": "@FabioOstermann Cara eu sou contra o Bolsonaro, pra mim a \u00fanica explica\u00e7\u00e3o de ele est\u00e1 sabotando a pr\u00f3pria solu\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/xDarh28b90"}