{"id": 1110293006291218436, "text": "RT @danielsouzaluz: Al\u00e9m de ser um retrocesso n\u00e3o avaliar mais a alfabetiza\u00e7\u00e3o, vem num momento em que o governo Bolsonaro quer implantar u\u2026"}