{"id": 1110290610643181568, "text": "Governo Bolsonaro voltar\u00e1 a avaliar alfabetiza\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as apenas em 2021... https://t.co/4nxAI6sKWO"}