{"id": 1110292250192474113, "text": "@albertocalmeida @forastieri Sim, e o BOLSONARO \u00e9 s\u00e3o, ent\u00e3o. T\u00e1 bom."}