{"id": 1110294304252219393, "text": "Esse tipo de parlamentar que \u00e9 aliado aos vices-l\u00edderes de governo Cajado PP e Jos\u00e9 Rocha PR. S\u00e3o bra\u00e7os do PT que\u2026 https://t.co/WEsnGKBrJT"}