{"id": 1110289197267673088, "text": "RT @aguilo_sergio: Cu\u00e1ntas plazas o calles en el mundo llevar\u00e1n el nombre Jair Bolsonaro o de Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era?? https://t.co/p4DrqwOcJT"}