{"id": 1110289046096543744, "text": "https://t.co/iE8GiqaaCu Esse Rodrigo Maia \u00e9 mesmo um idiota e essa reforma da previd\u00eancia social do jeito que est\u00e1\u2026 https://t.co/aJjYWDT6YR"}