{"id": 1110293704189853697, "text": "RT @sensacionalista: Fam\u00edlia Bolsonaro \u00e9 ligada \u00e0 morte da Reforma da Previd\u00eancia https://t.co/fq7cgO9CHH"}