{"id": 1110294081429753859, "text": "Bolsonaro: reforma da Previd\u00eancia trar\u00e1 equil\u00edbrio das contas\u00a0p\u00fablicas https://t.co/lg0bblj3R0"}