{"id": 1110288443647709185, "text": "Eu parando pra pensar um pouco, se a esquerda \u00e9 o movimento que vai contra o governo atual, nas elei\u00e7\u00f5es do ano pas\u2026 https://t.co/Mjwu5pWK3u"}