{"id": 1110290593928962048, "text": "Come\u00e7ou as amea\u00e7as. De acordo com o ministro Paulo Guedes, a interrup\u00e7\u00e3o do pagamento de sal\u00e1rios de servidores fed\u2026 https://t.co/bcaGV9vZqP"}