{"id": 1110294632884248577, "text": "@Chefcarolinavi1 @jairbolsonaro Os n\u00fameros s\u00e3o \u00f3timos, mas gostemos ou n\u00e3o do Temer, s\u00e3o frutos das medidas dele. T\u2026 https://t.co/gfhr4tCp1I"}