{"id": 1110293342758289408, "text": "RT @ayresm: Ap\u00f3s entrevero Bolsonaro-Maia, ministro da Economia tamb\u00e9m disse ser natural que presidente n\u00e3o queira dan\u00e7ar de rosto colado e\u2026"}