{"id": 1110292069996744707, "text": "L\u00edder do #PSL critica articula\u00e7\u00e3o e empenho do governo #Bolsonaro na #Previd\u00eancia #uol https://t.co/gh7pLsm1xK via @UOLNoticias @UOL"}