{"id": 1110292228814110721, "text": "Sob Bolsonaro, Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o suspende avalia\u00e7\u00e3o da alfabetiza\u00e7\u00e3o por dois anos | Revista F\u00f3rum https://t.co/B7RezkRIN7"}