{"id": 1110288130370924550, "text": "\ud83d\udd93\ud83d\udd93\ud83d\udd93\ud83d\udd93 @jairbolsonaro  Governo Bolsonaro suspende avalia\u00e7\u00e3o de alfabetiza\u00e7\u00e3o por dois anos https://t.co/ItohYYWaN4"}