{"id": 1110292516568551427, "text": "RT @PolitzOficial: Presidente questiona sobre a Reforma da Previd\u00eancia: \n\n- \"O que \u00e9 articula\u00e7\u00e3o? O que t\u00e1 faltando eu fazer? [...] Olhem o\u2026"}