{"id": 1110289802161778688, "text": "RT @willkarvalho: O corte nos repasses de verbas bilion\u00e1rias para a imprensa tem custado uma implac\u00e1vel persegui\u00e7\u00e3o contra o governo https:\u2026"}