{"id": 1110292734756220928, "text": "Sempre fui contra a reforma da previd\u00eancia, pelo simples fato de todas at\u00e9 agora, s\u00f3 afetarem a base da pir\u00e2mide(o\u2026 https://t.co/X4sp44c0iY"}