{"id": 1110290178508234752, "text": "Professor de portugu\u00eas recebe amea\u00e7as ap\u00f3s usar charge sobre Bolsonaro e Trump em sala de aula https://t.co/oH2dNX6fkR Fascismo \u00e9 isso a\u00ed!"}