{"id": 1110292022710231040, "text": "RT @elpais_brasil: Para fil\u00f3sofa e matem\u00e1tica, campo progressista deve se opor \u00e0 reforma da Previd\u00eancia de Bolsonaro apresentando seu pr\u00f3pr\u2026"}