{"id": 1110290085952532486, "text": "@RenanSantosMBL Ser\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o sabe que no meio pol\u00edtico brasileiro a palavra \"articula\u00e7\u00e3o\" tem exatamente esse\u2026 https://t.co/8wRFd7rri2"}