{"id": 1110295126130216960, "text": "@alessandromolon Mad Bolsonaro,  Paulo Guedes e o governo querem isso mesmo: mesmo \u00e9 educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica"}