{"id": 1110294066305159168, "text": "RT @Boscardin: Mas vamos celebrar exatamente o qu\u00ea? As mortes? A censura? A tortura? A proibi\u00e7\u00e3o de votar pra presidente? Isso s\u00f3 estimula\u2026"}