{"id": 1110293789820833792, "text": "Na \u00faltima semana, embates marcaram a rela\u00e7\u00e3o entre Jair Bolsonaro e o presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia. No est\u00fadi\u2026 https://t.co/LpZO32yPlx"}