{"id": 1110294001624715265, "text": "Brasil de Bolsonaro vai abrir m\u00e3o do tratamento especial e diferenciado que a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial do Com\u00e9rcio (OMC)\u2026 https://t.co/HEJO0Esfv9"}