{"id": 1110293714356850688, "text": "Minha conversa com @rosanajatoba no Reda\u00e7\u00e3o @NovaRadioGlobo foi sobre a decis\u00e3o de JB de incentivar as comemora\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/osgs57QuJ9"}