{"id": 1110294983855296513, "text": "RT @BolsonaroSP: N\u00e3o estamos numa competi\u00e7\u00e3o e todos os meus passos na \u00e1rea internacional s\u00e3o dados sob orienta\u00e7\u00e3o do Ministro @ernestofara\u2026"}