{"id": 1110290216760283138, "text": "@IvanValente Pra mim desse ano n\u00e3o passa. N\u00e3o que seja da minha vontade. Mas o Mour\u00e3o t\u00e1 preparando seu terreno j\u00e1,\u2026 https://t.co/fxPmRw7AWR"}