{"id": 1110292719811862529, "text": "RT @Pedro_Medeirosx: Todo mundo que j\u00e1 parou o carro numa vaga p\u00fablica e o flanelinha veio cobrando umas 'articula\u00e7\u00f5es' por supostamente te\u2026"}