{"id": 1110293114474897408, "text": "RT @anarcobs: eu sempre agrade\u00e7o muito por ele n\u00e3o ser um g\u00eanio da orat\u00f3ria e do discurso como outros l\u00edderes de extrema-direita, se a gent\u2026"}