{"id": 1110294130033414149, "text": "RT @LuisMesina1: Cuando se escriba la historia de Chile de los \u00faltimos a\u00f1os, media p\u00e1g.ser\u00e1 suficiente para este personaje: \nPrivatiz\u00f3 el a\u2026"}