{"id": 1110292589381648384, "text": "RT @paulopinho2006: V\u00cdDEO \u2013 Jornalista mostra momento de repress\u00e3o no Chile durante manifesta\u00e7\u00e3o contra Bolsonaro https://t.co/TLbR577kwp"}