{"id": 1110291047270223873, "text": "RT @RafaM_Pacheco: Papo reto: a esquerda vai cometer um grande erro se achar que s\u00f3 a briga Maia x Bolsonaro p\u00f5e fim \u00e0 Reforma da Previd\u00eanc\u2026"}