{"id": 1110295169272893445, "text": "RT @apyus: N\u00e3o \u00e9 o Bolsa Fam\u00edlia que causa um baixo \"desenvolvimento intelectual\" nas crian\u00e7as, \u00e9 a pobreza. O Bolsa Fam\u00edlia combate justam\u2026"}