{"id": 1110290555307741184, "text": "\u00d3timo coment\u00e1rio! Nem sempre eu concordo com o Professor Villa, mas desta vez ele acertou a cabe\u00e7a do prego em chei\u2026 https://t.co/sfSxYV8KjF"}