{"id": 1110293099530670082, "text": "RT @rezende: @Estadao @EstadaoEdu \"Uma pol\u00edtica nacional de alfabetiza\u00e7\u00e3o para melhorar os resultados no Pa\u00eds foi colocada entre as priorid\u2026"}