{"id": 1110292521719087104, "text": "@assumptes @fernandobarros tamb\u00e9m espero. ele tem pouco servi\u00e7o feito e o que fez \u00e9 p\u00e9ssimo. contudo o pa\u00eds elegeu\u2026 https://t.co/0auTA9433J"}