{"id": 1110291859023245312, "text": "RT @conexaopolitica: V\u00cdDEO: Em agenda internacional, o presidente @jairbolsonaro j\u00e1 \u00e9 reconhecido como um grande l\u00edder, ao contr\u00e1rio do que\u2026"}