{"id": 1110289167148306432, "text": "@GPronaldo13 Eu to falando dos deputados, por causa da ades\u00e3o a investiga\u00e7\u00e3o de bullying com tantas prioridades imp\u2026 https://t.co/lUTJteg3f3"}