{"id": 1110293341541937152, "text": "Sobre o caso Battisti #BolsonaroTemRaz\u00e3o , Reforma da previd\u00eancia Bolsonaro tem raz\u00e3o, parceria com U.S.A Bolsonaro\u2026 https://t.co/ZMPik3W4sr"}