{"id": 1113524182518833152, "text": "Verba de pesquisas acaba em julho e Brasil pode ter apag\u00e3o de estudantes e produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica | Brasil 247 https://t.co/fOLMz5z7aV"}