{"id": 1113512582655160326, "text": "@correio A reforma previdenci\u00e1ria \u00e9 extremamente necess\u00e1ria. Ou vc \u00e9 um demente analfabeto e mal car\u00e1ter que nega i\u2026 https://t.co/8R4dUot6Uk"}