{"id": 1113517355408207872, "text": "RT @Estadao: &gt;@EstadaoInter Nazismo \u00e9 de esquerda, diz Bolsonaro ap\u00f3s visita a memorial do Holocausto; o pr\u00f3prio museu visitado afirma que\u2026"}