{"id": 1113487850752880640, "text": "RT @paulaodopt: A educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 prioridade no Governo do Capit\u00e3o e do General. https://t.co/5H9DaIfPlr"}