{"id": 1113502850393550853, "text": "RT @carteiroreaca: O que o Isis e o Taleb\u00e3 falaram sobre Bolsonaro tamb\u00e9m? Ali\u00e1s, aqui no Brasil, qual a opini\u00e3o do PCC e do CV sobre Bolso\u2026"}