{"id": 1113453437977600000, "text": "L\u00e9o \u00cdndio n\u00e3o tem cargo p\u00fablico, mas circula pelo governo Bolsonaro.\n\nNo in\u00edcio do ano, o Estad\u00e3o mostrou que ele f\u2026 https://t.co/RU4kERSyvq"}