{"id": 1113510277344047104, "text": "RT @GuilhermeTuller: Qual \u00e9 o adesivo que d\u00e1 mais vontade de enfiar a paulada carro?\n\n(  ) Pol\u00edtica n\u00e3o deveria ser profiss\u00e3o \n(  ) O sul \u00e9\u2026"}