{"id": 1113520751175438337, "text": "RT @23cidadania: #ProgramaDiferente: O nazismo volta \u00e0 pauta com declara\u00e7\u00e3o rid\u00edcula de Bolsonaro - #CIDADANIA23 https://t.co/z14Sr2kITR"}