{"id": 1113520624687828993, "text": "RT @jpprates: Os cortes or\u00e7ament\u00e1rios nas \u00e1reas de ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o, promovidos pelo governo Bolsonaro, s\u00e3o um erro grave. Fi\u2026"}