{"id": 1113506095232897024, "text": "S\u00f3 faltava essa agora, al\u00e9m de perdermos neg\u00f3cios, podemos estar atraindo a ira de grupos radicais.\nTrag\u00e9dia para o\u2026 https://t.co/AZ4ZdnorIe"}