{"id": 1113501624587177984, "text": "Le salaud de la s\u00e9lection auriverde et du PSG Neymar appara\u00eet dans une vid\u00e9o aux c\u00f4t\u00e9s du pr\u00e9sident br\u00e9silien Jair\u2026 https://t.co/BtESQafVKv"}