{"id": 1113508070297088001, "text": "E larguei de serem vaciloes pts se fosse no s\u00e9c 17 a cabe\u00e7a do Lula tava em Pra\u00e7a p\u00fablica e junto o da 7\u00b0 maior for\u2026 https://t.co/bzCKEg3Pup"}