{"id": 1113507873139712002, "text": "Bolsonaro governar\u00e1 ou ficar\u00e1 preso a ilus\u00f5es como o \"nazismo de esquerda\"? https://t.co/54sfWak7Zx via @UOLNoticias @UOL"}