{"id": 1113523599577686017, "text": "Freixo vai \u00e0 UFRJ para debater 'como fazer oposi\u00e7\u00e3o ao Bolsonaro' - RENOVA M\u00eddia https://t.co/fQGEQskyOB via @renovamidia"}