{"id": 1113515899997306881, "text": "@rodrigo_marini @_SaraWinter Primeiro que a compara\u00e7\u00e3o \u00e9 entre Bolsonaro e Ciro, e n\u00e3o os ministros da economia. Gu\u2026 https://t.co/d5XupxQkVt"}