{"id": 1113504879467692032, "text": "Confira a entrevista com Jo\u00e3o Vicente. O que ele acha das declara\u00e7\u00f5es de Jair Bolsonaro sobre o golpe militar de 19\u2026 https://t.co/BIXBHFdy0V"}