{"id": 1113453737165631491, "text": "Os deputados Paul\u00e3o (PT-AL) e Enio Verri (PT-PR) afirmaram na ter\u00e7a-feira (2), em discursos no plen\u00e1rio da C\u00e2mara,\u2026 https://t.co/QML0VGb1Pb"}