{"id": 1113504677910466562, "text": "RT @apyus: \"A preocupa\u00e7\u00e3o do setor \u00e9 com uma poss\u00edvel retalia\u00e7\u00e3o de pa\u00edses \u00e1rabes \u00e0 exporta\u00e7\u00e3o de carne brasileira.\"\n\n\"Foi uma provoca\u00e7\u00e3o i\u2026"}