{"id": 1113502486516633600, "text": "@DeputadoBacelar Dep. Bacelar (PODE-BA) afirma que a realiza\u00e7\u00e3o do ENEM est\u00e1 amea\u00e7ada e cobra Bolsonaro https://t.co/37Ywr1griK"}