{"id": 1113515405786722308, "text": "At\u00e9 o papa fala que o nazismo \u00e9 de esquerda, mas a fam\u00edlia dos minions e seus seguidores que se informam pelo Whats\u2026 https://t.co/cLtXLb7iRS"}