{"id": 1113505212872916992, "text": "Tr\u00eas tipos de Defici\u00eancia Cognitiva Programada: Bolsonaro, Pond\u00e9 e Olavo... https://t.co/LtvCGMWVFS via @YouTube"}