{"id": 1113453900156297217, "text": "RT @araga0: L\u00e9o \u00cdndio n\u00e3o tem cargo p\u00fablico, mas circula pelo governo Bolsonaro.\n\nNo in\u00edcio do ano, o Estad\u00e3o mostrou que ele frequenta o P\u2026"}