{"id": 1113502054746611713, "text": "RT @CafeComNoticia_: Estreia no Caf\u00e9: an\u00e1lise sobre as viagens internacionais do presidente Bolsonaro. Afinal, est\u00e1 sendo bom para o Brasil\u2026"}