{"id": 1113523109900976128, "text": "Deixaram a mo\u00e7a descansar em paz? E cad\u00ea a retrata\u00e7\u00e3o daqueles que insinuaram e associaram o crime a Bolsonaro e su\u2026 https://t.co/WoN7ToiqmB"}