{"id": 1113487682540384257, "text": "RT @fernandatanaka_: Outra parte que me deixou reflexiva foi sobre o dom\u00ednio cultural. Trago a situa\u00e7\u00e3o para os dias atuais. A imprensa tem\u2026"}