{"id": 1113453634514243584, "text": "RT @caleromarcelo: \u00c9 preocupante que, diante da pesquisa do IBGE q aponta aumento do desemprego (o q, ali\u00e1s, nem pode ser atribu\u00eddo ao seu\u2026"}