{"id": 1113501515346522112, "text": "RT @luizaerundina: N\u00e3o h\u00e1, na declara\u00e7\u00e3o do presidente, preocupa\u00e7\u00e3o em acabar com o desemprego. H\u00e1, no entanto, desejo de encobrir os dados\u2026"}