{"id": 1113487661543710725, "text": "\"O nazismo n\u00e3o foi de esquerda, foi de extrema direita\u201d - afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 do presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Israelita do Br\u2026 https://t.co/HqBbKW1FI6"}