{"id": 1113517152894705664, "text": "RT @BlogdoNoblat: Sabe por que Bolsonaro n\u00e3o demite o ministro da Educa\u00e7\u00e3o? \u00c9 menos porque o ministro foi uma escolha de Olavo de Carvalho,\u2026"}