{"id": 1113502685314060289, "text": "RT @Metropoles: Manifesta\u00e7\u00e3o do filho do presidente acontece um dia ap\u00f3s o movimento radical isl\u00e2mico pedir retrata\u00e7\u00e3o do Brasil por visita\u2026"}