{"id": 1113511990851403778, "text": "@DiarioPE Detalhe que a Uni\u00e3o Europ\u00e9ia tamb\u00e9m considera o Hamas como grupo terrorista. \nhttps://t.co/5JjfKi97de\n\nE\u2026 https://t.co/MUdlUE31lX"}