{"id": 1113520565229428736, "text": "O ex-governador de S\u00e3o Paulo revelou \u00e0 Folha de S\u00e3o Paulo que ter\u00e1 uma reuni\u00e3o com o presidente Jair Bolsonaro na p\u2026 https://t.co/KrYWhZnktY"}