{"id": 1113507432746168322, "text": "RT @RaulLevup: A falta de educa\u00e7\u00e3o torna o povo ref\u00e9m de discursos vazios.\n\nA deseduca\u00e7\u00e3o faz o povo exaltar a barb\u00e1rie.\n\nA censura da educ\u2026"}