{"id": 1113509401426579462, "text": "RT @gazetadopovo: \ud83d\udcac @alexandregarcia na Gazeta do Povo: \"O presidente Bolsonaro j\u00e1 havia expressado isso no primeiro caf\u00e9 da manh\u00e3 que ele\u2026"}