{"id": 1113507089777864707, "text": "RT @OsmarTerra: Ontem em Campina Grande, no Centro Dia de acolhimento \u00e0s crian\u00e7as com microcefalia causada pelo Zika V\u00edrus https://t.co/Ydb\u2026"}