{"id": 1113513844658323456, "text": "RT @paulojlacerda: Ministro das Alucina\u00e7\u00f5es Exteriores dizer que nazismo \u00e9 de esquerda; tonto do Flavio Bolsonaro avacalhar com Hamas; Dama\u2026"}