{"id": 1113506120600117250, "text": "@brazinhocec @pfernandaom No v\u00eddeo s\u00e3o cat\u00f3licos o padre est\u00e1 abra\u00e7ado com o bolsonaro, mas se fossem n\u00e3o teria pro\u2026 https://t.co/feMRc5oKXD"}