{"id": 1113452091031339008, "text": "RT @cafecomkremlin: \u201cA viagem de Bolsonaro \u00e9 importante pois corrige o vi\u00e9s anti-Israel que havia na pol\u00edtica externa brasileira\u201d, diz Fern\u2026"}