{"id": 1113511747162443777, "text": "@EdnaBraga @folha @folha_poder A obsess\u00e3o por Bolsonaro eu n\u00e3o sei, afinal \u00e9 presidente da rep\u00fablica, ele n\u00e3o tem i\u2026 https://t.co/gAQLCs7tGB"}