{"id": 1113503156539985922, "text": "RT @alessandromolon: J\u00e1 come\u00e7ou a audi\u00eancia com Paulo Guedes, articulada por n\u00f3s, para que ele explique a Reforma da Previd\u00eancia do governo\u2026"}