{"id": 1113521863118946304, "text": "O car\u00e1ter irrespons\u00e1vel de tais afirma\u00e7\u00f5es por parte do sr Bolsonaro quanto ao ineg\u00e1vel fato de o partido nazista t\u2026 https://t.co/RpbMM9vXi6"}