{"id": 1113513147791491072, "text": "@EstadaoCultura o equ\u00edvoco se deu justamente pelo fato de LIVROS mostrarem que o nazismo n\u00e3o \u00e9 de esquerda. Se esta\u2026 https://t.co/b0Hx1TEfCs"}