{"id": 1113521843116433409, "text": "@jgprates O \"mundo da lua\" em que ele vive, no caso, s\u00e3o condom\u00ednios fechados e restaurantes de rica\u00e7os. Uma vida l\u2026 https://t.co/rIIJcJfc4K"}