{"id": 1113520558531125250, "text": "@cartacapital \"O\u00a0G1\u00a0ouviu professores da escola p\u00fablica que ficaram incomodados com a situa\u00e7\u00e3o. De acordo com eles,\u2026 https://t.co/hyBHI6R9u9"}