{"id": 1113514932438544384, "text": "RT @DeputadoFederal: Bolsonaro diz \u201cn\u00e3o ter d\u00favidas\u201d de que nazismo \u00e9 movimento de esquerda\n\nEm compensa\u00e7\u00e3o, ningu\u00e9m no mundo tem d\u00favida so\u2026"}