{"id": 1113514919377477636, "text": "A elei\u00e7\u00e3o do bolsonaro e a segrega\u00e7\u00e3o da sociedade em conservadores e liberais, esquerda e direita, enquanto a maio\u2026 https://t.co/LUTO1GQM8p"}