{"id": 1113487430223638529, "text": "RT @papel_em_branco: Jumento msm... \n\nQuestionado por um jornalista \nsobre se concorda com a afirma\u00e7\u00e3o de Ernesto Ara\u00fajo de que o nazismo \u00e9\u2026"}