{"id": 1113501539765837825, "text": "No pa\u00eds em que marginal \u00e9 v\u00edtima da sociedade, nota de grupo terrorista \u00e9 fonte jornal\u00edstica para a imprensa.\n\nA in\u2026 https://t.co/MkqczQ9IzR"}