{"id": 1113501731189600256, "text": "@veramagalhaes Por incr\u00edvel que pare\u00e7a o \u00faltimo presidente com n\u00edvel de estadista e no\u00e7\u00e3o do cargo foi Temer. Pena\u2026 https://t.co/SMIScOhXFP"}