{"id": 1113513430042984448, "text": "RT @ly_carr: Agora vem a parte boa: ele \u00e9 filiado ao PT desde 2003. Da\u00ed voc\u00ea pensa 'ah, agora entendi tudo'. N\u00e3o \u00e9 bem assim. Ele \u00e9 eleitor\u2026"}