{"id": 1113523206915125250, "text": "RT @PelaoIsa: Una verg\u00fcenza para el pueblo de #Brazil lo lamento mucho por ellosy como la nube que los. Invadi\u00f3 al elegir tama\u00f1o sionista\u2026"}