{"id": 1113507794710409216, "text": "@alejoinhas O pr\u00f3prio MINIST\u00c9RIO DA CULTURA admitiu a compra e distribui\u00e7\u00e3o desse livro para bibliotecas p\u00fablicas!\u2026 https://t.co/z7FzQNRuWK"}