{"id": 1113453269857308672, "text": "\u0130srail'i ziyaret eden Brezilya ba\u015fkan\u0131 Jair Bolsonaro, daha evvel d\u0131\u015fi\u015fleri bakan\u0131n\u0131n ortaya att\u0131\u011f\u0131 sa\u00e7mal\u0131\u011f\u0131 tekra\u2026 https://t.co/nmeb6zNxr5"}