{"id": 1113516830705049607, "text": "Uma fio que nos leva para fora da ignor\u00e2ncia sobre o conflito Israel/Palestina e as recentes declara\u00e7\u00f5es dos Bolson\u2026 https://t.co/eBjE0xg9SX"}