{"id": 1113520118116618240, "text": "Escrevam: A Reforma da Previd\u00eancia n\u00e3o passa. A m\u00e1fia esquerdista da C\u00e2mara e do Senado quer preservar os privil\u00e9gi\u2026 https://t.co/igvMUEatzI"}