{"id": 1113523317011566594, "text": "Federa\u00e7\u00e3o Palestina: 'Bolsonaro adota posi\u00e7\u00e3o viciada pelo extremismo https://t.co/ObnsSv2swA via @brasil247"}