{"id": 1113523386926469120, "text": "RT @alex_borges: A WWII no Europa come\u00e7a exatamente com a invas\u00e3o da Pol\u00f4nia pela Alemanha com a URSS juntas. Estavam juntas antes e assim\u2026"}