{"id": 1113509458339074048, "text": "Audi\u00eancia com o ministro aqui na CCJ da C\u00e2mara deixa mais \u00f3bvio aquilo que j\u00e1 sab\u00edamos: Guedes e Bolsonaro entendem\u2026 https://t.co/CJtPfOKVBW"}