{"id": 1113500890844073984, "text": "n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de ser esquerdista ou n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o do lula t\u00e1 preso ou n\u00e3o, isso n\u00e3o interfere que o Bolsonaro\u2026 https://t.co/ryovNqHHDu"}