{"id": 1113500882300280833, "text": "Pol\u00edtica externa de Bolsonaro amea\u00e7a exporta\u00e7\u00f5es agr\u00edcolas brasileiras, alerta Verri https://t.co/7pnxxT3TZv"}