{"id": 1113500771088326656, "text": "RT @gugachacra: \"O\u00a0nazismo n\u00e3o foi de esquerda, foi de extrema direita\u201d - afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 do presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Israelita do Brasil (pr\u2026"}