{"id": 1113510225884086272, "text": "CTB convoca a milit\u00e2ncia para o ato de lan\u00e7amento do abaixo-assinado em defesa da Aposentadoria e Previd\u00eancia socia\u2026 https://t.co/cEuXHUrnPk"}