{"id": 1113453868053037056, "text": "RT @marcelo_semer: H\u00e1 judeus e judeus. N\u00e3o d\u00e1 para estigmatizar. Havia grupos de judeus x Bolsonaro no #EleNao por exemplo; a palestra na H\u2026"}