{"id": 1113501941819236354, "text": "RT @GusLanzetta: PERA\u00cd, agora o Ciro vai usar islamofobia pra falar mal do Fl\u00e1vio e posar de oposi\u00e7\u00e3o do bem?\n\nPorque assim, quem t\u00e1 botand\u2026"}