{"id": 1113516596822249478, "text": "RT @cadulorena: Privatiza\u00e7\u00e3o da previd\u00eancia fracassa no mundo, diz OIT\n\nImpactos sociais e econ\u00f4micos de sistemas como a capitaliza\u00e7\u00e3o que\u2026"}