{"id": 1113501844624506880, "text": "Abaixo-assinado em defesa da Previd\u00eancia Social e contra a reforma de Bolsonaro ser\u00e1 lan\u00e7ado nesta quinta (4) em S\u00e3\u2026 https://t.co/ttS0pKCAUk"}