{"id": 1113511934933053440, "text": "@opropriolavo Assim como na Esquerda, ent\u00e3o a esquerda \u00e9 boa? N\u00c3O.\n\nEsses progressistas ai que est\u00e3o puxando o tape\u2026 https://t.co/OCJzQcznVN"}