{"id": 1113510915809447937, "text": "RT @PortalCTB: CTB convoca a milit\u00e2ncia para o ato de lan\u00e7amento do abaixo-assinado em defesa da Aposentadoria e Previd\u00eancia social, contra\u2026"}