{"id": 1113508802790293505, "text": "RT @dw_brasil: Em momento de tens\u00e3o com jornalistas em Jerusal\u00e9m, Bolsonaro refor\u00e7a vis\u00e3o contestada por historiadores de que o nazismo foi\u2026"}