{"id": 1113503641166544899, "text": "Reforma da Previd\u00eancia, Paulo Guedes diz q n\u00e3o vai entrar na discuss\u00e3o pol\u00edtica, s\u00f3 a t\u00e9cnica.N\u00e3o entendeu ainda qu\u2026 https://t.co/6TvzsBMe13"}