{"id": 1113503217768235008, "text": "Bolsonaro diz 'n\u00e3o ter d\u00favida' de que nazismo \u00e9 de esquerda - Internacional - Estad\u00e3o https://t.co/qFwDz0Yi9p"}