{"id": 1113500455416545280, "text": "#NoArNaCBN - Cena Pol\u00edtica - O colunista pol\u00edtico Inaldo Sampaio fala sobre as negocia\u00e7\u00f5es do governo Bolsonaro par\u2026 https://t.co/8BJshIeQQx"}