{"id": 1113517572505440256, "text": "NAZISMO, A REAL FACE DA EXTREMA DIREITA: \"Em entrevista recente, o ministro Ernesto Ara\u00fajo, das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores\u2026 https://t.co/JsPgFgJiQK"}