{"id": 1113514476760981504, "text": "RT @Luiz50091407: @BlogdoNoblat Noblinha, voc\u00ea \u00e9 burro.\nA WWII no Europa come\u00e7a exatamente com a invas\u00e3o da Pol\u00f4nia pela Alemanha com a URS\u2026"}