{"id": 1113519626237902848, "text": "RT @manoelmsgontijo: De fato, para a esquerda, o Taleban, Hamas e outros grupos terroristas, s\u00e3o \"for\u00e7as pol\u00edticas leg\u00edtimas\" e \"fontes de\u2026"}