{"id": 1113507091115855872, "text": "RT @PastorMalafaia: O equ\u00edvoco da imprensa em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s posi\u00e7\u00f5es de Bolsonaro sobre Israel e Jerusal\u00e9m. https://t.co/HB9XVYVxDv https://t.\u2026"}