{"id": 1113452665822957568, "text": "Bolsonaro governar\u00e1 ou ficar\u00e1 preso a ilus\u00f5es como o \"nazismo de esquerda\"? https://t.co/DO7aBDB3SS via @UOLNoticias @UOL"}