{"id": 1113510849572933632, "text": "Reforma da Previd\u00eancia de Bolsonaro n\u00e3o combate privil\u00e9gios https://t.co/hq875hxe6t via @redebrasilatual"}