{"id": 1113501572674224129, "text": "RT @lolaescreva: Ah, mas at\u00e9 parece q o Museu do Holocausto vai saber mais q g\u00eanios como Olav\u00e3o, Bolso e o sinistro das rela\u00e7\u00f5es exteriores\u2026"}