{"id": 1113521531110477826, "text": "\"A apreens\u00e3o com o governo foi t\u00f3pico de um jantar que reuniu um n\u00famero grande de empres\u00e1rios importantes em SP. Se\u2026 https://t.co/QzzkzsCK9r"}