{"id": 1113500956447137793, "text": "RT @igornatusch: Pensando friamente, v\u00ea-se que h\u00e1, sim, ministros s\u00e9rios no governo Bolsonaro (Mandetta, da Sa\u00fade, parece ser um deles), do\u2026"}