{"id": 1113511914804600832, "text": "RT @BohnGass: Para Bolsonaro, a culpa pelo desemprego n\u00e3o \u00e9 da terceiriza\u00e7\u00e3o que precarizou o trabalho - e que ele votou a favor - ou da re\u2026"}