{"id": 1113505233097957376, "text": "@XadrezVerbal , ap\u00f3s a celeuma criada a partir da declara\u00e7\u00e3o do Bolsonaro sobre a orienta\u00e7\u00e3o do nazismo, me surgiu\u2026 https://t.co/tTJ0xGBSiZ"}