{"id": 1113520987700592640, "text": "RT @CarlosZarattini: Os primeiros reflexos da falta de a\u00e7\u00e3o do governo Bolsonaro j\u00e1 aparecem no aumento da infla\u00e7\u00e3o nas principais capitais\u2026"}