{"id": 1113515062596132869, "text": "RT @alessandromolon: Quem pagou pelo v\u00eddeo do Planalto em apologia \u00e0 ditadura? Agentes p\u00fablicos participaram? Acabo de representar ao Minis\u2026"}