{"id": 1113453170053787650, "text": "O desmatamento \u00e9 culpa da \u00e1rvore, a morte da Marielle \u00e9 culpa da viol\u00eancia, o nazismo \u00e9 culpa da esquerda, o aument\u2026 https://t.co/QjTHkgpYX3"}