{"id": 1113520410514067456, "text": "@fernandokallas Sei n\u00e3o. N\u00e3o parecem ser t\u00e3o capazes de pensar nessas coisas pra defenderem Bolsonaro.\nAcho que ele\u2026 https://t.co/pCIWfQKAvD"}