{"id": 1113452108324511745, "text": "RT @luluca_21: @LulaOficial E se recusou a colocar flores p as v\u00edtimas do Holocausto e exaltou t\u00famulos de terroristas... ah v\u00e1...\nIr l\u00e1 qq\u2026"}