{"id": 1113502315854618626, "text": "@ademirquintino Digo isso tamb\u00e9m porque como moro em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, vem muita gente do RJ estabelecer em SJC,\u2026 https://t.co/0SkwvNcdZ3"}