{"id": 1113501500989419520, "text": "@MarKramer @lucipires2009 Nem tanto. Combinar a palavra efici\u00eancia e governo Bolsonaro no mesmo contexto se n\u00e3o \u00e9 e\u2026 https://t.co/01zXgr3JF9"}