{"id": 1113487944910815232, "text": "Michelle Bolsonaro ter\u00e1 sala pr\u00f3pria na Esplanada dos Minist\u00e9rios\nhttps://t.co/OS4TBynGkT"}