{"id": 1113507928785522688, "text": "RT @belswave: em um pa\u00eds q votou no Bolsonaro n me surpreende em ter o ato de passar a m\u00e3o na cabe\u00e7a de racista https://t.co/CD9ZzBATaG"}