{"id": 1113507442925633537, "text": "@_SaraWinter Intelig\u00eancia n\u00e3o tem nada a ver com estudo, minha av\u00f3 de 79 anos que estudou at\u00e9 a quarta s\u00e9rie \u00e9 mais\u2026 https://t.co/stCptnOKJq"}