{"id": 1113515103272435714, "text": "RT @portalMSN: Museu p\u00fablico israelense lembra as v\u00edtimas do Holocausto e aqueles que combateram o genoc\u00eddio de seis milh\u00f5es de judeus pelo\u2026"}