{"id": 1113509366580355077, "text": "Presidente da C\u00e2mara voltou a dizer que \u00e9 favor\u00e1vel \u00e0 reforma. https://t.co/pdMjpJ13ag"}