{"id": 1113521079975383045, "text": ".@IvanValente diz que governo Bolsonaro n\u00e3o est\u00e1 combatendo privil\u00e9gios na \"nova reforma\", pois \"arregaram\" para os\u2026 https://t.co/9OQnWJAQxc"}