{"id": 1113524104932597760, "text": "A declara\u00e7\u00e3o foi dada ao ser questionado sobre se a sua visita a Israel teve rela\u00e7\u00e3o com a elei\u00e7\u00e3o local. O primeir\u2026 https://t.co/uoMi4yTUYX"}