{"id": 1113501521638043648, "text": "O Governo estendeu para funda\u00e7\u00f5es e associa\u00e7\u00f5es a proibi\u00e7\u00e3o do desconto de contribui\u00e7\u00e3o sindical na folha de pagame\u2026 https://t.co/W59EaE8Icv"}