{"id": 1113510801963474944, "text": "@AFS_Andrada @maritegon @folha \u00c9, mas ano passado na hora de fazer BolsoD\u00f3ria ele n\u00e3o falava mal do Bolsonaro usand\u2026 https://t.co/fAgepMDMHG"}