{"id": 1113521291481501696, "text": "RT @folha: \u00c0 Folha, governador de S\u00e3o Paulo disse que n\u00e3o considera opini\u00f5es de Olavo de Carvalho (via @folha_poder)\n\nhttps://t.co/Nn46dsML\u2026"}