{"id": 1113509370481061888, "text": "J\u00e1 est\u00e1 mais do que comprovado que os pobres ser\u00e3o os mais prejudicados com a reforma da previd\u00eancia.\u2026 https://t.co/8rN7BxzfYJ"}