{"id": 1113507028637552641, "text": "Como se pode ver, \u00e9 um caso de FATOS, n\u00e3o de achismo ou subjetivismo. O Hamas \u00e9 terrorista, ponto. Mas no af\u00e3 de co\u2026 https://t.co/le6qcaK5G8"}