{"id": 1113517820762103809, "text": "Bolsonaro decidir\u00e1 se acaba com o hor\u00e1rio de ver\u00e3o na pr\u00f3xima semana https://t.co/8KbBa4yjOc"}