{"id": 1113505865712185346, "text": "RT @renanprates: No v\u00eddeo, ainda aparecem Gabriel Medina e Jair Bolsonaro, que deu essa declara\u00e7\u00e3o hoje em Israel. Belo dia pra se associar\u2026"}