{"id": 1113450027870035969, "text": "@Reiniken o problema \u00e9 quando uma pessoa usa a posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica pra querer se dar bem e convencer todo mundo que t\u00e1\u2026 https://t.co/dUh4u3s0tU"}