{"id": 1113522895995666434, "text": "RT @zeca_dirceu: Na CCJ est\u00e1 cada vez mais claro: a reforma da Previd\u00eancia N\u00c3O corta privil\u00e9gios! Atinge os idosos mais pobres, os agricult\u2026"}