{"id": 1113512083818209280, "text": "@juliavpsg Acho muito errado voc\u00ea chamar uma parcela de mais de 50% da popula\u00e7\u00e3o de preconceituosa! N\u00e3o necessariam\u2026 https://t.co/SAxXLBvoL5"}