{"id": 1113507558738735105, "text": "RT @Patrus_Ananias: Patrus est\u00e1 na sess\u00e3o da CCJ com presen\u00e7a de Paulo Guedes. Antes da sess\u00e3o, entrevista para o @PTnaCamara sobre essa #R\u2026"}