{"id": 1113453590117539840, "text": "RT @RogerioCorreia_: Este \u00e9 Paulo Guedes, o ministro de Bolsonaro respons\u00e1vel pela proposta de reforma da Previd\u00eancia que p\u00f5e em perigo a a\u2026"}