{"id": 1113487865504309248, "text": "Michelle Bolsonaro ter\u00e1 sala pr\u00f3pria na Esplanada dos Minist\u00e9rios\nhttps://t.co/l5QkCBngOY"}