{"id": 1113502512177455107, "text": "\u00c9 justamente esse tipo de pol\u00edtica que o vice Mour\u00e3o acredita e que a extrema-imprensa quer que ele fa\u00e7a caso ocorr\u2026 https://t.co/MyVscpDsBj"}