{"id": 1113500335266508800, "text": "Bolsonaro diz 'n\u00e3o ter d\u00favida' de que nazismo \u00e9 de esquerda - Internacional - Estad\u00e3o https://t.co/6i7C6WmiCD"}
