{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:01 +0000 2019","id":1108092027433029632,"id_str":"1108092027433029632","text":"RT @vanessadecarv98: A maioria dos eleitores do Bolsonaro tamb\u00e9m s\u00e3o uma vergonha #BolsonaroEnvergonhaOBrasil https:\/\/t.co\/8UvldGbuzJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":277068775,"id_str":"277068775","name":"cams","screen_name":"commondnmnator","location":null,"url":null,"description":"sem tempo irm\u00e3o","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3228,"friends_count":1421,"listed_count":104,"favourites_count":39538,"statuses_count":168062,"created_at":"Mon Apr 04 16:50:10 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E4DCF5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101688086113775617\/NVv8A-GO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101688086113775617\/NVv8A-GO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/277068775\/1551497882","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 12:57:45 +0000 2019","id":1107989535491846145,"id_str":"1107989535491846145","text":"A maioria dos eleitores do Bolsonaro tamb\u00e9m s\u00e3o uma vergonha #BolsonaroEnvergonhaOBrasil https:\/\/t.co\/8UvldGbuzJ","display_text_range":[0,88],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":711674552909217792,"id_str":"711674552909217792","name":"Vanessinha","screen_name":"vanessadecarv98","location":"Campo Belo- MG","url":null,"description":"For the Greater Good","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":39,"friends_count":88,"listed_count":0,"favourites_count":285,"statuses_count":51,"created_at":"Sun Mar 20 22:03:30 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108072563392081922\/AKHYv0kG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108072563392081922\/AKHYv0kG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/711674552909217792\/1543238331","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":69,"reply_count":57,"retweet_count":2285,"favorite_count":5204,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroEnvergonhaOBrasil","indices":[61,88]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1107989533268811777,"id_str":"1107989533268811777","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BenDFWoAECVfx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BenDFWoAECVfx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8UvldGbuzJ","display_url":"pic.twitter.com\/8UvldGbuzJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vanessadecarv98\/status\/1107989535491846145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":320,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":540,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1107989533268811777,"id_str":"1107989533268811777","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BenDFWoAECVfx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BenDFWoAECVfx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8UvldGbuzJ","display_url":"pic.twitter.com\/8UvldGbuzJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vanessadecarv98\/status\/1107989535491846145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":320,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":540,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroEnvergonhaOBrasil","indices":[82,109]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vanessadecarv98","name":"Vanessinha","id":711674552909217792,"id_str":"711674552909217792","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":1107989533268811777,"id_str":"1107989533268811777","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BenDFWoAECVfx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BenDFWoAECVfx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8UvldGbuzJ","display_url":"pic.twitter.com\/8UvldGbuzJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vanessadecarv98\/status\/1107989535491846145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":320,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":540,"h":320,"resize":"fit"}},"source_status_id":1107989535491846145,"source_status_id_str":"1107989535491846145","source_user_id":711674552909217792,"source_user_id_str":"711674552909217792"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1107989533268811777,"id_str":"1107989533268811777","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BenDFWoAECVfx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BenDFWoAECVfx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8UvldGbuzJ","display_url":"pic.twitter.com\/8UvldGbuzJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vanessadecarv98\/status\/1107989535491846145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":320,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":540,"h":320,"resize":"fit"}},"source_status_id":1107989535491846145,"source_status_id_str":"1107989535491846145","source_user_id":711674552909217792,"source_user_id_str":"711674552909217792"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024701351"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:01 +0000 2019","id":1108092027642744832,"id_str":"1108092027642744832","text":"RT @davidmackau: Bolsonaro \u2014 who's said he wouldn't rape a woman bc she didn't \"deserve\" it &amp; that he hoped his son would die, rather than\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":758355637,"id_str":"758355637","name":"Shirley  Gott","screen_name":"GottShirley","location":"South Carolina, USA","url":null,"description":"The truth hurts","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":64,"friends_count":305,"listed_count":2,"favourites_count":2330,"statuses_count":1515,"created_at":"Wed Aug 15 02:17:27 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/994368221007482880\/Zuh1JMbj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/994368221007482880\/Zuh1JMbj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/758355637\/1536607075","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:11:52 +0000 2019","id":1108068584536842241,"id_str":"1108068584536842241","text":"Bolsonaro \u2014 who's said he wouldn't rape a woman bc she didn't \"deserve\" it &amp; that he hoped his son would die, rathe\u2026 https:\/\/t.co\/EwfGOYGkWi","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":304932002,"id_str":"304932002","name":"David Mack","screen_name":"davidmackau","location":"New York","url":"https:\/\/www.instagram.com\/davidmackau\/","description":"deputy director, breaking news @BuzzFeedNews. Ex @abcnews. australian knifey-spooney national champion. http:\/\/buzzfeed.com\/davidmack","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":64998,"friends_count":1408,"listed_count":1321,"favourites_count":25521,"statuses_count":45434,"created_at":"Wed May 25 10:46:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/795459334486552580\/roiuhoyi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/795459334486552580\/roiuhoyi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/304932002\/1506097195","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bolsonaro \u2014 who's said he wouldn't rape a woman bc she didn't \"deserve\" it &amp; that he hoped his son would die, rather than be gay \u2014 says the US and Brazil stand together in defending traditional family values and God, and fighting PC culture and fake news. https:\/\/t.co\/hMxjJ4NtXW","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1108067924311449603,"id_str":"1108067924311449603","indices":[260,283],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108067924311449603\/pu\/img\/AlD-hmQytb5l944h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108067924311449603\/pu\/img\/AlD-hmQytb5l944h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hMxjJ4NtXW","display_url":"pic.twitter.com\/hMxjJ4NtXW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/davidmackau\/status\/1108068584536842241\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":17284,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108067924311449603\/pu\/vid\/1280x720\/oJr1fNVSZMt_cXBR.mp4?tag=8"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108067924311449603\/pu\/vid\/320x180\/0oN67Ni_tYzEUn8H.mp4?tag=8"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108067924311449603\/pu\/pl\/NY8bL9EAelvaDUHF.m3u8?tag=8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108067924311449603\/pu\/vid\/640x360\/PSvE98AJoffFZLzn.mp4?tag=8"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108067924311449603,"id_str":"1108067924311449603","indices":[260,283],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108067924311449603\/pu\/img\/AlD-hmQytb5l944h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108067924311449603\/pu\/img\/AlD-hmQytb5l944h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hMxjJ4NtXW","display_url":"pic.twitter.com\/hMxjJ4NtXW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/davidmackau\/status\/1108068584536842241\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":17284,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108067924311449603\/pu\/vid\/1280x720\/oJr1fNVSZMt_cXBR.mp4?tag=8"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108067924311449603\/pu\/vid\/320x180\/0oN67Ni_tYzEUn8H.mp4?tag=8"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108067924311449603\/pu\/pl\/NY8bL9EAelvaDUHF.m3u8?tag=8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108067924311449603\/pu\/vid\/640x360\/PSvE98AJoffFZLzn.mp4?tag=8"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":73,"reply_count":88,"retweet_count":417,"favorite_count":570,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EwfGOYGkWi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108068584536842241","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[121,144]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"davidmackau","name":"David Mack","id":304932002,"id_str":"304932002","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1553024701401"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:01 +0000 2019","id":1108092028049674243,"id_str":"1108092028049674243","text":"RT @Haddad_Fernando: Bolsonaro diz que maioria de imigrantes n\u00e3o tem boas inten\u00e7\u00f5es, no caso, trabalhar e criar os filhos. Para algu\u00e9m que\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":812473063820423168,"id_str":"812473063820423168","name":"Sara","screen_name":"SaraVitoriia_","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":null,"description":"\ud83d\udda4\u26a1\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":430,"friends_count":1253,"listed_count":0,"favourites_count":16819,"statuses_count":5825,"created_at":"Sat Dec 24 01:40:48 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106779459963834368\/1J_341ee_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106779459963834368\/1J_341ee_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/812473063820423168\/1549323593","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 09:41:39 +0000 2019","id":1107940187789770752,"id_str":"1107940187789770752","text":"Bolsonaro diz que maioria de imigrantes n\u00e3o tem boas inten\u00e7\u00f5es, no caso, trabalhar e criar os filhos. Para algu\u00e9m q\u2026 https:\/\/t.co\/CdmqdUtudL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":354095556,"id_str":"354095556","name":"Fernando Haddad","screen_name":"Haddad_Fernando","location":"S\u00e3o Paulo","url":null,"description":"Sou professor da USP e do Insper, ministro da Educa\u00e7\u00e3o (2005-2012) e prefeito de S\u00e3o Paulo (2013-2016).","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1337040,"friends_count":298,"listed_count":1572,"favourites_count":312,"statuses_count":3689,"created_at":"Sat Aug 13 03:51:21 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C70221","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"C70221","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059241482710929410\/7jU0V1mA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059241482710929410\/7jU0V1mA_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bolsonaro diz que maioria de imigrantes n\u00e3o tem boas inten\u00e7\u00f5es, no caso, trabalhar e criar os filhos. Para algu\u00e9m que se aposentou aos 33 anos, a frase faz sentido. https:\/\/t.co\/ARyaLPE1XC","display_text_range":[0,188],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ARyaLPE1XC","expanded_url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/03\/bolsonaro-diz-que-maioria-de-imigrantes-nao-tem-boas-intencoes-e-que-apoia-muro-de-trump.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw","display_url":"www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/03\/\u2026","indices":[165,188]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":336,"reply_count":927,"retweet_count":4332,"favorite_count":21060,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CdmqdUtudL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1107940187789770752","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Haddad_Fernando","name":"Fernando Haddad","id":354095556,"id_str":"354095556","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024701498"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:01 +0000 2019","id":1108092027751841792,"id_str":"1108092027751841792","text":"#BolsonaroOrgulhaOBrasil.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":409308618,"id_str":"409308618","name":"Adilson de Jesus","screen_name":"adilsonstopa","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":453,"friends_count":641,"listed_count":1,"favourites_count":16757,"statuses_count":1116,"created_at":"Thu Nov 10 15:17:26 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/751476715818512385\/FuC5qmpK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/751476715818512385\/FuC5qmpK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/409308618\/1468001027","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1108083570776723457,"quoted_status_id_str":"1108083570776723457","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:11:25 +0000 2019","id":1108083570776723457,"id_str":"1108083570776723457","text":"BOLSONARO E UM HOMEM SIMPLES E HUMILDE, N\u00c3O ACOSTUMADO A TRANSITAR EM PAL\u00c1CIOS E BANQUETES. MAS TRANSMITE SINCERIDA\u2026 https:\/\/t.co\/3wcrAVUvTg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":771843528062304256,"id_str":"771843528062304256","name":"JOAQUIN TEIXEIRA","screen_name":"JOAQUINTEIXElRA","location":"Bragan\u00e7a Paulista, Brasil","url":null,"description":"APOSENTADO HONESTO E HUMILDE Procuro felicidade, amigos e uma namorada (ningu\u00e9m \u00e9 de ferro) OBRIGADO DE NADA #P\u00c1S","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":54978,"friends_count":183,"listed_count":216,"favourites_count":35379,"statuses_count":9373,"created_at":"Fri Sep 02 22:53:32 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100124163837227008\/SxS1bSL6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100124163837227008\/SxS1bSL6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/771843528062304256\/1552988607","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"BOLSONARO E UM HOMEM SIMPLES E HUMILDE, N\u00c3O ACOSTUMADO A TRANSITAR EM PAL\u00c1CIOS E BANQUETES. MAS TRANSMITE SINCERIDADE, INTEGRIDADE E PATRIOTISMO, QUALIDADES QUE O \u201csofisticado\u201d FHC, O VIGARISTA LULA E A LESADA DILMA JAMAIS TIVERAM.","display_text_range":[0,231],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":16,"retweet_count":56,"favorite_count":375,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3wcrAVUvTg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108083570776723457","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/CFdhyD0NUz","expanded":"https:\/\/twitter.com\/JOAQUINTEIXElRA\/status\/1108083570776723457","display":"twitter.com\/JOAQUINTEIXElR\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroOrgulhaOBrasil","indices":[0,24]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1553024701427"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:01 +0000 2019","id":1108092028271951876,"id_str":"1108092028271951876","text":"RT @BolsonaroSP: N\u00e3o estamos numa competi\u00e7\u00e3o e todos os meus passos na \u00e1rea internacional s\u00e3o dados sob orienta\u00e7\u00e3o do Ministro @ernestofara\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1071398952518541312,"id_str":"1071398952518541312","name":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  \ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"CrisRocha83","location":null,"url":null,"description":"Paulistana, de direita, casada, m\u00e3e.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2977,"friends_count":2927,"listed_count":0,"favourites_count":39201,"statuses_count":9777,"created_at":"Sat Dec 08 13:39:50 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107394942836637697\/MmOMiWIF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107394942836637697\/MmOMiWIF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1071398952518541312\/1552858504","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:41:13 +0000 2019","id":1108091070167040000,"id_str":"1108091070167040000","text":"N\u00e3o estamos numa competi\u00e7\u00e3o e todos os meus passos na \u00e1rea internacional s\u00e3o dados sob orienta\u00e7\u00e3o do Ministro\u2026 https:\/\/t.co\/yZ7pbtH7hi","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74756085,"id_str":"74756085","name":"Eduardo Bolsonaro","screen_name":"BolsonaroSP","location":"S\u00e3o Paulo - SP","url":"http:\/\/www.eduardobolsonarosp.com.br","description":"Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1320773,"friends_count":478,"listed_count":1390,"favourites_count":13411,"statuses_count":12389,"created_at":"Wed Sep 16 15:25:13 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948375187145158656\/FHNo_qMs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948375187145158656\/FHNo_qMs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74756085\/1478341298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"01fbe706f872cb32","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/01fbe706f872cb32.json","place_type":"city","name":"Washington","full_name":"Washington, DC","country_code":"US","country":"Estados Unidos","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-77.119401,38.801826],[-77.119401,38.995380],[-76.909396,38.995380],[-76.909396,38.801826]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1108085731413487617,"quoted_status_id_str":"1108085731413487617","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:20:00 +0000 2019","id":1108085731413487617,"id_str":"1108085731413487617","text":"&gt;@brdezoito Eduardo Bolsonaro ofusca chanceler brasileiro https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_text_range":[0,84],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":9317502,"id_str":"9317502","name":"Estad\u00e3o","screen_name":"Estadao","location":"S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/www.estadao.com.br","description":"A vers\u00e3o on-line do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: http:\/\/fb.com\/estadao","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":6284207,"friends_count":62687,"listed_count":11838,"favourites_count":29,"statuses_count":312755,"created_at":"Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"336699","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/9317502\/1552218690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":11,"reply_count":95,"retweet_count":10,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2CuwdJM","display_url":"bit.ly\/2CuwdJM","indices":[61,84]}],"user_mentions":[{"screen_name":"brdezoito","name":"BR 18","id":969228816009846786,"id_str":"969228816009846786","indices":[4,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","expanded":"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1108085731413487617","display":"twitter.com\/estadao\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"N\u00e3o estamos numa competi\u00e7\u00e3o e todos os meus passos na \u00e1rea internacional s\u00e3o dados sob orienta\u00e7\u00e3o do Ministro @ernestofaraujo , pois temos uma excelent\u00edssima rela\u00e7\u00e3o. O clima geral na comitiva \u00e9 de miss\u00e3o cumprida\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","display_text_range":[0,214],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1108085731413487617","display_url":"twitter.com\/estadao\/status\u2026","indices":[215,238]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ernestofaraujo","name":"Ernesto Ara\u00fajo","id":1062831969476771842,"id_str":"1062831969476771842","indices":[110,125]}],"symbols":[]}},"quote_count":8,"reply_count":73,"retweet_count":119,"favorite_count":663,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZ7pbtH7hi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108091070167040000","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_id":1108085731413487617,"quoted_status_id_str":"1108085731413487617","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:20:00 +0000 2019","id":1108085731413487617,"id_str":"1108085731413487617","text":"&gt;@brdezoito Eduardo Bolsonaro ofusca chanceler brasileiro https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_text_range":[0,84],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":9317502,"id_str":"9317502","name":"Estad\u00e3o","screen_name":"Estadao","location":"S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/www.estadao.com.br","description":"A vers\u00e3o on-line do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: http:\/\/fb.com\/estadao","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":6284207,"friends_count":62687,"listed_count":11838,"favourites_count":29,"statuses_count":312755,"created_at":"Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"336699","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/9317502\/1552218690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":11,"reply_count":95,"retweet_count":10,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2CuwdJM","display_url":"bit.ly\/2CuwdJM","indices":[61,84]}],"user_mentions":[{"screen_name":"brdezoito","name":"BR 18","id":969228816009846786,"id_str":"969228816009846786","indices":[4,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","expanded":"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1108085731413487617","display":"twitter.com\/estadao\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BolsonaroSP","name":"Eduardo Bolsonaro","id":74756085,"id_str":"74756085","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024701551"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:01 +0000 2019","id":1108092028519366656,"id_str":"1108092028519366656","text":"RT @BolsonaroSP: N\u00e3o estamos numa competi\u00e7\u00e3o e todos os meus passos na \u00e1rea internacional s\u00e3o dados sob orienta\u00e7\u00e3o do Ministro @ernestofara\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":40374976,"id_str":"40374976","name":"hernani salazar","screen_name":"hernanitimao","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29,"friends_count":43,"listed_count":0,"favourites_count":6038,"statuses_count":6039,"created_at":"Sat May 16 00:53:29 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526469542\/Inverno_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526469542\/Inverno_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:41:13 +0000 2019","id":1108091070167040000,"id_str":"1108091070167040000","text":"N\u00e3o estamos numa competi\u00e7\u00e3o e todos os meus passos na \u00e1rea internacional s\u00e3o dados sob orienta\u00e7\u00e3o do Ministro\u2026 https:\/\/t.co\/yZ7pbtH7hi","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74756085,"id_str":"74756085","name":"Eduardo Bolsonaro","screen_name":"BolsonaroSP","location":"S\u00e3o Paulo - SP","url":"http:\/\/www.eduardobolsonarosp.com.br","description":"Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1320773,"friends_count":478,"listed_count":1390,"favourites_count":13411,"statuses_count":12389,"created_at":"Wed Sep 16 15:25:13 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948375187145158656\/FHNo_qMs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948375187145158656\/FHNo_qMs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74756085\/1478341298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"01fbe706f872cb32","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/01fbe706f872cb32.json","place_type":"city","name":"Washington","full_name":"Washington, DC","country_code":"US","country":"Estados Unidos","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-77.119401,38.801826],[-77.119401,38.995380],[-76.909396,38.995380],[-76.909396,38.801826]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1108085731413487617,"quoted_status_id_str":"1108085731413487617","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:20:00 +0000 2019","id":1108085731413487617,"id_str":"1108085731413487617","text":"&gt;@brdezoito Eduardo Bolsonaro ofusca chanceler brasileiro https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_text_range":[0,84],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":9317502,"id_str":"9317502","name":"Estad\u00e3o","screen_name":"Estadao","location":"S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/www.estadao.com.br","description":"A vers\u00e3o on-line do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: http:\/\/fb.com\/estadao","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":6284207,"friends_count":62687,"listed_count":11838,"favourites_count":29,"statuses_count":312755,"created_at":"Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"336699","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/9317502\/1552218690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":11,"reply_count":95,"retweet_count":10,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2CuwdJM","display_url":"bit.ly\/2CuwdJM","indices":[61,84]}],"user_mentions":[{"screen_name":"brdezoito","name":"BR 18","id":969228816009846786,"id_str":"969228816009846786","indices":[4,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","expanded":"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1108085731413487617","display":"twitter.com\/estadao\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"N\u00e3o estamos numa competi\u00e7\u00e3o e todos os meus passos na \u00e1rea internacional s\u00e3o dados sob orienta\u00e7\u00e3o do Ministro @ernestofaraujo , pois temos uma excelent\u00edssima rela\u00e7\u00e3o. O clima geral na comitiva \u00e9 de miss\u00e3o cumprida\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","display_text_range":[0,214],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1108085731413487617","display_url":"twitter.com\/estadao\/status\u2026","indices":[215,238]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ernestofaraujo","name":"Ernesto Ara\u00fajo","id":1062831969476771842,"id_str":"1062831969476771842","indices":[110,125]}],"symbols":[]}},"quote_count":8,"reply_count":73,"retweet_count":119,"favorite_count":663,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZ7pbtH7hi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108091070167040000","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_id":1108085731413487617,"quoted_status_id_str":"1108085731413487617","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:20:00 +0000 2019","id":1108085731413487617,"id_str":"1108085731413487617","text":"&gt;@brdezoito Eduardo Bolsonaro ofusca chanceler brasileiro https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_text_range":[0,84],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":9317502,"id_str":"9317502","name":"Estad\u00e3o","screen_name":"Estadao","location":"S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/www.estadao.com.br","description":"A vers\u00e3o on-line do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: http:\/\/fb.com\/estadao","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":6284207,"friends_count":62687,"listed_count":11838,"favourites_count":29,"statuses_count":312755,"created_at":"Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"336699","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/9317502\/1552218690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":11,"reply_count":95,"retweet_count":10,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2CuwdJM","display_url":"bit.ly\/2CuwdJM","indices":[61,84]}],"user_mentions":[{"screen_name":"brdezoito","name":"BR 18","id":969228816009846786,"id_str":"969228816009846786","indices":[4,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","expanded":"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1108085731413487617","display":"twitter.com\/estadao\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BolsonaroSP","name":"Eduardo Bolsonaro","id":74756085,"id_str":"74756085","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024701610"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:01 +0000 2019","id":1108092029047836673,"id_str":"1108092029047836673","text":"RT @ErikaVRibeiro: Quem diria! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc #BolsonaroOrgulhaOBrasil https:\/\/t.co\/erfmQXyZeR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":869379580594925568,"id_str":"869379580594925568","name":"Clarisse Rodrigues","screen_name":"Clariss08124796","location":"Brasil","url":null,"description":"PAZ","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2240,"friends_count":2294,"listed_count":1,"favourites_count":108939,"statuses_count":154373,"created_at":"Tue May 30 02:26:59 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/869491758329196545\/Fuykk6D3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/869491758329196545\/Fuykk6D3_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:42:43 +0000 2019","id":1108091448132542465,"id_str":"1108091448132542465","text":"Quem diria! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc #BolsonaroOrgulhaOBrasil https:\/\/t.co\/erfmQXyZeR","display_text_range":[0,43],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":707157883855708160,"id_str":"707157883855708160","name":"Erika V Ribeiro","screen_name":"ErikaVRibeiro","location":null,"url":null,"description":"Amo muito minha fam\u00edlia! anti PT","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":986,"friends_count":1827,"listed_count":0,"favourites_count":81305,"statuses_count":8741,"created_at":"Tue Mar 08 10:55:52 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085241967758446593\/IjHCOwrs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085241967758446593\/IjHCOwrs_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1108088346759307264,"quoted_status_id_str":"1108088346759307264","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:30:23 +0000 2019","id":1108088346759307264,"id_str":"1108088346759307264","text":"Momento em que Trump elogia Eduardo Bolsonaro. #BolsonaroOrgulhodoBrasil https:\/\/t.co\/zDx927uy9q","display_text_range":[0,72],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":955586323452219393,"id_str":"955586323452219393","name":"Presidente","screen_name":"JoelAlexandreM","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCcITEjPJmZVnD9m_Iu5RvRw","description":"http:\/\/gab.ai\/JoelAlexandreM\nEmail: jamartinssuper@gmail.com\n#ImpeachmentDoSTF","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":84885,"friends_count":5060,"listed_count":93,"favourites_count":253228,"statuses_count":23308,"created_at":"Mon Jan 22 23:41:48 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/972660089453793281\/ACkUCM-6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/972660089453793281\/ACkUCM-6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/955586323452219393\/1551736037","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":28,"reply_count":20,"retweet_count":163,"favorite_count":485,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroOrgulhodoBrasil","indices":[47,72]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1108088028931784704,"id_str":"1108088028931784704","indices":[73,96],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108088028931784704\/pu\/img\/kQ-9ESV1ngPgyIIq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108088028931784704\/pu\/img\/kQ-9ESV1ngPgyIIq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zDx927uy9q","display_url":"pic.twitter.com\/zDx927uy9q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoelAlexandreM\/status\/1108088346759307264\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":852,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":852,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108088028931784704,"id_str":"1108088028931784704","indices":[73,96],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108088028931784704\/pu\/img\/kQ-9ESV1ngPgyIIq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108088028931784704\/pu\/img\/kQ-9ESV1ngPgyIIq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zDx927uy9q","display_url":"pic.twitter.com\/zDx927uy9q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoelAlexandreM\/status\/1108088346759307264\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[71,40],"duration_millis":23275,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108088028931784704\/pu\/vid\/852x480\/lDXuOX_FTFPm91GY.mp4?tag=8"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108088028931784704\/pu\/pl\/fZR4bm3IctjbRYK_.m3u8?tag=8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108088028931784704\/pu\/vid\/638x360\/YsMgNi2W0IkEo1zT.mp4?tag=8"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108088028931784704\/pu\/vid\/318x180\/ek8ljgmQ_td8YYDL.mp4?tag=8"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":852,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":852,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/erfmQXyZeR","expanded":"https:\/\/twitter.com\/joelalexandrem\/status\/1108088346759307264","display":"twitter.com\/joelalexandrem\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroOrgulhaOBrasil","indices":[19,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/erfmQXyZeR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joelalexandrem\/status\/1108088346759307264","display_url":"twitter.com\/joelalexandrem\u2026","indices":[44,67]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_id":1108088346759307264,"quoted_status_id_str":"1108088346759307264","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:30:23 +0000 2019","id":1108088346759307264,"id_str":"1108088346759307264","text":"Momento em que Trump elogia Eduardo Bolsonaro. #BolsonaroOrgulhodoBrasil https:\/\/t.co\/zDx927uy9q","display_text_range":[0,72],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":955586323452219393,"id_str":"955586323452219393","name":"Presidente","screen_name":"JoelAlexandreM","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCcITEjPJmZVnD9m_Iu5RvRw","description":"http:\/\/gab.ai\/JoelAlexandreM\nEmail: jamartinssuper@gmail.com\n#ImpeachmentDoSTF","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":84885,"friends_count":5060,"listed_count":93,"favourites_count":253228,"statuses_count":23308,"created_at":"Mon Jan 22 23:41:48 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/972660089453793281\/ACkUCM-6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/972660089453793281\/ACkUCM-6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/955586323452219393\/1551736037","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":28,"reply_count":20,"retweet_count":163,"favorite_count":485,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroOrgulhodoBrasil","indices":[47,72]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1108088028931784704,"id_str":"1108088028931784704","indices":[73,96],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108088028931784704\/pu\/img\/kQ-9ESV1ngPgyIIq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108088028931784704\/pu\/img\/kQ-9ESV1ngPgyIIq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zDx927uy9q","display_url":"pic.twitter.com\/zDx927uy9q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoelAlexandreM\/status\/1108088346759307264\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":852,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":852,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108088028931784704,"id_str":"1108088028931784704","indices":[73,96],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108088028931784704\/pu\/img\/kQ-9ESV1ngPgyIIq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108088028931784704\/pu\/img\/kQ-9ESV1ngPgyIIq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zDx927uy9q","display_url":"pic.twitter.com\/zDx927uy9q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoelAlexandreM\/status\/1108088346759307264\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[71,40],"duration_millis":23275,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108088028931784704\/pu\/vid\/852x480\/lDXuOX_FTFPm91GY.mp4?tag=8"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108088028931784704\/pu\/pl\/fZR4bm3IctjbRYK_.m3u8?tag=8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108088028931784704\/pu\/vid\/638x360\/YsMgNi2W0IkEo1zT.mp4?tag=8"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108088028931784704\/pu\/vid\/318x180\/ek8ljgmQ_td8YYDL.mp4?tag=8"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":852,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":852,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/erfmQXyZeR","expanded":"https:\/\/twitter.com\/joelalexandrem\/status\/1108088346759307264","display":"twitter.com\/joelalexandrem\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroOrgulhaOBrasil","indices":[38,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/erfmQXyZeR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joelalexandrem\/status\/1108088346759307264","display_url":"twitter.com\/joelalexandrem\u2026","indices":[63,86]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ErikaVRibeiro","name":"Erika V Ribeiro","id":707157883855708160,"id_str":"707157883855708160","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024701736"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:01 +0000 2019","id":1108092027680538624,"id_str":"1108092027680538624","text":"RT @taliriapetrone: O grande acordo que Bolsonaro conseguiu nos Estados Unidos: em troca de lan\u00e7amento em nossas bases a\u00e9reas e libera\u00e7\u00e3o d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4410811757,"id_str":"4410811757","name":"\u30ed\u30ca\u30a6\u30c9  \ud83e\udd81\ud83d\udd25\ud83e\udd4a","screen_name":"RonaldoVictor77","location":"Wakanda","url":null,"description":"Eu quero ser maior que essas muralhas que eles constru\u00edram ao meu redor.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":479,"friends_count":408,"listed_count":0,"favourites_count":8300,"statuses_count":10877,"created_at":"Tue Dec 08 01:49:53 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107148133283303424\/0O3ZIkI3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107148133283303424\/0O3ZIkI3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4410811757\/1550077080","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 16:46:29 +0000 2019","id":1108047097754988545,"id_str":"1108047097754988545","text":"O grande acordo que Bolsonaro conseguiu nos Estados Unidos: em troca de lan\u00e7amento em nossas bases a\u00e9reas e libera\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/ldKvyafhBI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103704608,"id_str":"103704608","name":"Tal\u00edria Petrone","screen_name":"taliriapetrone","location":"Niter\u00f3i, Brasil","url":"http:\/\/taliriapetrone.com.br","description":"Professora de Hist\u00f3ria, negra, feminista. Ex-vereadora de Niter\u00f3i e deputada federal pelo PSOL do Rio de Janeiro.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":76724,"friends_count":706,"listed_count":221,"favourites_count":3456,"statuses_count":3936,"created_at":"Mon Jan 11 00:16:13 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049699555426615296\/qa3XlS8s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049699555426615296\/qa3XlS8s_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103704608\/1552585740","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"O grande acordo que Bolsonaro conseguiu nos Estados Unidos: em troca de lan\u00e7amento em nossas bases a\u00e9reas e libera\u00e7\u00e3o de vistos, ganhamos uma camisa de futebol do Donald Trump. Bem vantajoso, hein? #BolsonaroEnvergonhaOBrasil https:\/\/t.co\/ggIfD0roAj","display_text_range":[0,225],"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroEnvergonhaOBrasil","indices":[198,225]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1108046810680094721,"id_str":"1108046810680094721","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2CStCEXcAEly_q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2CStCEXcAEly_q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ggIfD0roAj","display_url":"pic.twitter.com\/ggIfD0roAj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/taliriapetrone\/status\/1108047097754988545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108046810680094721,"id_str":"1108046810680094721","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2CStCEXcAEly_q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2CStCEXcAEly_q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ggIfD0roAj","display_url":"pic.twitter.com\/ggIfD0roAj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/taliriapetrone\/status\/1108047097754988545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":156,"reply_count":230,"retweet_count":1016,"favorite_count":3087,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ldKvyafhBI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108047097754988545","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"taliriapetrone","name":"Tal\u00edria Petrone","id":103704608,"id_str":"103704608","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024701410"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:01 +0000 2019","id":1108092029714743297,"id_str":"1108092029714743297","text":"RT @Haddad_Fernando: Bolsonaro diz que maioria de imigrantes n\u00e3o tem boas inten\u00e7\u00f5es, no caso, trabalhar e criar os filhos. Para algu\u00e9m que\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3711528923,"id_str":"3711528923","name":"Isabel","screen_name":"iisabelcgs","location":null,"url":null,"description":"Pela democracia, pela liberdade, pelo amor.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1303,"friends_count":1416,"listed_count":18,"favourites_count":9566,"statuses_count":96593,"created_at":"Sat Sep 19 22:43:24 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062532365640237056\/ePS9skx3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062532365640237056\/ePS9skx3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3711528923\/1552875666","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 09:41:39 +0000 2019","id":1107940187789770752,"id_str":"1107940187789770752","text":"Bolsonaro diz que maioria de imigrantes n\u00e3o tem boas inten\u00e7\u00f5es, no caso, trabalhar e criar os filhos. Para algu\u00e9m q\u2026 https:\/\/t.co\/CdmqdUtudL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":354095556,"id_str":"354095556","name":"Fernando Haddad","screen_name":"Haddad_Fernando","location":"S\u00e3o Paulo","url":null,"description":"Sou professor da USP e do Insper, ministro da Educa\u00e7\u00e3o (2005-2012) e prefeito de S\u00e3o Paulo (2013-2016).","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1337040,"friends_count":298,"listed_count":1572,"favourites_count":312,"statuses_count":3689,"created_at":"Sat Aug 13 03:51:21 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C70221","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"C70221","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059241482710929410\/7jU0V1mA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059241482710929410\/7jU0V1mA_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bolsonaro diz que maioria de imigrantes n\u00e3o tem boas inten\u00e7\u00f5es, no caso, trabalhar e criar os filhos. Para algu\u00e9m que se aposentou aos 33 anos, a frase faz sentido. https:\/\/t.co\/ARyaLPE1XC","display_text_range":[0,188],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ARyaLPE1XC","expanded_url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/03\/bolsonaro-diz-que-maioria-de-imigrantes-nao-tem-boas-intencoes-e-que-apoia-muro-de-trump.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw","display_url":"www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/03\/\u2026","indices":[165,188]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":336,"reply_count":927,"retweet_count":4333,"favorite_count":21061,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CdmqdUtudL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1107940187789770752","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Haddad_Fernando","name":"Fernando Haddad","id":354095556,"id_str":"354095556","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024701895"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092030272634881,"id_str":"1108092030272634881","text":"RT @Rkrahenbuhl: O que deve se concretizar na visita de Bolsonaro a Washington:\n- Brasil ganha status de aliado preferencial extra-Otan.\n-\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":425419905,"id_str":"425419905","name":"Lic\u00ednio Artur","screen_name":"LicinioArtur","location":"Pedreira, S\u00e3o Paulo, Brasil","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16,"friends_count":202,"listed_count":1,"favourites_count":3314,"statuses_count":1478,"created_at":"Thu Dec 01 00:07:13 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050348743848005632\/HoMBmJw8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050348743848005632\/HoMBmJw8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/425419905\/1548006342","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 17 13:51:00 +0000 2019","id":1107278160205357057,"id_str":"1107278160205357057","text":"O que deve se concretizar na visita de Bolsonaro a Washington:\n- Brasil ganha status de aliado preferencial extra-O\u2026 https:\/\/t.co\/PqZc9wxWsx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":82503870,"id_str":"82503870","name":"Raquel Kr\u00e4henb\u00fchl","screen_name":"Rkrahenbuhl","location":"Washington, DC","url":"http:\/\/www.globonews.com.br","description":"Brazilian Journalist. White House\/ Washington Correspondent @GloboNews Insta: http:\/\/instagram.com\/raquelkrahenbuhl","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":43231,"friends_count":1013,"listed_count":232,"favourites_count":5621,"statuses_count":10586,"created_at":"Thu Oct 15 01:06:23 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105226019550695424\/lhOlA3dU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105226019550695424\/lhOlA3dU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/82503870\/1489463754","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"01fbe706f872cb32","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/01fbe706f872cb32.json","place_type":"city","name":"Washington","full_name":"Washington, DC","country_code":"US","country":"Estados Unidos","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-77.119401,38.801826],[-77.119401,38.995380],[-76.909396,38.995380],[-76.909396,38.801826]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"O que deve se concretizar na visita de Bolsonaro a Washington:\n- Brasil ganha status de aliado preferencial extra-Otan.\n- Acordo base de Alc\u00e2ntara \n- Acordo de coopera\u00e7\u00e3o interinstitucional entre PF e FBI para troca de informa\u00e7\u00f5es biom\u00e9tricas\n- Retomada do F\u00f3rum de CEOs","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":16,"reply_count":30,"retweet_count":133,"favorite_count":471,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PqZc9wxWsx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1107278160205357057","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rkrahenbuhl","name":"Raquel Kr\u00e4henb\u00fchl","id":82503870,"id_str":"82503870","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024702028"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092030641676288,"id_str":"1108092030641676288","text":"RT @BolsonaroSP: N\u00e3o estamos numa competi\u00e7\u00e3o e todos os meus passos na \u00e1rea internacional s\u00e3o dados sob orienta\u00e7\u00e3o do Ministro @ernestofara\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":26677011,"id_str":"26677011","name":"Eder -  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  \ud83c\uddee\ud83c\uddf1","screen_name":"EderMoreira","location":null,"url":null,"description":"1\u20e37\u20e3","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":199,"friends_count":447,"listed_count":0,"favourites_count":10490,"statuses_count":5210,"created_at":"Thu Mar 26 03:19:13 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3161898482\/dd7ddd7be2a0f2c5a3c543dd405cf84e_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3161898482\/dd7ddd7be2a0f2c5a3c543dd405cf84e_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26677011\/1541515770","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:41:13 +0000 2019","id":1108091070167040000,"id_str":"1108091070167040000","text":"N\u00e3o estamos numa competi\u00e7\u00e3o e todos os meus passos na \u00e1rea internacional s\u00e3o dados sob orienta\u00e7\u00e3o do Ministro\u2026 https:\/\/t.co\/yZ7pbtH7hi","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74756085,"id_str":"74756085","name":"Eduardo Bolsonaro","screen_name":"BolsonaroSP","location":"S\u00e3o Paulo - SP","url":"http:\/\/www.eduardobolsonarosp.com.br","description":"Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1320773,"friends_count":478,"listed_count":1390,"favourites_count":13411,"statuses_count":12389,"created_at":"Wed Sep 16 15:25:13 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948375187145158656\/FHNo_qMs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948375187145158656\/FHNo_qMs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74756085\/1478341298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"01fbe706f872cb32","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/01fbe706f872cb32.json","place_type":"city","name":"Washington","full_name":"Washington, DC","country_code":"US","country":"Estados Unidos","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-77.119401,38.801826],[-77.119401,38.995380],[-76.909396,38.995380],[-76.909396,38.801826]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1108085731413487617,"quoted_status_id_str":"1108085731413487617","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:20:00 +0000 2019","id":1108085731413487617,"id_str":"1108085731413487617","text":"&gt;@brdezoito Eduardo Bolsonaro ofusca chanceler brasileiro https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_text_range":[0,84],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":9317502,"id_str":"9317502","name":"Estad\u00e3o","screen_name":"Estadao","location":"S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/www.estadao.com.br","description":"A vers\u00e3o on-line do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: http:\/\/fb.com\/estadao","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":6284207,"friends_count":62687,"listed_count":11838,"favourites_count":29,"statuses_count":312755,"created_at":"Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"336699","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/9317502\/1552218690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":11,"reply_count":95,"retweet_count":10,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2CuwdJM","display_url":"bit.ly\/2CuwdJM","indices":[61,84]}],"user_mentions":[{"screen_name":"brdezoito","name":"BR 18","id":969228816009846786,"id_str":"969228816009846786","indices":[4,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","expanded":"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1108085731413487617","display":"twitter.com\/estadao\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"N\u00e3o estamos numa competi\u00e7\u00e3o e todos os meus passos na \u00e1rea internacional s\u00e3o dados sob orienta\u00e7\u00e3o do Ministro @ernestofaraujo , pois temos uma excelent\u00edssima rela\u00e7\u00e3o. O clima geral na comitiva \u00e9 de miss\u00e3o cumprida\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","display_text_range":[0,214],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1108085731413487617","display_url":"twitter.com\/estadao\/status\u2026","indices":[215,238]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ernestofaraujo","name":"Ernesto Ara\u00fajo","id":1062831969476771842,"id_str":"1062831969476771842","indices":[110,125]}],"symbols":[]}},"quote_count":8,"reply_count":74,"retweet_count":121,"favorite_count":663,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZ7pbtH7hi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108091070167040000","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_id":1108085731413487617,"quoted_status_id_str":"1108085731413487617","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:20:00 +0000 2019","id":1108085731413487617,"id_str":"1108085731413487617","text":"&gt;@brdezoito Eduardo Bolsonaro ofusca chanceler brasileiro https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_text_range":[0,84],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":9317502,"id_str":"9317502","name":"Estad\u00e3o","screen_name":"Estadao","location":"S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/www.estadao.com.br","description":"A vers\u00e3o on-line do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: http:\/\/fb.com\/estadao","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":6284207,"friends_count":62687,"listed_count":11838,"favourites_count":29,"statuses_count":312755,"created_at":"Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"336699","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/9317502\/1552218690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":11,"reply_count":95,"retweet_count":10,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2CuwdJM","display_url":"bit.ly\/2CuwdJM","indices":[61,84]}],"user_mentions":[{"screen_name":"brdezoito","name":"BR 18","id":969228816009846786,"id_str":"969228816009846786","indices":[4,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","expanded":"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1108085731413487617","display":"twitter.com\/estadao\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BolsonaroSP","name":"Eduardo Bolsonaro","id":74756085,"id_str":"74756085","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024702116"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092031186939904,"id_str":"1108092031186939904","text":"RT @lucft: um minuto de sil\u00eancio para homenagear dr. julia essa guerreira cuja \u00fanico objetivo era acabar com os seres humanos, infelizmente\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":810878755589779457,"id_str":"810878755589779457","name":"Molis","screen_name":"molisguardian","location":"Em algum lugar fora da Terra","url":null,"description":"Vai todo mundo morrer mesmo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1654,"friends_count":977,"listed_count":10,"favourites_count":89309,"statuses_count":76303,"created_at":"Mon Dec 19 16:05:35 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1103779569113407488\/BfYnSmxC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1103779569113407488\/BfYnSmxC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/810878755589779457\/1510354687","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:21:36 +0000 2019","id":1108086134729592833,"id_str":"1108086134729592833","text":"um minuto de sil\u00eancio para homenagear dr. julia essa guerreira cuja \u00fanico objetivo era acabar com os seres humanos,\u2026 https:\/\/t.co\/m2THzzDih8","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1050596056939999234,"id_str":"1050596056939999234","name":"lucas","screen_name":"lucft","location":"Fortaleza, Brasil","url":"http:\/\/instagram.com\/olucx","description":"petista, lulista, esquerdopata, cientista social, trobriandesa, bruxa e f\u00e3 da rihanna","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":94,"friends_count":88,"listed_count":0,"favourites_count":1765,"statuses_count":2307,"created_at":"Fri Oct 12 03:56:33 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093683614586490880\/c58QaicA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093683614586490880\/c58QaicA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1050596056939999234\/1543802030","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"um minuto de sil\u00eancio para homenagear dr. julia essa guerreira cuja \u00fanico objetivo era acabar com os seres humanos, infelizmente falhou e hoje temos bolsonaro como presidente #caminhosdocora\u00e7\u00e3o02 https:\/\/t.co\/P4w7rEauEN","display_text_range":[0,195],"entities":{"hashtags":[{"text":"caminhosdocora\u00e7\u00e3o02","indices":[175,195]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1108086128366796803,"id_str":"1108086128366796803","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2C2dn3XQAMfqk-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2C2dn3XQAMfqk-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P4w7rEauEN","display_url":"pic.twitter.com\/P4w7rEauEN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lucft\/status\/1108086134729592833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":320,"h":241,"resize":"fit"},"small":{"w":320,"h":241,"resize":"fit"},"medium":{"w":320,"h":241,"resize":"fit"}}},{"id":1108086132036853762,"id_str":"1108086132036853762","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2C2d1iX4AIUO-1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2C2d1iX4AIUO-1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P4w7rEauEN","display_url":"pic.twitter.com\/P4w7rEauEN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lucft\/status\/1108086134729592833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":320,"h":234,"resize":"fit"},"small":{"w":320,"h":234,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":234,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108086128366796803,"id_str":"1108086128366796803","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2C2dn3XQAMfqk-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2C2dn3XQAMfqk-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P4w7rEauEN","display_url":"pic.twitter.com\/P4w7rEauEN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lucft\/status\/1108086134729592833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":320,"h":241,"resize":"fit"},"small":{"w":320,"h":241,"resize":"fit"},"medium":{"w":320,"h":241,"resize":"fit"}}},{"id":1108086132036853762,"id_str":"1108086132036853762","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2C2d1iX4AIUO-1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2C2d1iX4AIUO-1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P4w7rEauEN","display_url":"pic.twitter.com\/P4w7rEauEN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lucft\/status\/1108086134729592833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":320,"h":234,"resize":"fit"},"small":{"w":320,"h":234,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":234,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":5,"retweet_count":53,"favorite_count":91,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m2THzzDih8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108086134729592833","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lucft","name":"lucas","id":1050596056939999234,"id_str":"1050596056939999234","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024702246"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092031736471553,"id_str":"1108092031736471553","text":"RT @catturd2: At presser ... Brazilian President Bolsonaro Says Trump Will Win Reelection \u2013 Trump Responds, \u201cThank You, I Agree\u201d \n\nGod, I l\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":909429318937403393,"id_str":"909429318937403393","name":"\ud83c\udf35\u26c4\ufe0fCool Beans\u2744\ufe0f\u2603\ufe0f\ud83c\udf35","screen_name":"PaineLana","location":"Reality, Mountain","url":null,"description":"Vote #MAGA,\u2702\ufe0fGov 50%,Build Wall! B@rt Wrathstorm, @nuggie@no1 #TrumpTrain #Potus, #2A, #1A, 1\/4 million Tweet and retweet 4 MAGA,1 law 4 all! #KAG #Trump2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16805,"friends_count":17102,"listed_count":10,"favourites_count":135010,"statuses_count":157124,"created_at":"Sun Sep 17 14:50:20 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1071912530489081862\/Mq4dT3XJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1071912530489081862\/Mq4dT3XJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/909429318937403393\/1540697287","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:41:27 +0000 2019","id":1108091130607034370,"id_str":"1108091130607034370","text":"At presser ... Brazilian President Bolsonaro Says Trump Will Win Reelection \u2013 Trump Responds, \u201cThank You, I Agree\u201d \n\nGod, I love Trump.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1043185714437992449,"id_str":"1043185714437992449","name":"Catturd","screen_name":"catturd2","location":null,"url":null,"description":"The MAGA turd who talks shit.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32901,"friends_count":13011,"listed_count":84,"favourites_count":52068,"statuses_count":11529,"created_at":"Fri Sep 21 17:10:30 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1043187066832650240\/6iaOQ7xL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1043187066832650240\/6iaOQ7xL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1043185714437992449\/1543941386","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":44,"favorite_count":99,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"catturd2","name":"Catturd","id":1043185714437992449,"id_str":"1043185714437992449","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1553024702377"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092031757438988,"id_str":"1108092031757438988","text":"S\u00f3 as fake news sobre o governo dele, quando \u00e9 sobre a oposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o t\u00e1 nem vendo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38034931,"id_str":"38034931","name":"coxinha de flango","screen_name":"tamedoliveira","location":"Bel\u00e9m, Brasil","url":null,"description":"bebida \u00e9 arte, comida \u00e9 \u00e1gua","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":200,"friends_count":475,"listed_count":3,"favourites_count":3585,"statuses_count":5548,"created_at":"Tue May 05 22:12:40 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5FAF9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"764C9C","profile_sidebar_border_color":"5A9174","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1103138449551474688\/snSVAO0V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1103138449551474688\/snSVAO0V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38034931\/1453763263","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1108073229271351301,"quoted_status_id_str":"1108073229271351301","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:30:19 +0000 2019","id":1108073229271351301,"id_str":"1108073229271351301","text":"Bolsonaro criticando o uso de fakenews \u00e9 a coisa mais bizarra que se poderia ver.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16794066,"id_str":"16794066","name":"Blog do Noblat","screen_name":"BlogdoNoblat","location":null,"url":"https:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/noblat\/","description":"Veja no Twitter - Acompanhe as atualiza\u00e7\u00f5es do blog do colunista Ricardo Noblat","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1010904,"friends_count":256,"listed_count":4829,"favourites_count":94,"statuses_count":226641,"created_at":"Wed Oct 15 20:53:31 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/949189097964363776\/CKTk_0S3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/949189097964363776\/CKTk_0S3_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":15,"reply_count":40,"retweet_count":142,"favorite_count":697,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/YwGcq97TVU","expanded":"https:\/\/twitter.com\/BlogdoNoblat\/status\/1108073229271351301","display":"twitter.com\/BlogdoNoblat\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024702382"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:01 +0000 2019","id":1108092029303701511,"id_str":"1108092029303701511","text":"RT @MatiasSpektor: Este \u00e9 o maior pacote de concess\u00f5es j\u00e1 dado por um presidente americano a um colega brasileiro nos \u00faltimos trinta anos d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29324964,"id_str":"29324964","name":"Paulo Silva","screen_name":"PauloCE","location":"Fortaleza - Brasil","url":null,"description":"Economista, torcedor do Fortalza EC ( Leao do Pici),","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":485,"friends_count":2415,"listed_count":5,"favourites_count":251,"statuses_count":3356,"created_at":"Mon Apr 06 23:28:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/367336007\/100_3296d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/367336007\/100_3296d_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29324964\/1405608973","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:56:04 +0000 2019","id":1108079709521436672,"id_str":"1108079709521436672","text":"Este \u00e9 o maior pacote de concess\u00f5es j\u00e1 dado por um presidente americano a um colega brasileiro nos \u00faltimos trinta a\u2026 https:\/\/t.co\/aGThWTJUoW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2462189112,"id_str":"2462189112","name":"Matias Spektor","screen_name":"MatiasSpektor","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"http:\/\/www.matiasspektor.com","description":"Associate Professor @FGV, writing, reading and teaching on international relations and things Brazil.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14131,"friends_count":1386,"listed_count":175,"favourites_count":13458,"statuses_count":4340,"created_at":"Thu Apr 24 20:56:08 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"225F75","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/615211918828118016\/eER9wLsU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/615211918828118016\/eER9wLsU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2462189112\/1510157432","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Este \u00e9 o maior pacote de concess\u00f5es j\u00e1 dado por um presidente americano a um colega brasileiro nos \u00faltimos trinta anos de democracia. Vit\u00f3ria enorme para Bolsonaro. E cheia de repercuss\u00f5es para as rela\u00e7\u00f5es do Brasil com a China e com o resto da Am\u00e9rica do Sul.","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":23,"reply_count":16,"retweet_count":55,"favorite_count":166,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aGThWTJUoW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108079709521436672","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MatiasSpektor","name":"Matias Spektor","id":2462189112,"id_str":"2462189112","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024701797"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092032382324736,"id_str":"1108092032382324736","text":"RT @jeanstruck: Nada na investiga\u00e7\u00e3o do caso Marielle aponta participa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. \u00c9 irrespons\u00e1vel sugerir isso. Mas sua postura de de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":186998988,"id_str":"186998988","name":"Lucas Tibau","screen_name":"lucastibau","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":null,"description":"Aluno da gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica - @FGV. S\u00e3o Paulo, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | Public Administration undergraduate student @FGV | Opinions my own","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":206,"friends_count":1959,"listed_count":1,"favourites_count":51517,"statuses_count":23228,"created_at":"Sun Sep 05 00:18:57 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097201139232268294\/ZH7L5QOM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097201139232268294\/ZH7L5QOM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/186998988\/1548985990","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:52:41 +0000 2019","id":1108078858438410246,"id_str":"1108078858438410246","text":"Nada na investiga\u00e7\u00e3o do caso Marielle aponta participa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. \u00c9 irrespons\u00e1vel sugerir isso. Mas sua postu\u2026 https:\/\/t.co\/bBU05YNMLi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":68739884,"id_str":"68739884","name":"Jean-Philip Struck","screen_name":"jeanstruck","location":"Bonn-Berlin-Curitiba","url":"https:\/\/www.dw.com\/pt-br\/not\u00edcias\/s-7111","description":"Brazilian journalist in Germany","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1519,"friends_count":1979,"listed_count":40,"favourites_count":5952,"statuses_count":16495,"created_at":"Tue Aug 25 16:42:39 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657615545219596288\/WRfBvn9x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657615545219596288\/WRfBvn9x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/68739884\/1445623594","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nada na investiga\u00e7\u00e3o do caso Marielle aponta participa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. \u00c9 irrespons\u00e1vel sugerir isso. Mas sua postura de desprezo em rela\u00e7\u00e3o ao crime + antigos elogios a milicianos o colocaram na situa\u00e7\u00e3o embara\u00e7osa de ter que negar qualquer rela\u00e7\u00e3o em uma rede estrangeira","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bBU05YNMLi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108078858438410246","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jeanstruck","name":"Jean-Philip Struck","id":68739884,"id_str":"68739884","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024702531"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092032327839746,"id_str":"1108092032327839746","text":"RT @MarcosCintra: Amanha o Presidente Bolsonaro assina protocolo com os EUA para reiniciar entendimentos sobre um acordo contra bi tributac\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":189155096,"id_str":"189155096","name":"Padovani Studio \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a","screen_name":"PadovaniStudio","location":"Bras\u00edlia - DF","url":"http:\/\/tiagosillospadovani.wixsite.com\/studio","description":"Di\u00e1rio de uma empresa de computa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":350,"friends_count":1827,"listed_count":4,"favourites_count":8645,"statuses_count":7642,"created_at":"Fri Sep 10 14:38:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087941474946371584\/3TjaWAO7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087941474946371584\/3TjaWAO7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/189155096\/1550593406","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 18 21:33:51 +0000 2019","id":1107757030184505345,"id_str":"1107757030184505345","text":"Amanha o Presidente Bolsonaro assina protocolo com os EUA para reiniciar entendimentos sobre um acordo contra bi tr\u2026 https:\/\/t.co\/cdC1LqWuPO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25887356,"id_str":"25887356","name":"Marcos Cintra","screen_name":"MarcosCintra","location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","url":"http:\/\/marcoscintra.org","description":"Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":8549,"friends_count":36,"listed_count":69,"favourites_count":116,"statuses_count":732,"created_at":"Sun Mar 22 21:46:04 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"003366","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/601043880243494912\/8DHsDO-K_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/601043880243494912\/8DHsDO-K_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25887356\/1543324486","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Amanha o Presidente Bolsonaro assina protocolo com os EUA para reiniciar entendimentos sobre um acordo contra bi tributacao, parado desde 1967.\n\u00c9 o Brasil a caminho da integra\u00e7\u00e3o com o mundo moderno, para estimular investimentos e gerar empregos.","display_text_range":[0,246],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":72,"retweet_count":1062,"favorite_count":4515,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cdC1LqWuPO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1107757030184505345","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosCintra","name":"Marcos Cintra","id":25887356,"id_str":"25887356","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024702518"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092032550141953,"id_str":"1108092032550141953","text":"RT @Glauber_Braga: O governo Bolsonaro acaba de assinar acordo que permite aos EUA lan\u00e7ar sat\u00e9lites e foguetes da base de Alc\u00e2ntara, Maranh\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":468532239,"id_str":"468532239","name":"pastel de bosta","screen_name":"not_malu","location":"Morta & enterrada","url":"http:\/\/toputi.com","description":"desliga o r\u00e1dio","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":215,"friends_count":186,"listed_count":0,"favourites_count":62304,"statuses_count":16562,"created_at":"Thu Jan 19 16:56:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D46B9C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100961429119791105\/AAxp1784_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100961429119791105\/AAxp1784_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/468532239\/1552434520","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 18 22:55:44 +0000 2019","id":1107777636758179842,"id_str":"1107777636758179842","text":"O governo Bolsonaro acaba de assinar acordo que permite aos EUA lan\u00e7ar sat\u00e9lites e foguetes da base de Alc\u00e2ntara, M\u2026 https:\/\/t.co\/fJX0aAYCYN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":65720380,"id_str":"65720380","name":"Glauber Braga","screen_name":"Glauber_Braga","location":"Rio de Janeiro, Brasil","url":"http:\/\/www.glauber5080.com.br\/","description":"Eleito pelo j\u00fari do Congresso em Foco 2018 o Melhor Deputado Federal. Reeleito pelo PSOL\/RJ para C\u00e2mara dos Deputados. \u00c9 tempo de coragem!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":33559,"friends_count":1096,"listed_count":251,"favourites_count":74,"statuses_count":2852,"created_at":"Fri Aug 14 19:58:34 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"8A0808","profile_sidebar_border_color":"940202","profile_sidebar_fill_color":"F5F5F5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049624134257393664\/sqnME0VI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049624134257393664\/sqnME0VI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65720380\/1539086644","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"O governo Bolsonaro acaba de assinar acordo que permite aos EUA lan\u00e7ar sat\u00e9lites e foguetes da base de Alc\u00e2ntara, Maranh\u00e3o. O Brasil abre m\u00e3o de programa espacial soberano e ainda d\u00e1 espa\u00e7o estrat\u00e9gico para Trump e cia. Como a mat\u00e9ria passa pelo congresso,j\u00e1 adianto meu voto:N\u00c3O!","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":401,"reply_count":2131,"retweet_count":1892,"favorite_count":11536,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fJX0aAYCYN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1107777636758179842","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Glauber_Braga","name":"Glauber Braga","id":65720380,"id_str":"65720380","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024702571"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092032898220034,"id_str":"1108092032898220034","text":"RT @PolitzOficial: #ATEN\u00c7\u00c3O!\n\nNESSE MOMENTO DONALD TRUMP PEDE PARA QUE EDUARDO BOLSONARO LEVANTE NA PLATEIA PARA RECEBER O AGRADECIMENTO DO\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1048939570677600257,"id_str":"1048939570677600257","name":"Rodiney Oliveira","screen_name":"Santos16587957","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":null,"description":"ANTI-PETISMO  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2721                                         \n\n\n\n\nConservador .\n\n\n\n\n\n\nEmpreendedor \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":202,"friends_count":182,"listed_count":0,"favourites_count":29738,"statuses_count":22377,"created_at":"Sun Oct 07 14:14:16 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092923815880019969\/0hu8hqMb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092923815880019969\/0hu8hqMb_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:14:30 +0000 2019","id":1108069249875169280,"id_str":"1108069249875169280","text":"#ATEN\u00c7\u00c3O!\n\nNESSE MOMENTO DONALD TRUMP PEDE PARA QUE EDUARDO BOLSONARO LEVANTE NA PLATEIA PARA RECEBER O AGRADECIMEN\u2026 https:\/\/t.co\/ZUnYobTczR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4858045199,"id_str":"4858045199","name":"POLITZ","screen_name":"PolitzOficial","location":"Brazil","url":"https:\/\/politz.com.br\/","description":"O POLITZ \u00e9 o 1\u00ba agregador de not\u00edcias do Brasil, atrav\u00e9s de um algoritmo exclusivo que capta informa\u00e7\u00f5es do mundo inteiro e em tempo real. POLITZ - 2019 \u00a9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":78447,"friends_count":703,"listed_count":333,"favourites_count":9995,"statuses_count":20529,"created_at":"Thu Jan 28 18:17:03 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"7FDBB6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1048383651761856513\/kOotw-PG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1048383651761856513\/kOotw-PG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4858045199\/1536326001","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#ATEN\u00c7\u00c3O!\n\nNESSE MOMENTO DONALD TRUMP PEDE PARA QUE EDUARDO BOLSONARO LEVANTE NA PLATEIA PARA RECEBER O AGRADECIMENTO DO PRESIDENTE AMERICANO POR TUDO QUE ELE FEZ POR JAIR BOLSONARO.\n\n:O https:\/\/t.co\/6jm9tBqfUN","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"ATEN\u00c7\u00c3O","indices":[0,8]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1108069110678765568,"id_str":"1108069110678765568","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cm_ECXQAA8Mhe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cm_ECXQAA8Mhe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6jm9tBqfUN","display_url":"pic.twitter.com\/6jm9tBqfUN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PolitzOficial\/status\/1108069249875169280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":702,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":466,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":702,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108069110678765568,"id_str":"1108069110678765568","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cm_ECXQAA8Mhe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cm_ECXQAA8Mhe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6jm9tBqfUN","display_url":"pic.twitter.com\/6jm9tBqfUN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PolitzOficial\/status\/1108069249875169280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":702,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":466,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":702,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":18,"reply_count":23,"retweet_count":68,"favorite_count":460,"entities":{"hashtags":[{"text":"ATEN\u00c7\u00c3O","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZUnYobTczR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108069249875169280","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ATEN\u00c7\u00c3O","indices":[19,27]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PolitzOficial","name":"POLITZ","id":4858045199,"id_str":"4858045199","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024702654"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092032810127360,"id_str":"1108092032810127360","text":"RT @millylacombe: Que homem repugnante. Que ser humano deplor\u00e1vel. Que pessoa repulsiva https:\/\/t.co\/LDbdyzGoVt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":40962257,"id_str":"40962257","name":"violet","screen_name":"violet6femme","location":null,"url":null,"description":"Non sono 'apertamente il profilo di una persona fisica' (cit. fasciminkia)  ______ Un rt non \u00e8 altro che un rt.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1598,"friends_count":2339,"listed_count":85,"favourites_count":67521,"statuses_count":148060,"created_at":"Mon May 18 20:39:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B011A4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"5F1094","profile_sidebar_border_color":"9DA19B","profile_sidebar_fill_color":"490E7C","profile_text_color":"E90726","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/290112016\/babau_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/290112016\/babau_normal.gif","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/40962257\/1514421910","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 16:01:36 +0000 2019","id":1108035803148701696,"id_str":"1108035803148701696","text":"Que homem repugnante. Que ser humano deplor\u00e1vel. Que pessoa repulsiva https:\/\/t.co\/LDbdyzGoVt","display_text_range":[0,69],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":28807930,"id_str":"28807930","name":"Milly Lacombe","screen_name":"millylacombe","location":"Sao Paulo, Brazil","url":"http:\/\/www.blogdamilly.com","description":"I can't wait to hear what I am going to say next","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":41014,"friends_count":1393,"listed_count":408,"favourites_count":9776,"statuses_count":45927,"created_at":"Sat Apr 04 15:06:24 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829295305208262656\/zoQ6oDeH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829295305208262656\/zoQ6oDeH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/28807930\/1530892430","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1107867204568141826,"quoted_status_id_str":"1107867204568141826","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 04:51:39 +0000 2019","id":1107867204568141826,"id_str":"1107867204568141826","text":"'Grande maioria dos imigrantes n\u00e3o tem boas inten\u00e7\u00f5es nem quer fazer o bem aos americanos', afirma Bolsonaro \u00e0 Fox\u2026 https:\/\/t.co\/MasKcuNGPT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":66453619,"id_str":"66453619","name":"O Globo | Mundo","screen_name":"OGlobo_Mundo","location":"Brasil","url":"http:\/\/oglobo.globo.com\/mundo\/","description":"Acompanhe as principais not\u00edcias internacionais do site do jornal O Globo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":63760,"friends_count":410,"listed_count":634,"favourites_count":26,"statuses_count":57206,"created_at":"Mon Aug 17 19:12:16 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F97C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"E4F5FF","profile_text_color":"616161","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1022947084046086145\/1XotB-aw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1022947084046086145\/1XotB-aw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/66453619\/1534291528","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"'Grande maioria dos imigrantes n\u00e3o tem boas inten\u00e7\u00f5es nem quer fazer o bem aos americanos', afirma Bolsonaro \u00e0 Fox News https:\/\/t.co\/GstF9UpSkd","display_text_range":[0,143],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GstF9UpSkd","expanded_url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/mundo\/grande-maioria-dos-imigrantes-nao-tem-boas-intencoes-nem-quer-fazer-bem-aos-americanos-afirma-bolsonaro-fox-news-23533047?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar","display_url":"oglobo.globo.com\/mundo\/grande-m\u2026","indices":[120,143]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1966,"reply_count":753,"retweet_count":788,"favorite_count":2127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MasKcuNGPT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1107867204568141826","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/LDbdyzGoVt","expanded":"https:\/\/twitter.com\/OGlobo_Mundo\/status\/1107867204568141826","display":"twitter.com\/OGlobo_Mundo\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":2,"reply_count":8,"retweet_count":29,"favorite_count":187,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LDbdyzGoVt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OGlobo_Mundo\/status\/1107867204568141826","display_url":"twitter.com\/OGlobo_Mundo\/s\u2026","indices":[70,93]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_id":1107867204568141826,"quoted_status_id_str":"1107867204568141826","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 04:51:39 +0000 2019","id":1107867204568141826,"id_str":"1107867204568141826","text":"'Grande maioria dos imigrantes n\u00e3o tem boas inten\u00e7\u00f5es nem quer fazer o bem aos americanos', afirma Bolsonaro \u00e0 Fox\u2026 https:\/\/t.co\/MasKcuNGPT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":66453619,"id_str":"66453619","name":"O Globo | Mundo","screen_name":"OGlobo_Mundo","location":"Brasil","url":"http:\/\/oglobo.globo.com\/mundo\/","description":"Acompanhe as principais not\u00edcias internacionais do site do jornal O Globo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":63760,"friends_count":410,"listed_count":634,"favourites_count":26,"statuses_count":57206,"created_at":"Mon Aug 17 19:12:16 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F97C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"E4F5FF","profile_text_color":"616161","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1022947084046086145\/1XotB-aw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1022947084046086145\/1XotB-aw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/66453619\/1534291528","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"'Grande maioria dos imigrantes n\u00e3o tem boas inten\u00e7\u00f5es nem quer fazer o bem aos americanos', afirma Bolsonaro \u00e0 Fox News https:\/\/t.co\/GstF9UpSkd","display_text_range":[0,143],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GstF9UpSkd","expanded_url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/mundo\/grande-maioria-dos-imigrantes-nao-tem-boas-intencoes-nem-quer-fazer-bem-aos-americanos-afirma-bolsonaro-fox-news-23533047?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar","display_url":"oglobo.globo.com\/mundo\/grande-m\u2026","indices":[120,143]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1966,"reply_count":753,"retweet_count":788,"favorite_count":2127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MasKcuNGPT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1107867204568141826","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/LDbdyzGoVt","expanded":"https:\/\/twitter.com\/OGlobo_Mundo\/status\/1107867204568141826","display":"twitter.com\/OGlobo_Mundo\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LDbdyzGoVt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OGlobo_Mundo\/status\/1107867204568141826","display_url":"twitter.com\/OGlobo_Mundo\/s\u2026","indices":[88,111]}],"user_mentions":[{"screen_name":"millylacombe","name":"Milly Lacombe","id":28807930,"id_str":"28807930","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024702633"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092033217056769,"id_str":"1108092033217056769","text":"RT @DonCorneliano2: Todo el mundo alarmado por Zapatero viene a Venezuela, pero se les olvida que Jair Bolsonaro visit\u00f3 al cuartel general\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":328599019,"id_str":"328599019","name":"J.P.","screen_name":"ari03jp03","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":542,"friends_count":1339,"listed_count":18,"favourites_count":15567,"statuses_count":94263,"created_at":"Sun Jul 03 17:40:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000367462797\/c6855dc0d68f912cddfb5b17e14efa7e_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000367462797\/c6855dc0d68f912cddfb5b17e14efa7e_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/328599019\/1372303426","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 00:09:32 +0000 2019","id":1107796207949279234,"id_str":"1107796207949279234","text":"Todo el mundo alarmado por Zapatero viene a Venezuela, pero se les olvida que Jair Bolsonaro visit\u00f3 al cuartel gene\u2026 https:\/\/t.co\/BzGxsD2Bxd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":773003748360785920,"id_str":"773003748360785920","name":"Don Trumpiniano","screen_name":"DonCorneliano2","location":"Occidente","url":"https:\/\/www.doncorneliano.com","description":"Audentes fortuna iuvat.\n\nIn Trump we trust.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":63775,"friends_count":916,"listed_count":404,"favourites_count":21288,"statuses_count":53158,"created_at":"Tue Sep 06 03:43:50 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF6000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/955831210101608449\/EjDOEzuM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/955831210101608449\/EjDOEzuM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/773003748360785920\/1474754295","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Todo el mundo alarmado por Zapatero viene a Venezuela, pero se les olvida que Jair Bolsonaro visit\u00f3 al cuartel general de la CIA.\n\nOccidente alineado","display_text_range":[0,149],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":73,"reply_count":214,"retweet_count":3476,"favorite_count":7141,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BzGxsD2Bxd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1107796207949279234","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DonCorneliano2","name":"Don Trumpiniano","id":773003748360785920,"id_str":"773003748360785920","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1553024702730"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092033367986176,"id_str":"1108092033367986176","text":"RT @GLORIAHAUSDORF: QUINTANA SE EXCUS\u00d3 DE ASISTIR A ALMUERZO ESTE S\u00c1BADO  \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0fPOR CONVICCI\u00d3N?????CONVICCI\u00d3N DE RECTITUD,  DEBI\u00d3 TENER CUA\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1677111732,"id_str":"1677111732","name":"ISABELLA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1  \u2603\ufe0f\u26c4\ud83d\udc8b","screen_name":"Isabellarulis","location":"Valpara\u00edso... Curauma. ","url":null,"description":"\ud83c\udf3c#Mama #Esposa #Cruzada \n\ud83c\udf3bAdmiradora de las FFAA.\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8    \n\ud83c\udf38Del \u00e1rea de la salud\n\ud83c\udf39Me encanta \u2614\u2614 y no el \ud83c\udf1e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8872,"friends_count":9058,"listed_count":57,"favourites_count":182163,"statuses_count":245863,"created_at":"Sat Aug 17 02:35:13 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1098074661366235136\/mX4K6IZO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1098074661366235136\/mX4K6IZO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1677111732\/1526690523","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:25:48 +0000 2019","id":1108072090534592514,"id_str":"1108072090534592514","text":"QUINTANA SE EXCUS\u00d3 DE ASISTIR A ALMUERZO ESTE S\u00c1BADO  \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0fPOR CONVICCI\u00d3N?????CONVICCI\u00d3N DE RECTITUD,  DEBI\u00d3 TENER\u2026 https:\/\/t.co\/oxTuWIYZxS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1466209602,"id_str":"1466209602","name":"Carmen Gloria Hausdorf \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1KAST 2022","screen_name":"GLORIAHAUSDORF","location":"Santiago, Chile","url":null,"description":"NO A  LAS FAKE NEWS, NO A LA IZQUIERDA. NO TOLERO FALTAS DE RESPETO Y ABUSOS, ANTI F\u00c9MINAS, NO ABORTO, DE DERECHA  SIEMPRE!! JAK 2022!\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5601,"friends_count":4487,"listed_count":18,"favourites_count":53849,"statuses_count":54160,"created_at":"Wed May 29 02:48:07 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072861133101355009\/FjjCuP4e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072861133101355009\/FjjCuP4e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1466209602\/1548618184","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"QUINTANA SE EXCUS\u00d3 DE ASISTIR A ALMUERZO ESTE S\u00c1BADO  \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0fPOR CONVICCI\u00d3N?????CONVICCI\u00d3N DE RECTITUD,  DEBI\u00d3 TENER CUANDO MATO A CARABINERO\u203c\ufe0f\u203c\ufe0fPor \u201cconvicci\u00f3n pol\u00edtica\u201d: Mesa del Senado decide no asistir a almuerzo con Bolsonaro en La Moneda https:\/\/t.co\/7hf8pZGPFj","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7hf8pZGPFj","expanded_url":"https:\/\/www.latercera.com\/la-tercera-pm\/noticia\/por-conviccion-politica-mesa-del-senado-decide-no-asistir-a-almuerzo-con-bolsonaro-en-la-moneda\/576553\/","display_url":"latercera.com\/la-tercera-pm\/\u2026","indices":[243,266]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":25,"retweet_count":52,"favorite_count":58,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oxTuWIYZxS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108072090534592514","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GLORIAHAUSDORF","name":"Carmen Gloria Hausdorf \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1KAST 2022","id":1466209602,"id_str":"1466209602","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1553024702766"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092033539936257,"id_str":"1108092033539936257","text":"Lament\u00e1vel que tudo o que \u00e9 dito neste texto da FSP seja o retrato fiel dos dias atuais no Brasil.\n\"Ao lado de Trum\u2026 https:\/\/t.co\/HmBslwF7ha","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2472738828,"id_str":"2472738828","name":"Jorge V. Monteiro","screen_name":"jvinmont","location":"Rio de Janeiro, Brasil","url":null,"description":"Economist with research work in public choice. Non academic interests in: poetry, lighthouses, N. Rockwell,  O.Winston Link, & R. Butler, and 1914 World War.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":123,"friends_count":418,"listed_count":26,"favourites_count":503,"statuses_count":15745,"created_at":"Thu May 01 16:29:33 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731810384072609792\/Kvxz4uvi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731810384072609792\/Kvxz4uvi_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Lament\u00e1vel que tudo o que \u00e9 dito neste texto da FSP seja o retrato fiel dos dias atuais no Brasil.\n\"Ao lado de Trump, Bolsonaro elege fantasmas como inimigos do pa\u00eds\" https:\/\/t.co\/HSt0PmP5gX","display_text_range":[0,190],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HSt0PmP5gX","expanded_url":"https:\/\/blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br\/2019\/03\/19\/ao-lado-de-trump-bolsonaro-elege-fantasmas-como-inimigos-do-pais\/","display_url":"blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br\/2019\/03\/19\/ao-\u2026","indices":[167,190]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HmBslwF7ha","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108092033539936257","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024702807"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092033544134656,"id_str":"1108092033544134656","text":"#BolsonaroEnvergonhaOBrasil","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":109022576,"id_str":"109022576","name":"Rosane Machado","screen_name":"RoBordosa","location":"Recife","url":null,"description":"Pessoa que adora gente.\u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc7d\u2b50\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":456,"friends_count":198,"listed_count":3,"favourites_count":35000,"statuses_count":39317,"created_at":"Wed Jan 27 18:43:00 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1056681508151406592\/E8jq3xqY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1056681508151406592\/E8jq3xqY_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1108090478090747904,"quoted_status_id_str":"1108090478090747904","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:38:51 +0000 2019","id":1108090478090747904,"id_str":"1108090478090747904","text":"New York Times: Bolsonaro \u00e9 mais um autorit\u00e1rio na lista de amigos de Trump https:\/\/t.co\/Ko74UP9hRo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43340387,"id_str":"43340387","name":"DCM ONLINE","screen_name":"DCM_online","location":"Sao Paulo, Brazil","url":"http:\/\/www.diariodocentrodomundo.com.br\/","description":"Site apartid\u00e1rio de not\u00edcias e an\u00e1lises. Nossa miss\u00e3o \u00e9 lutar por uma sociedade menos desigual. Diretor: Kiko Nogueira","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":98475,"friends_count":967,"listed_count":816,"favourites_count":910,"statuses_count":95914,"created_at":"Fri May 29 14:36:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"00CCFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"00A3C7","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"90EDFC","profile_text_color":"005C70","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/718100254306992128\/sdOjwWxp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/718100254306992128\/sdOjwWxp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/43340387\/1531483381","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":0,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ko74UP9hRo","expanded_url":"https:\/\/www.diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/new-york-times-bolsonaro-e-mais-um-autoritario-na-lista-de-amigos-de-trump\/","display_url":"diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/new-\u2026","indices":[76,99]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/hrlIaB4NXG","expanded":"https:\/\/twitter.com\/DCM_online\/status\/1108090478090747904","display":"twitter.com\/DCM_online\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroEnvergonhaOBrasil","indices":[0,27]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1553024702808"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092034240446464,"id_str":"1108092034240446464","text":"RT @UgoAlbert0: \u201cSou grande admirador de Ronald Reagan\u201d, diz o Presidente Jair Bolsonaro, \u201cpois, assim como ele, acredito que o povo \u00e9 que\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":71004543,"id_str":"71004543","name":"Lu Bielefeld","screen_name":"luziabielefeld","location":"Porto Alegre","url":"http:\/\/bookwhorebr.blogspot.com.br","description":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ga\u00facha\u26bdColorada\u271d\ufe0fCat\u00f3lica \u2696\ufe0fBel Direito\/UFRGS-88\ud83d\udcdaReader&Blogger\u2615Coffee\ud83c\udf7aBeer\ud83c\udfb6Rock","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2938,"friends_count":4951,"listed_count":39,"favourites_count":40143,"statuses_count":42309,"created_at":"Wed Sep 02 16:20:12 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104396421736923136\/18WOs3Tc_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104396421736923136\/18WOs3Tc_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/71004543\/1545415355","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:18:44 +0000 2019","id":1108070314511159296,"id_str":"1108070314511159296","text":"\u201cSou grande admirador de Ronald Reagan\u201d, diz o Presidente Jair Bolsonaro, \u201cpois, assim como ele, acredito que o pov\u2026 https:\/\/t.co\/uLzu7KmeFZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":926262645250035712,"id_str":"926262645250035712","name":"Ugo Alberto","screen_name":"UgoAlbert0","location":"Balsas, Brasil","url":"https:\/\/instagram.com\/ugo_alberto","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2578,"friends_count":2924,"listed_count":3,"favourites_count":86336,"statuses_count":4703,"created_at":"Fri Nov 03 01:39:58 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082444849184428032\/4SMwB0TI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082444849184428032\/4SMwB0TI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/926262645250035712\/1550359764","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"8289741fedee44b6","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/8289741fedee44b6.json","place_type":"city","name":"Balsas","full_name":"Balsas, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-47.070509,-9.414660],[-47.070509,-7.159638],[-45.672599,-7.159638],[-45.672599,-9.414660]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cSou grande admirador de Ronald Reagan\u201d, diz o Presidente Jair Bolsonaro, \u201cpois, assim como ele, acredito que o povo \u00e9 que tem que conduzir o Estado, e n\u00e3o o contr\u00e1rio\u201d.\n#BolsonaroOrgulhoDoBrasil\n#BolsoTrump https:\/\/t.co\/WFzhINg7vD","display_text_range":[0,207],"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroOrgulhoDoBrasil","indices":[170,195]},{"text":"BolsoTrump","indices":[196,207]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1108070306936176640,"id_str":"1108070306936176640","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2CoEscWwAAqGDx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2CoEscWwAAqGDx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WFzhINg7vD","display_url":"pic.twitter.com\/WFzhINg7vD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UgoAlbert0\/status\/1108070314511159296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":729,"h":408,"resize":"fit"},"medium":{"w":729,"h":408,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108070306936176640,"id_str":"1108070306936176640","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2CoEscWwAAqGDx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2CoEscWwAAqGDx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WFzhINg7vD","display_url":"pic.twitter.com\/WFzhINg7vD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UgoAlbert0\/status\/1108070314511159296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":729,"h":408,"resize":"fit"},"medium":{"w":729,"h":408,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":27,"reply_count":25,"retweet_count":212,"favorite_count":449,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uLzu7KmeFZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108070314511159296","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UgoAlbert0","name":"Ugo Alberto","id":926262645250035712,"id_str":"926262645250035712","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024702974"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092034215235585,"id_str":"1108092034215235585","text":"RT @ToniBulhoes: Como dito, \u00e9 incomum um presidente de qualquer pa\u00eds visitar a CIA.\n\n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil https:\/\/t.co\/Xz56balb6B","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":885357788469354497,"id_str":"885357788469354497","name":"Sep\u00e9 Tiaraju - O esp\u00edrito ga\u00facho da liberdade!","screen_name":"_sepetiaraju","location":"Porto Alegre, Brasil","url":null,"description":"A ignor\u00e2ncia \u00e9 a arma do fascismo! RT n\u00e3o \u00e9 endosso!\n#NinguemSoltaAmaodeNinguem\n#EsquerdistasSeguemEsquerdistas\n#LulaLivre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2205,"friends_count":2551,"listed_count":2,"favourites_count":16083,"statuses_count":11333,"created_at":"Thu Jul 13 04:38:40 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087911952679088128\/mEu1bWfH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087911952679088128\/mEu1bWfH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/885357788469354497\/1545795842","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:41:14 +0000 2019","id":1108091076328505344,"id_str":"1108091076328505344","text":"Como dito, \u00e9 incomum um presidente de qualquer pa\u00eds visitar a CIA.\n\n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil https:\/\/t.co\/Xz56balb6B","display_text_range":[0,95],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":32970721,"id_str":"32970721","name":"Toni Bulhoes","screen_name":"ToniBulhoes","location":null,"url":null,"description":"Lutei pelas liberdades democr\u00e1ticas, trabalhei pela reconstru\u00e7\u00e3o das entidades estudantis de base, da UNE e pelo fim da ditadura militar. Engenheiro e tuiteiro.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12652,"friends_count":8330,"listed_count":51,"favourites_count":26848,"statuses_count":55249,"created_at":"Sat Apr 18 18:41:04 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0000FF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/989258332841103361\/NBjBrmrO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/989258332841103361\/NBjBrmrO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/32970721\/1532541584","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1108039197389176834,"quoted_status_id_str":"1108039197389176834","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 16:15:05 +0000 2019","id":1108039197389176834,"id_str":"1108039197389176834","text":"\"It\u2019s highly unusual for a president of any country to visit the #CIA. And it\u2019s the first time that a Brazilian pre\u2026 https:\/\/t.co\/Y4jrj47Ele","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":73416019,"id_str":"73416019","name":"CEPR","screen_name":"ceprdc","location":"Washington, D.C.","url":"http:\/\/www.cepr.net","description":"The Center for Economic and Policy Research promotes democratic debate on the most important economic and social issues that affect people's lives.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":34232,"friends_count":593,"listed_count":1515,"favourites_count":1048,"statuses_count":15567,"created_at":"Fri Sep 11 15:58:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"02394C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875437363534671873\/w-mb2vYb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875437363534671873\/w-mb2vYb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/73416019\/1459952982","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"It\u2019s highly unusual for a president of any country to visit the #CIA. And it\u2019s the first time that a Brazilian president...in recent history...chooses to first visit the US for his first bilateral meetings with a foreign government.\"-Alex Main #Bolsonaro https:\/\/t.co\/KITJOt139t","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"CIA","indices":[65,69]},{"text":"Bolsonaro","indices":[245,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KITJOt139t","expanded_url":"https:\/\/therealnews.com\/stories\/venezuela-tops-cias-agenda-for-brazils-president","display_url":"therealnews.com\/stories\/venezu\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"CIA","indices":[65,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y4jrj47Ele","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108039197389176834","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Xz56balb6B","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ceprdc\/status\/1108039197389176834","display":"twitter.com\/ceprdc\/status\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroEnvergonhaOBrasil","indices":[68,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xz56balb6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ceprdc\/status\/1108039197389176834","display_url":"twitter.com\/ceprdc\/status\/\u2026","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_id":1108039197389176834,"quoted_status_id_str":"1108039197389176834","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 16:15:05 +0000 2019","id":1108039197389176834,"id_str":"1108039197389176834","text":"\"It\u2019s highly unusual for a president of any country to visit the #CIA. And it\u2019s the first time that a Brazilian pre\u2026 https:\/\/t.co\/Y4jrj47Ele","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":73416019,"id_str":"73416019","name":"CEPR","screen_name":"ceprdc","location":"Washington, D.C.","url":"http:\/\/www.cepr.net","description":"The Center for Economic and Policy Research promotes democratic debate on the most important economic and social issues that affect people's lives.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":34232,"friends_count":593,"listed_count":1515,"favourites_count":1048,"statuses_count":15567,"created_at":"Fri Sep 11 15:58:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"02394C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875437363534671873\/w-mb2vYb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875437363534671873\/w-mb2vYb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/73416019\/1459952982","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"It\u2019s highly unusual for a president of any country to visit the #CIA. And it\u2019s the first time that a Brazilian president...in recent history...chooses to first visit the US for his first bilateral meetings with a foreign government.\"-Alex Main #Bolsonaro https:\/\/t.co\/KITJOt139t","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"CIA","indices":[65,69]},{"text":"Bolsonaro","indices":[245,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KITJOt139t","expanded_url":"https:\/\/therealnews.com\/stories\/venezuela-tops-cias-agenda-for-brazils-president","display_url":"therealnews.com\/stories\/venezu\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"CIA","indices":[65,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y4jrj47Ele","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108039197389176834","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Xz56balb6B","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ceprdc\/status\/1108039197389176834","display":"twitter.com\/ceprdc\/status\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroEnvergonhaOBrasil","indices":[85,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xz56balb6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ceprdc\/status\/1108039197389176834","display_url":"twitter.com\/ceprdc\/status\/\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ToniBulhoes","name":"Toni Bulhoes","id":32970721,"id_str":"32970721","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024702968"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:03 +0000 2019","id":1108092034894753792,"id_str":"1108092034894753792","text":"RT @leandroruschel: A visita de Bolsonaro aos EUA marca uma mudan\u00e7a de 180 graus na pol\u00edtica externa brasileira. Voltamos a nos alinhar com\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1105218853469073409,"id_str":"1105218853469073409","name":"Jaqueline AS","screen_name":"Jaqueli64305625","location":null,"url":null,"description":"Cada segundo \u00e9 tempo para mudar tudo para sempre.\n\nCharles Chaplin","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":60,"friends_count":139,"listed_count":0,"favourites_count":1004,"statuses_count":454,"created_at":"Mon Mar 11 21:28:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105220095511576576\/NGyTQHpF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105220095511576576\/NGyTQHpF_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:16:43 +0000 2019","id":1108084904846417927,"id_str":"1108084904846417927","text":"A visita de Bolsonaro aos EUA marca uma mudan\u00e7a de 180 graus na pol\u00edtica externa brasileira. Voltamos a nos alinhar\u2026 https:\/\/t.co\/nGHfiijjUb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":174818242,"id_str":"174818242","name":"Leandro Ruschel \ud83d\udde3","screen_name":"leandroruschel","location":null,"url":"https:\/\/t.me\/leandroru","description":"Especialista em investimentos. Apaixonado por filosofia e ci\u00eancia pol\u00edtica.  Empreendedor. Pai. Admirador da excel\u00eancia. Conservador. Link do meu Telegram:","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":212885,"friends_count":349,"listed_count":451,"favourites_count":1655,"statuses_count":20114,"created_at":"Wed Aug 04 22:23:57 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1084180228317085697\/CfaP3fAs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1084180228317085697\/CfaP3fAs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/174818242\/1552321073","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A visita de Bolsonaro aos EUA marca uma mudan\u00e7a de 180 graus na pol\u00edtica externa brasileira. Voltamos a nos alinhar com os pa\u00edses que defendem a liberdade e outros valores civilizat\u00f3rios, n\u00e3o com o lixo comunista totalit\u00e1rio amado pela quadrilha petista.","display_text_range":[0,254],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":40,"reply_count":48,"retweet_count":297,"favorite_count":1293,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nGHfiijjUb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108084904846417927","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leandroruschel","name":"Leandro Ruschel \ud83d\udde3","id":174818242,"id_str":"174818242","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024703130"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092033732890624,"id_str":"1108092033732890624","text":"@o_antagonista @MP_RJ A filha de Queiroz foi funcion\u00e1ria FANTASMA do gabinete de Bolsonaro. Portanto, ele est\u00e1 envo\u2026 https:\/\/t.co\/QmNtwpeGTu","display_text_range":[22,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1108091837758275584,"in_reply_to_status_id_str":"1108091837758275584","in_reply_to_user_id":901987627330654208,"in_reply_to_user_id_str":"901987627330654208","in_reply_to_screen_name":"PH2017sp","user":{"id":901987627330654208,"id_str":"901987627330654208","name":"Paulo Henrique","screen_name":"PH2017sp","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35,"friends_count":54,"listed_count":0,"favourites_count":4009,"statuses_count":16795,"created_at":"Mon Aug 28 01:59:43 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901989490239176704\/iGObM-7l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901989490239176704\/iGObM-7l_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@o_antagonista @MP_RJ A filha de Queiroz foi funcion\u00e1ria FANTASMA do gabinete de Bolsonaro. Portanto, ele est\u00e1 envolvido nos rolos do filho Fl\u00e1vio. Lamentavelmente, o @MPF_PGR se recusa a entrar no caso. https:\/\/t.co\/WR7dipyBqE","display_text_range":[22,227],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WR7dipyBqE","expanded_url":"https:\/\/www.oantagonista.com\/brasil\/personal-trainer-no-rio-filha-de-queiroz-tinha-presenca-atestada-em-gabinete-de-bolsonaro\/","display_url":"oantagonista.com\/brasil\/persona\u2026","indices":[204,227]}],"user_mentions":[{"screen_name":"o_antagonista","name":"O Antagonista","id":2880932962,"id_str":"2880932962","indices":[0,14]},{"screen_name":"MP_RJ","name":"Minist\u00e9rio P\u00fablico","id":84377699,"id_str":"84377699","indices":[15,21]},{"screen_name":"MPF_PGR","name":"MP Federal","id":259840707,"id_str":"259840707","indices":[167,175]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QmNtwpeGTu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108092033732890624","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"o_antagonista","name":"O Antagonista","id":2880932962,"id_str":"2880932962","indices":[0,14]},{"screen_name":"MP_RJ","name":"Minist\u00e9rio P\u00fablico","id":84377699,"id_str":"84377699","indices":[15,21]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024702853"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:03 +0000 2019","id":1108092035532316672,"id_str":"1108092035532316672","text":"RT @peakebraga: Bolsonaro \u00e9 um homem simples e humilde, n\u00e3o acostumado a transitar em pal\u00e1cios e banquetes. Mas transmite sinceridade, inte\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":911310249931534337,"id_str":"911310249931534337","name":"Rosa Maria Duarte","screen_name":"RosaMaria8080","location":null,"url":null,"description":"Divers\u00e3o e Memes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":159,"listed_count":0,"favourites_count":1019,"statuses_count":593,"created_at":"Fri Sep 22 19:24:29 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093646829416267776\/twnfnYlq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093646829416267776\/twnfnYlq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/911310249931534337\/1525614115","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 00:09:50 +0000 2019","id":1107796281789988864,"id_str":"1107796281789988864","text":"Bolsonaro \u00e9 um homem simples e humilde, n\u00e3o acostumado a transitar em pal\u00e1cios e banquetes. Mas transmite sincerida\u2026 https:\/\/t.co\/7qlWWG7QDG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":830743928492195840,"id_str":"830743928492195840","name":"Ricardo Peake Braga","screen_name":"peakebraga","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":null,"description":"advogado \/ lawyer\nRetweets n\u00e3o significam concord\u00e2ncia. \nRetweets do not mean endorsement .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4467,"friends_count":4974,"listed_count":13,"favourites_count":38347,"statuses_count":14623,"created_at":"Sun Feb 12 11:42:41 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878309060587786240\/n45DElXE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878309060587786240\/n45DElXE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/830743928492195840\/1518953845","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bolsonaro \u00e9 um homem simples e humilde, n\u00e3o acostumado a transitar em pal\u00e1cios e banquetes. Mas transmite sinceridade, integridade e patriotismo, qualidades que o \u201csofisticado\u201d FHC, o vigarista Lula e a lesada Dilma jamais tiveram.","display_text_range":[0,231],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":186,"reply_count":172,"retweet_count":1249,"favorite_count":4410,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7qlWWG7QDG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1107796281789988864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"peakebraga","name":"Ricardo Peake Braga","id":830743928492195840,"id_str":"830743928492195840","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024703282"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:03 +0000 2019","id":1108092035628711938,"id_str":"1108092035628711938","text":"RT @FlorZaguate: CNN Chile dizendo o que ningu\u00e9m teve coragem de escrever no Brasil \ud83d\ude31 https:\/\/t.co\/3fElWNs2sk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51164913,"id_str":"51164913","name":"dj henrique de ferraz","screen_name":"marinainchains","location":"Brasil","url":"https:\/\/www.instagram.com\/marinamachadoa\/","description":"varias queixas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":748,"friends_count":592,"listed_count":25,"favourites_count":8239,"statuses_count":94615,"created_at":"Fri Jun 26 18:21:54 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"3D0E0E","profile_text_color":"783C3F","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105312445613174784\/jHrGsclq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105312445613174784\/jHrGsclq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51164913\/1543808128","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 18 17:31:36 +0000 2019","id":1107696065069965314,"id_str":"1107696065069965314","text":"CNN Chile dizendo o que ningu\u00e9m teve coragem de escrever no Brasil \ud83d\ude31 https:\/\/t.co\/3fElWNs2sk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1056923575549071360,"id_str":"1056923575549071360","name":"\ud83c\udf08coroa\ud83c\udf08\ud83d\udc9a\ud83d\udc97","screen_name":"FlorZaguate","location":"gilead do sul","url":null,"description":"Na luta \u00e9 que a gente se encontra","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41,"friends_count":1132,"listed_count":0,"favourites_count":4711,"statuses_count":1591,"created_at":"Mon Oct 29 14:59:51 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077011102377132035\/eyzO-ser_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077011102377132035\/eyzO-ser_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1056923575549071360\/1548970268","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":56,"reply_count":42,"retweet_count":1432,"favorite_count":3666,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3fElWNs2sk","expanded_url":"https:\/\/www.cnnchile.com\/mundo\/marielle-franco-jair-bolsonaro-mando-matar_20190315\/","display_url":"cnnchile.com\/mundo\/marielle\u2026","indices":[69,92]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3fElWNs2sk","expanded_url":"https:\/\/www.cnnchile.com\/mundo\/marielle-franco-jair-bolsonaro-mando-matar_20190315\/","display_url":"cnnchile.com\/mundo\/marielle\u2026","indices":[86,109]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FlorZaguate","name":"\ud83c\udf08coroa\ud83c\udf08\ud83d\udc9a\ud83d\udc97","id":1056923575549071360,"id_str":"1056923575549071360","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024703305"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:03 +0000 2019","id":1108092036522168322,"id_str":"1108092036522168322","text":"RT @gcamarada_: Dizem que tem vergonha do Bolsonaro por ele dizer a verdade sobre imigrantes,. mas tem orgulho de um condenado que chama um\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20506796,"id_str":"20506796","name":"Gilberto Pires","screen_name":"Gilpires","location":"S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil","url":null,"description":"Funcion\u00e1rio de Banco Federal (Superintendente), Marido, Pai de 3 meninas e Palmeirense.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":144,"friends_count":1593,"listed_count":2,"favourites_count":1331,"statuses_count":584,"created_at":"Tue Feb 10 11:14:17 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805501068335398912\/h56SSKba_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805501068335398912\/h56SSKba_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20506796\/1452707659","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:21:29 +0000 2019","id":1108086105809784833,"id_str":"1108086105809784833","text":"Dizem que tem vergonha do Bolsonaro por ele dizer a verdade sobre imigrantes,. mas tem orgulho de um condenado que\u2026 https:\/\/t.co\/pTMOQhPMHb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1079203508908376064,"id_str":"1079203508908376064","name":"Gersinho Camarada\u00ae","screen_name":"gcamarada_","location":"Recife, Brasil","url":null,"description":"PERFIL DE \ud83d\udd30 S\u00c1TIRA \/ PAR\u00d3DIA \ud83d\udd30do jornalista Gerson Camarotti sem compromisso com a verdade\ud83d\udd30Censura n\u00e3o, Twitter\ud83d\udd30Conta reserva: @_gcamarada_","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2464,"friends_count":129,"listed_count":11,"favourites_count":6436,"statuses_count":1245,"created_at":"Sun Dec 30 02:32:21 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104905421335207936\/aKe5era1_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104905421335207936\/aKe5era1_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1079203508908376064\/1552265262","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dizem que tem vergonha do Bolsonaro por ele dizer a verdade sobre imigrantes,. mas tem orgulho de um condenado que chama uma cidade de exportadora de viados e mulheres de grelo duro. Hipocrisia tremenda!!\n\nNa boa?? #BolsonaroOrgulhaOBrasil e muito!!!","display_text_range":[0,250],"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroOrgulhaOBrasil","indices":[215,239]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pTMOQhPMHb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108086105809784833","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gcamarada_","name":"Gersinho Camarada\u00ae","id":1079203508908376064,"id_str":"1079203508908376064","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024703518"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:03 +0000 2019","id":1108092037071540226,"id_str":"1108092037071540226","text":"RT @folha: Decreto de Bolsonaro corta 13,7 mil cargos em universidades p\u00fablicas https:\/\/t.co\/FTHci4PAyP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":79076976,"id_str":"79076976","name":"Marcio Teixeira","screen_name":"mrlteixeira","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41,"friends_count":62,"listed_count":0,"favourites_count":15765,"statuses_count":3200,"created_at":"Fri Oct 02 02:54:54 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057794971611418629\/gQcPGHiW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057794971611418629\/gQcPGHiW_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 15:46:02 +0000 2019","id":1108031885840658433,"id_str":"1108031885840658433","text":"Decreto de Bolsonaro corta 13,7 mil cargos em universidades p\u00fablicas https:\/\/t.co\/FTHci4PAyP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/folha.com\" rel=\"nofollow\"\u003eFolha com welcome-app 1.0\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14594813,"id_str":"14594813","name":"Folha de S.Paulo","screen_name":"folha","location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","url":"http:\/\/www.folha.com.br","description":"Perfil oficial do jornal Folha de S.Paulo.  No Instagram: https:\/\/www.instagram.com\/folhadespaulo\/.  Atendimento: @folha_atende","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":6577244,"friends_count":182922,"listed_count":10993,"favourites_count":13,"statuses_count":369207,"created_at":"Wed Apr 30 02:33:39 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0078A4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1067848966010744833\/7miLxOGo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1067848966010744833\/7miLxOGo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14594813\/1552676971","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":91,"reply_count":285,"retweet_count":220,"favorite_count":745,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTHci4PAyP","expanded_url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/03\/decreto-de-bolsonaro-corta-137-mil-cargos-em-universidades-publicas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha","display_url":"www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/0\u2026","indices":[69,92]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTHci4PAyP","expanded_url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/03\/decreto-de-bolsonaro-corta-137-mil-cargos-em-universidades-publicas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha","display_url":"www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/0\u2026","indices":[80,103]}],"user_mentions":[{"screen_name":"folha","name":"Folha de S.Paulo","id":14594813,"id_str":"14594813","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024703649"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:03 +0000 2019","id":1108092037197373440,"id_str":"1108092037197373440","text":"RT @lelispatricia: A Fox News fez direitinho o trabalho!\nDesvalorizou ainda mais o Brasil, colocou Bolsonaro como um corrupto ligado direta\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3350192897,"id_str":"3350192897","name":"Paula","screen_name":"OpsPaulaV","location":null,"url":"https:\/\/Instagram.com\/pavieira_\/","description":"magical girl in training \u2022 Hufflepuff","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":570,"friends_count":559,"listed_count":4,"favourites_count":1342,"statuses_count":27536,"created_at":"Mon Jun 29 02:22:30 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5ABB5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"56DB8B","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101905659958833153\/R4QWlZHC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101905659958833153\/R4QWlZHC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3350192897\/1552435852","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 11:43:06 +0000 2019","id":1107970751766974464,"id_str":"1107970751766974464","text":"A Fox News fez direitinho o trabalho!\nDesvalorizou ainda mais o Brasil, colocou Bolsonaro como um corrupto ligado d\u2026 https:\/\/t.co\/TCDM5DXqL5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":69358153,"id_str":"69358153","name":"Patr\u00edcia L\u00e9lis","screen_name":"lelispatricia","location":"Washington, DC","url":"https:\/\/patricialelis.com.br\/","description":"Jornalista, socialista, defensora da igualdade de g\u00eaneros, classes e direitos humanos.  Instagram: @patricialelis","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":83766,"friends_count":353,"listed_count":273,"favourites_count":5061,"statuses_count":3151,"created_at":"Thu Aug 27 18:00:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"E809CE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"C2A9C7","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106320198485856256\/UFhb2bUG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106320198485856256\/UFhb2bUG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/69358153\/1549115606","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A Fox News fez direitinho o trabalho!\nDesvalorizou ainda mais o Brasil, colocou Bolsonaro como um corrupto ligado diretamente com a mil\u00edcia...e a cada dia o Brasil fica mais desvalorizado, o que \u00e9 de interesse do Trump. \nO pior \u00e9 que a Fox n\u00e3o mentiu, apenas disse verdades.","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":113,"reply_count":242,"retweet_count":2359,"favorite_count":11412,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TCDM5DXqL5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1107970751766974464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lelispatricia","name":"Patr\u00edcia L\u00e9lis","id":69358153,"id_str":"69358153","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024703679"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:03 +0000 2019","id":1108092037373538304,"id_str":"1108092037373538304","text":"RT @CarlaZambelli17: Trump elogia Eduardo Bolsonaro: \u201cTem sido fant\u00e1stico\u201d.\n\nXiii, cad\u00ea a turminha que criticou meu colega de bancada por t\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1082786536050122753,"id_str":"1082786536050122753","name":"Fl\u00e1vio Pinheiro","screen_name":"FlvioPinheiro14","location":null,"url":null,"description":"\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":254,"friends_count":369,"listed_count":0,"favourites_count":14188,"statuses_count":6375,"created_at":"Tue Jan 08 23:50:02 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083449302117244929\/QEybCcI-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083449302117244929\/QEybCcI-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:28:13 +0000 2019","id":1108072700705161221,"id_str":"1108072700705161221","text":"Trump elogia Eduardo Bolsonaro: \u201cTem sido fant\u00e1stico\u201d.\n\nXiii, cad\u00ea a turminha que criticou meu colega de bancada po\u2026 https:\/\/t.co\/iCNfRgwoF3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":975127727501185025,"id_str":"975127727501185025","name":"Carla Zambelli","screen_name":"CarlaZambelli17","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"https:\/\/www.carlazambelli.com.br","description":"Deputada Federal eleita pelo PSL-SP. Conservadora, crist\u00e3, m\u00e3e e patriota. A esquerda vai tremer!!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":98865,"friends_count":150,"listed_count":209,"favourites_count":28627,"statuses_count":3876,"created_at":"Sat Mar 17 21:52:22 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104747913555726336\/QZ4-YOqC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104747913555726336\/QZ4-YOqC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/975127727501185025\/1552227427","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Trump elogia Eduardo Bolsonaro: \u201cTem sido fant\u00e1stico\u201d.\n\nXiii, cad\u00ea a turminha que criticou meu colega de bancada por trabalhar pelo Brasil nas rela\u00e7\u00f5es com os EUA?\n\n#BolsonaroOrgulhaOBrasil","display_text_range":[0,189],"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroOrgulhaOBrasil","indices":[165,189]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":94,"reply_count":206,"retweet_count":871,"favorite_count":2815,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iCNfRgwoF3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108072700705161221","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlaZambelli17","name":"Carla Zambelli","id":975127727501185025,"id_str":"975127727501185025","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024703721"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:03 +0000 2019","id":1108092037159636992,"id_str":"1108092037159636992","text":"RT @luizmuller: #BolsonaroEnvergonhaOBrasil Se a FOX, que \u00e9 Trump at\u00e9 debaixo d\u00e1gua fala assim do Bolsonaro e o cara vai l\u00e1 assim mesmo e e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":205825526,"id_str":"205825526","name":"Laercio Augusto Rom\u00e3o","screen_name":"LARomao","location":"Campinas - SP","url":null,"description":"Sindicalista, Educador ambiental, militante movimento negro, apaixonado por vinhos, culin\u00e1ria e cultura.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":678,"friends_count":1067,"listed_count":9,"favourites_count":46023,"statuses_count":70040,"created_at":"Thu Oct 21 17:48:30 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211979935\/DSCF6474__1__normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211979935\/DSCF6474__1__normal.JPG","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 13:52:50 +0000 2019","id":1108003396768989184,"id_str":"1108003396768989184","text":"#BolsonaroEnvergonhaOBrasil Se a FOX, que \u00e9 Trump at\u00e9 debaixo d\u00e1gua fala assim do Bolsonaro e o cara vai l\u00e1 assim m\u2026 https:\/\/t.co\/T2fXcxLdQO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35747858,"id_str":"35747858","name":"Luiz LULA M\u00fcller","screen_name":"luizmuller","location":"Porto Alegre","url":"http:\/\/luizmullerpt.wordpress.com\/","description":"Orgulho de ser BRASILEIRO\r\nhttp:\/\/luizmullerpt.wordpress.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15586,"friends_count":5401,"listed_count":159,"favourites_count":11826,"statuses_count":180978,"created_at":"Mon Apr 27 14:01:52 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/983875429672083456\/z0a5ShKZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/983875429672083456\/z0a5ShKZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35747858\/1401670374","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1107969529068642304,"quoted_status_id_str":"1107969529068642304","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 11:38:15 +0000 2019","id":1107969529068642304,"id_str":"1107969529068642304","text":"Os bolsominions j\u00e1 est\u00e3o chamando a Fox News de comunista e a amea\u00e7ando de processinho por divulgar as liga\u00e7\u00f5es de\u2026 https:\/\/t.co\/RR66HA0B1R","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":182573469,"id_str":"182573469","name":"Lola Aronovich","screen_name":"lolaescreva","location":"Fortaleza - CE","url":"http:\/\/escrevalolaescreva.blogspot.com\/","description":"Professora da UFC, feminista, logicamente de esquerda, blogueira que escreve todo dia. Ingrata com o patriarcado desde criancinha.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67970,"friends_count":3966,"listed_count":575,"favourites_count":11008,"statuses_count":145329,"created_at":"Tue Aug 24 22:39:11 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721411379161341952\/ENrPGfeH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721411379161341952\/ENrPGfeH_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1107951508702851072,"quoted_status_id_str":"1107951508702851072","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Os bolsominions j\u00e1 est\u00e3o chamando a Fox News de comunista e a amea\u00e7ando de processinho por divulgar as liga\u00e7\u00f5es de Bolso com os milicianos q mataram Marielle? #BolsonaroEnvergonhaOBrasil https:\/\/t.co\/qM6OEc9e7f","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroEnvergonhaOBrasil","indices":[159,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qM6OEc9e7f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InriSincero\/status\/1107951508702851072","display_url":"twitter.com\/InriSincero\/st\u2026","indices":[187,210]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":23,"reply_count":31,"retweet_count":442,"favorite_count":1248,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RR66HA0B1R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1107969529068642304","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/7fkDbn9jAJ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/lolaescreva\/status\/1107969529068642304","display":"twitter.com\/lolaescreva\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"#BolsonaroEnvergonhaOBrasil Se a FOX, que \u00e9 Trump at\u00e9 debaixo d\u00e1gua fala assim do Bolsonaro e o cara vai l\u00e1 assim mesmo e entrega nossa soberania, o Brasil esta \"abaixo do c\u00fa do cacorro\" no mundo. PQP https:\/\/t.co\/7fkDbn9jAJ","display_text_range":[0,200],"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroEnvergonhaOBrasil","indices":[0,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7fkDbn9jAJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lolaescreva\/status\/1107969529068642304","display_url":"twitter.com\/lolaescreva\/st\u2026","indices":[201,224]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":15,"favorite_count":28,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroEnvergonhaOBrasil","indices":[0,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T2fXcxLdQO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108003396768989184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_id":1107969529068642304,"quoted_status_id_str":"1107969529068642304","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 11:38:15 +0000 2019","id":1107969529068642304,"id_str":"1107969529068642304","text":"Os bolsominions j\u00e1 est\u00e3o chamando a Fox News de comunista e a amea\u00e7ando de processinho por divulgar as liga\u00e7\u00f5es de\u2026 https:\/\/t.co\/RR66HA0B1R","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":182573469,"id_str":"182573469","name":"Lola Aronovich","screen_name":"lolaescreva","location":"Fortaleza - CE","url":"http:\/\/escrevalolaescreva.blogspot.com\/","description":"Professora da UFC, feminista, logicamente de esquerda, blogueira que escreve todo dia. Ingrata com o patriarcado desde criancinha.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67970,"friends_count":3966,"listed_count":575,"favourites_count":11008,"statuses_count":145329,"created_at":"Tue Aug 24 22:39:11 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721411379161341952\/ENrPGfeH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721411379161341952\/ENrPGfeH_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1107951508702851072,"quoted_status_id_str":"1107951508702851072","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Os bolsominions j\u00e1 est\u00e3o chamando a Fox News de comunista e a amea\u00e7ando de processinho por divulgar as liga\u00e7\u00f5es de Bolso com os milicianos q mataram Marielle? #BolsonaroEnvergonhaOBrasil https:\/\/t.co\/qM6OEc9e7f","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroEnvergonhaOBrasil","indices":[159,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qM6OEc9e7f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InriSincero\/status\/1107951508702851072","display_url":"twitter.com\/InriSincero\/st\u2026","indices":[187,210]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":23,"reply_count":31,"retweet_count":442,"favorite_count":1248,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RR66HA0B1R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1107969529068642304","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/7fkDbn9jAJ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/lolaescreva\/status\/1107969529068642304","display":"twitter.com\/lolaescreva\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroEnvergonhaOBrasil","indices":[16,43]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luizmuller","name":"Luiz LULA M\u00fcller","id":35747858,"id_str":"35747858","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024703670"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:03 +0000 2019","id":1108092037138706438,"id_str":"1108092037138706438","text":"RT @conexaopolitica: \u00daLTIMAS: Trump elogia atua\u00e7\u00e3o de Eduardo Bolsonaro nas rela\u00e7\u00f5es internacionais \n\nhttps:\/\/t.co\/JiT4V4Xaql","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":222911522,"id_str":"222911522","name":"Drogon","screen_name":"DracarysSnow123","location":"Brasil","url":null,"description":"Sinceridade acima de tudo... Fica a dica!!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":96,"friends_count":198,"listed_count":0,"favourites_count":15907,"statuses_count":22779,"created_at":"Sat Dec 04 20:39:54 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3756974664\/1bbc1ec9a094e216cc776980ffad079f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3756974664\/1bbc1ec9a094e216cc776980ffad079f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/222911522\/1370401806","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:40:53 +0000 2019","id":1108090986478125062,"id_str":"1108090986478125062","text":"\u00daLTIMAS: Trump elogia atua\u00e7\u00e3o de Eduardo Bolsonaro nas rela\u00e7\u00f5es internacionais \n\nhttps:\/\/t.co\/JiT4V4Xaql","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1523748277,"id_str":"1523748277","name":"Conex\u00e3o Pol\u00edtica","screen_name":"conexaopolitica","location":"Brasil","url":"http:\/\/conexaopolitica.com.br","description":"O Conex\u00e3o Pol\u00edtica \u00e9 um portal de not\u00edcias independente \u2014 compromissado em transmitir os fatos. http:\/\/apoia.se\/conexaopolitica","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":186365,"friends_count":219,"listed_count":519,"favourites_count":20989,"statuses_count":45722,"created_at":"Mon Jun 17 02:24:51 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096664096978751489\/A_N4hZM3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096664096978751489\/A_N4hZM3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1523748277\/1550303175","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":5,"reply_count":4,"retweet_count":21,"favorite_count":163,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JiT4V4Xaql","expanded_url":"https:\/\/conexaopolitica.com.br\/ultimas\/trump-elogia-atuacao-de-eduardo-bolsonaro-nas-relacoes-internacionais\/","display_url":"conexaopolitica.com.br\/ultimas\/trump-\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JiT4V4Xaql","expanded_url":"https:\/\/conexaopolitica.com.br\/ultimas\/trump-elogia-atuacao-de-eduardo-bolsonaro-nas-relacoes-internacionais\/","display_url":"conexaopolitica.com.br\/ultimas\/trump-\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[{"screen_name":"conexaopolitica","name":"Conex\u00e3o Pol\u00edtica","id":1523748277,"id_str":"1523748277","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024703665"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:03 +0000 2019","id":1108092037537193985,"id_str":"1108092037537193985","text":"RT @TapiaNic0: Cuando era diputado Bolsonaro tenia un letrero en su oficina contra los detenidos desaparecidos que decia:\n\nQUIEN BUSCA HUES\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":64529301,"id_str":"64529301","name":"cristi\u00e1n unanue","screen_name":"cristian_unanue","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":388,"friends_count":755,"listed_count":6,"favourites_count":7823,"statuses_count":16278,"created_at":"Mon Aug 10 22:02:17 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3181760697\/9cf1492ed487bddd089a942a3def7176_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3181760697\/9cf1492ed487bddd089a942a3def7176_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/64529301\/1398313642","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 16:44:22 +0000 2019","id":1108046565510397952,"id_str":"1108046565510397952","text":"Cuando era diputado Bolsonaro tenia un letrero en su oficina contra los detenidos desaparecidos que decia:\n\nQUIEN B\u2026 https:\/\/t.co\/K4eP5YAjxz","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":857400199966339072,"id_str":"857400199966339072","name":"Nicol\u00e1s Tapia","screen_name":"TapiaNic0","location":"Chile","url":null,"description":"ALBO \u2606","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":287,"friends_count":1168,"listed_count":0,"favourites_count":234,"statuses_count":564,"created_at":"Thu Apr 27 01:05:12 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083522962446303232\/mHsrnkth_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083522962446303232\/mHsrnkth_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/857400199966339072\/1547166980","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cuando era diputado Bolsonaro tenia un letrero en su oficina contra los detenidos desaparecidos que decia:\n\nQUIEN BUSCA HUESOS\nES UN PERRO\n\nY todos discutiendo que ropa hay que usar para ir a saludar a ese mierda?\n#Bolsonaro #Bolsonazi\n#BolsonaroPersonaNonGrata https:\/\/t.co\/5mFiiJQuIo","display_text_range":[0,261],"entities":{"hashtags":[{"text":"Bolsonaro","indices":[214,224]},{"text":"Bolsonazi","indices":[225,235]},{"text":"BolsonaroPersonaNonGrata","indices":[236,261]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1108046562167529472,"id_str":"1108046562167529472","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2CSekSWoAAUF42.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2CSekSWoAAUF42.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5mFiiJQuIo","display_url":"pic.twitter.com\/5mFiiJQuIo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TapiaNic0\/status\/1108046565510397952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":470,"h":353,"resize":"fit"},"small":{"w":470,"h":353,"resize":"fit"},"large":{"w":470,"h":353,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108046562167529472,"id_str":"1108046562167529472","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2CSekSWoAAUF42.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2CSekSWoAAUF42.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5mFiiJQuIo","display_url":"pic.twitter.com\/5mFiiJQuIo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TapiaNic0\/status\/1108046565510397952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":470,"h":353,"resize":"fit"},"small":{"w":470,"h":353,"resize":"fit"},"large":{"w":470,"h":353,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":8,"reply_count":4,"retweet_count":139,"favorite_count":72,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K4eP5YAjxz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108046565510397952","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TapiaNic0","name":"Nicol\u00e1s Tapia","id":857400199966339072,"id_str":"857400199966339072","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1553024703760"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:03 +0000 2019","id":1108092037918793728,"id_str":"1108092037918793728","text":"RT @WhiteHouse: \"President Bolsonaro and I are both committed to reducing trade barriers, facilitating investment, and supporting innovatio\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":956360508575232002,"id_str":"956360508575232002","name":"Rocket5444\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","screen_name":"Rocket54441","location":"#Louisiana","url":null,"description":"Former democrat. Tired of the hate and fraud. I thank my president for trading his lavish life to protect my family #Louisiana. I\u2019m here to support him and you.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8144,"friends_count":8724,"listed_count":1,"favourites_count":154569,"statuses_count":93303,"created_at":"Thu Jan 25 02:58:08 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957481147403038720\/WVZPruSj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957481147403038720\/WVZPruSj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/956360508575232002\/1518136314","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:52:13 +0000 2019","id":1108078739018182656,"id_str":"1108078739018182656","text":"\"President Bolsonaro and I are both committed to reducing trade barriers, facilitating investment, and supporting i\u2026 https:\/\/t.co\/dLXnHRc06W","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.whitehouse.gov\/\" rel=\"nofollow\"\u003eWH Digital\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":822215673812119553,"id_str":"822215673812119553","name":"The White House","screen_name":"WhiteHouse","location":"Washington, D.C.","url":"http:\/\/www.WhiteHouse.gov","description":"Welcome to @WhiteHouse! Follow for the latest from President @realDonaldTrump and his Administration. Tweets may be archived: http:\/\/whitehouse.gov\/privacy","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":18200465,"friends_count":13,"listed_count":10110,"favourites_count":9,"statuses_count":7318,"created_at":"Thu Jan 19 22:54:27 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059888693945630720\/yex0Gcbi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059888693945630720\/yex0Gcbi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/822215673812119553\/1549426544","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"President Bolsonaro and I are both committed to reducing trade barriers, facilitating investment, and supporting innovation across a range of industries particularly energy, infrastructure, agriculture, and technology.\" https:\/\/t.co\/lQs5tVao0P","display_text_range":[0,220],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1108078688355139584,"id_str":"1108078688355139584","indices":[221,244],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108078688355139584\/pu\/img\/Dcfr5NQqhRNL8Xi6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108078688355139584\/pu\/img\/Dcfr5NQqhRNL8Xi6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lQs5tVao0P","display_url":"pic.twitter.com\/lQs5tVao0P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WhiteHouse\/status\/1108078739018182656\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":41300,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108078688355139584\/pu\/vid\/320x180\/RhjuTo-aEGt_JJD7.mp4?tag=8"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108078688355139584\/pu\/pl\/sUozbn_Cig2EMHIA.m3u8?tag=8"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108078688355139584\/pu\/vid\/1280x720\/DYOa9GPqlMWY9fUO.mp4?tag=8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108078688355139584\/pu\/vid\/640x360\/EnjaxejwU1SfI3P0.mp4?tag=8"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108078688355139584,"id_str":"1108078688355139584","indices":[221,244],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108078688355139584\/pu\/img\/Dcfr5NQqhRNL8Xi6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108078688355139584\/pu\/img\/Dcfr5NQqhRNL8Xi6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lQs5tVao0P","display_url":"pic.twitter.com\/lQs5tVao0P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WhiteHouse\/status\/1108078739018182656\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":41300,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108078688355139584\/pu\/vid\/320x180\/RhjuTo-aEGt_JJD7.mp4?tag=8"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108078688355139584\/pu\/pl\/sUozbn_Cig2EMHIA.m3u8?tag=8"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108078688355139584\/pu\/vid\/1280x720\/DYOa9GPqlMWY9fUO.mp4?tag=8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108078688355139584\/pu\/vid\/640x360\/EnjaxejwU1SfI3P0.mp4?tag=8"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":46,"reply_count":210,"retweet_count":754,"favorite_count":2441,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dLXnHRc06W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108078739018182656","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WhiteHouse","name":"The White House","id":822215673812119553,"id_str":"822215673812119553","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1553024703851"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:03 +0000 2019","id":1108092037897875465,"id_str":"1108092037897875465","text":"RT @professorigor: A visita de Bolsonaro aos USA inspirou. Mando essa para Gilmar Mendes:\n\nQuando as pessoas temem o governo, isso \u00e9 tirani\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1056357861058592769,"id_str":"1056357861058592769","name":"Gus","screen_name":"Gush86019211","location":null,"url":null,"description":"\ud83e\udd20","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":173,"friends_count":354,"listed_count":0,"favourites_count":2968,"statuses_count":463,"created_at":"Sun Oct 28 01:31:55 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068973510863843329\/t8HsYcxv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068973510863843329\/t8HsYcxv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1056357861058592769\/1550764032","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:59:55 +0000 2019","id":1108080680356007937,"id_str":"1108080680356007937","text":"A visita de Bolsonaro aos USA inspirou. Mando essa para Gilmar Mendes:\n\nQuando as pessoas temem o governo, isso \u00e9 t\u2026 https:\/\/t.co\/IPrK2PGTTw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":52838600,"id_str":"52838600","name":"Professor Igor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9","screen_name":"professorigor","location":"Rio de Janeiro, Brasil","url":"http:\/\/www.bolsonaro.com.br","description":"\ud83c\udf93Mestre em Hist\u00f3ria \ud83c\udf73Bacharelando em Gastronomia \ud83c\udfa7 Podcaster \u26ea Crist\u00e3o \ud83d\udcf7Instagram: professorigorguedes\n\ud83c\udfa5 Canal: https:\/\/www.youtube.com\/ProfessorIgorGuedes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35896,"friends_count":425,"listed_count":50,"favourites_count":39691,"statuses_count":10492,"created_at":"Wed Jul 01 20:21:36 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"050505","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057008881552027649\/8EM_OwQg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057008881552027649\/8EM_OwQg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/52838600\/1548949982","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A visita de Bolsonaro aos USA inspirou. Mando essa para Gilmar Mendes:\n\nQuando as pessoas temem o governo, isso \u00e9 tirania. Quando o governo teme as pessoas, isso \u00e9 liberdade.\u201c \u2014 Thomas Jefferson\n\n#Bolsotrump #BolsonaroOrgulhaOBrasil","display_text_range":[0,232],"entities":{"hashtags":[{"text":"Bolsotrump","indices":[196,207]},{"text":"BolsonaroOrgulhaOBrasil","indices":[208,232]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":33,"reply_count":43,"retweet_count":433,"favorite_count":1652,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IPrK2PGTTw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108080680356007937","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"professorigor","name":"Professor Igor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9","id":52838600,"id_str":"52838600","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024703846"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:03 +0000 2019","id":1108092038464061440,"id_str":"1108092038464061440","text":"RT @BolsonaroSP: N\u00e3o estamos numa competi\u00e7\u00e3o e todos os meus passos na \u00e1rea internacional s\u00e3o dados sob orienta\u00e7\u00e3o do Ministro @ernestofara\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":328543514,"id_str":"328543514","name":"mairacflores","screen_name":"mairacflores","location":"Blumenau, Santa Catarina","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":610,"friends_count":1192,"listed_count":5,"favourites_count":22741,"statuses_count":15475,"created_at":"Sun Jul 03 15:40:25 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057420463406747648\/Fb_rk1-E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057420463406747648\/Fb_rk1-E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/328543514\/1459193887","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:41:13 +0000 2019","id":1108091070167040000,"id_str":"1108091070167040000","text":"N\u00e3o estamos numa competi\u00e7\u00e3o e todos os meus passos na \u00e1rea internacional s\u00e3o dados sob orienta\u00e7\u00e3o do Ministro\u2026 https:\/\/t.co\/yZ7pbtH7hi","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74756085,"id_str":"74756085","name":"Eduardo Bolsonaro","screen_name":"BolsonaroSP","location":"S\u00e3o Paulo - SP","url":"http:\/\/www.eduardobolsonarosp.com.br","description":"Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1320773,"friends_count":478,"listed_count":1390,"favourites_count":13411,"statuses_count":12389,"created_at":"Wed Sep 16 15:25:13 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948375187145158656\/FHNo_qMs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948375187145158656\/FHNo_qMs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74756085\/1478341298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"01fbe706f872cb32","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/01fbe706f872cb32.json","place_type":"city","name":"Washington","full_name":"Washington, DC","country_code":"US","country":"Estados Unidos","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-77.119401,38.801826],[-77.119401,38.995380],[-76.909396,38.995380],[-76.909396,38.801826]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1108085731413487617,"quoted_status_id_str":"1108085731413487617","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:20:00 +0000 2019","id":1108085731413487617,"id_str":"1108085731413487617","text":"&gt;@brdezoito Eduardo Bolsonaro ofusca chanceler brasileiro https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_text_range":[0,84],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":9317502,"id_str":"9317502","name":"Estad\u00e3o","screen_name":"Estadao","location":"S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/www.estadao.com.br","description":"A vers\u00e3o on-line do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: http:\/\/fb.com\/estadao","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":6284207,"friends_count":62687,"listed_count":11838,"favourites_count":29,"statuses_count":312755,"created_at":"Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"336699","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/9317502\/1552218690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":11,"reply_count":96,"retweet_count":10,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2CuwdJM","display_url":"bit.ly\/2CuwdJM","indices":[61,84]}],"user_mentions":[{"screen_name":"brdezoito","name":"BR 18","id":969228816009846786,"id_str":"969228816009846786","indices":[4,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","expanded":"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1108085731413487617","display":"twitter.com\/estadao\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"N\u00e3o estamos numa competi\u00e7\u00e3o e todos os meus passos na \u00e1rea internacional s\u00e3o dados sob orienta\u00e7\u00e3o do Ministro @ernestofaraujo , pois temos uma excelent\u00edssima rela\u00e7\u00e3o. O clima geral na comitiva \u00e9 de miss\u00e3o cumprida\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","display_text_range":[0,214],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1108085731413487617","display_url":"twitter.com\/estadao\/status\u2026","indices":[215,238]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ernestofaraujo","name":"Ernesto Ara\u00fajo","id":1062831969476771842,"id_str":"1062831969476771842","indices":[110,125]}],"symbols":[]}},"quote_count":8,"reply_count":73,"retweet_count":122,"favorite_count":667,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZ7pbtH7hi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108091070167040000","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_id":1108085731413487617,"quoted_status_id_str":"1108085731413487617","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:20:00 +0000 2019","id":1108085731413487617,"id_str":"1108085731413487617","text":"&gt;@brdezoito Eduardo Bolsonaro ofusca chanceler brasileiro https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_text_range":[0,84],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":9317502,"id_str":"9317502","name":"Estad\u00e3o","screen_name":"Estadao","location":"S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/www.estadao.com.br","description":"A vers\u00e3o on-line do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: http:\/\/fb.com\/estadao","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":6284207,"friends_count":62687,"listed_count":11838,"favourites_count":29,"statuses_count":312755,"created_at":"Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"336699","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/9317502\/1552218690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":11,"reply_count":96,"retweet_count":10,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2CuwdJM","display_url":"bit.ly\/2CuwdJM","indices":[61,84]}],"user_mentions":[{"screen_name":"brdezoito","name":"BR 18","id":969228816009846786,"id_str":"969228816009846786","indices":[4,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","expanded":"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1108085731413487617","display":"twitter.com\/estadao\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BolsonaroSP","name":"Eduardo Bolsonaro","id":74756085,"id_str":"74756085","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024703981"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:03 +0000 2019","id":1108092038472454144,"id_str":"1108092038472454144","text":"RT @Press_VZLA: URGENTE\n\nDECLARACIONES A LA PRENSA DEL PRESIDENTE DE EEUU Y DE BRASIL.\n\nPresidente Bolsonaro: \"La intervenci\u00f3n militar (en\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":64867309,"id_str":"64867309","name":"VENEZUELA","screen_name":"JF_ve","location":"En el auto exilio","url":"http:\/\/jfanalisis.hol.es\/","description":"Venezolano, centro-derechista. Creo en la econom\u00eda de mercado, libre empresa. Ayudo con mis opiniones al despertar de otros venezolanos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3385,"friends_count":1283,"listed_count":32,"favourites_count":107,"statuses_count":89869,"created_at":"Tue Aug 11 23:47:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546568832265895937\/0bpaFc2g_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546568832265895937\/0bpaFc2g_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/64867309\/1388916117","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:31:44 +0000 2019","id":1108073585653018624,"id_str":"1108073585653018624","text":"URGENTE\n\nDECLARACIONES A LA PRENSA DEL PRESIDENTE DE EEUU Y DE BRASIL.\n\nPresidente Bolsonaro: \"La intervenci\u00f3n mili\u2026 https:\/\/t.co\/5FncIYgFCA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":829386878851878912,"id_str":"829386878851878912","name":"INFO VZLA","screen_name":"Press_VZLA","location":"Caracas, Venezuela","url":null,"description":"Bienvenidos. \n\nInformaci\u00f3n al momento sobre los acontecimientos en Venezuela. Abogamos por una prensa libre y responsable.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26364,"friends_count":108,"listed_count":101,"favourites_count":147,"statuses_count":4041,"created_at":"Wed Feb 08 17:50:16 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099773752278159361\/K8EuJRXj_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099773752278159361\/K8EuJRXj_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/829386878851878912\/1551041433","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"URGENTE\n\nDECLARACIONES A LA PRENSA DEL PRESIDENTE DE EEUU Y DE BRASIL.\n\nPresidente Bolsonaro: \"La intervenci\u00f3n militar (en Venezuela) es un tema reservado, que no sera conversado en publico, ya que si lo hici\u00e9ramos se perder\u00eda la estrategia, por decirlo de alguna forma\".","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":13,"reply_count":16,"retweet_count":431,"favorite_count":644,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5FncIYgFCA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108073585653018624","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Press_VZLA","name":"INFO VZLA","id":829386878851878912,"id_str":"829386878851878912","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1553024703983"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:04 +0000 2019","id":1108092039013560322,"id_str":"1108092039013560322","text":"grande dia\ud83d\udc4d\ud83c\udffb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1385929220,"id_str":"1385929220","name":"NAKINHA","screen_name":"lucasnakashimaa","location":null,"url":"http:\/\/Instagram.com\/lucasnkf","description":"F\u00e9 no redentor\ud83d\ude4f\ud83c\udffb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1252,"friends_count":833,"listed_count":4,"favourites_count":14513,"statuses_count":26713,"created_at":"Sun Apr 28 02:29:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080969560474320896\/sK1nrx9b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080969560474320896\/sK1nrx9b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1385929220\/1523486772","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1108091382042898432,"quoted_status_id_str":"1108091382042898432","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:42:27 +0000 2019","id":1108091382042898432,"id_str":"1108091382042898432","text":"Hoje foi um Grande Dia, #BolsonaroOrgulhaOBrasil:\n\n- Trump declara apoio \u00e0 entrada do Brasil na OCDE;\n- Trump diz q\u2026 https:\/\/t.co\/PwuJv8N9Z9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":54850474,"id_str":"54850474","name":"Rog\u00e9rio Numeriano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"RogerNumeriano","location":"Recife, Brazil","url":null,"description":"Empres\u00e1rio apaixonado por pol\u00edtica e tecnologia. Liberal-Conservador, Patriota, Pr\u00f3-Bolsonaro e pelo Movimento #DireitaUnida e #DireitaSegueDireita","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1442,"friends_count":1648,"listed_count":0,"favourites_count":3093,"statuses_count":2037,"created_at":"Wed Jul 08 09:42:19 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094702400424812545\/-rRYKhBS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094702400424812545\/-rRYKhBS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/54850474\/1549804319","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoje foi um Grande Dia, #BolsonaroOrgulhaOBrasil:\n\n- Trump declara apoio \u00e0 entrada do Brasil na OCDE;\n- Trump diz q Eduardo Bolsonaro \"tem sido fant\u00e1stico\";\n- Trump diz querer Bolsonaro como aliado na OTAN;\n- Trump diz que com\u00e9rcio EUA x Brasil \"vai aumentar substancialmente\".","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroOrgulhaOBrasil","indices":[24,48]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroOrgulhaOBrasil","indices":[24,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PwuJv8N9Z9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108091382042898432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/4q2qzxvLs3","expanded":"https:\/\/twitter.com\/rogernumeriano\/status\/1108091382042898432","display":"twitter.com\/rogernumeriano\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1553024704112"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:04 +0000 2019","id":1108092039500054529,"id_str":"1108092039500054529","text":"RT @WhiteHouse: \"President Bolsonaro and I are both committed to reducing trade barriers, facilitating investment, and supporting innovatio\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2939965486,"id_str":"2939965486","name":"Jonatas Henrique","screen_name":"Jonatas_JJ48","location":"Jacare\u00ed, S\u00e3o Paulo","url":null,"description":"O que fazemos na vida ecoa na eternidade.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":373,"friends_count":155,"listed_count":15,"favourites_count":119405,"statuses_count":121090,"created_at":"Wed Dec 24 20:05:12 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/606619844654559232\/9RgPzg1v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/606619844654559232\/9RgPzg1v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2939965486\/1439521564","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:52:13 +0000 2019","id":1108078739018182656,"id_str":"1108078739018182656","text":"\"President Bolsonaro and I are both committed to reducing trade barriers, facilitating investment, and supporting i\u2026 https:\/\/t.co\/dLXnHRc06W","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.whitehouse.gov\/\" rel=\"nofollow\"\u003eWH Digital\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":822215673812119553,"id_str":"822215673812119553","name":"The White House","screen_name":"WhiteHouse","location":"Washington, D.C.","url":"http:\/\/www.WhiteHouse.gov","description":"Welcome to @WhiteHouse! Follow for the latest from President @realDonaldTrump and his Administration. Tweets may be archived: http:\/\/whitehouse.gov\/privacy","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":18200465,"friends_count":13,"listed_count":10110,"favourites_count":9,"statuses_count":7318,"created_at":"Thu Jan 19 22:54:27 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059888693945630720\/yex0Gcbi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059888693945630720\/yex0Gcbi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/822215673812119553\/1549426544","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"President Bolsonaro and I are both committed to reducing trade barriers, facilitating investment, and supporting innovation across a range of industries particularly energy, infrastructure, agriculture, and technology.\" https:\/\/t.co\/lQs5tVao0P","display_text_range":[0,220],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1108078688355139584,"id_str":"1108078688355139584","indices":[221,244],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108078688355139584\/pu\/img\/Dcfr5NQqhRNL8Xi6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108078688355139584\/pu\/img\/Dcfr5NQqhRNL8Xi6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lQs5tVao0P","display_url":"pic.twitter.com\/lQs5tVao0P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WhiteHouse\/status\/1108078739018182656\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":41300,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108078688355139584\/pu\/vid\/320x180\/RhjuTo-aEGt_JJD7.mp4?tag=8"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108078688355139584\/pu\/pl\/sUozbn_Cig2EMHIA.m3u8?tag=8"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108078688355139584\/pu\/vid\/1280x720\/DYOa9GPqlMWY9fUO.mp4?tag=8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108078688355139584\/pu\/vid\/640x360\/EnjaxejwU1SfI3P0.mp4?tag=8"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108078688355139584,"id_str":"1108078688355139584","indices":[221,244],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108078688355139584\/pu\/img\/Dcfr5NQqhRNL8Xi6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1108078688355139584\/pu\/img\/Dcfr5NQqhRNL8Xi6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lQs5tVao0P","display_url":"pic.twitter.com\/lQs5tVao0P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WhiteHouse\/status\/1108078739018182656\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":41300,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108078688355139584\/pu\/vid\/320x180\/RhjuTo-aEGt_JJD7.mp4?tag=8"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108078688355139584\/pu\/pl\/sUozbn_Cig2EMHIA.m3u8?tag=8"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108078688355139584\/pu\/vid\/1280x720\/DYOa9GPqlMWY9fUO.mp4?tag=8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1108078688355139584\/pu\/vid\/640x360\/EnjaxejwU1SfI3P0.mp4?tag=8"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":46,"reply_count":210,"retweet_count":755,"favorite_count":2441,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dLXnHRc06W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108078739018182656","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WhiteHouse","name":"The White House","id":822215673812119553,"id_str":"822215673812119553","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1553024704228"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:04 +0000 2019","id":1108092039856570374,"id_str":"1108092039856570374","text":"RT @cinefilo_K: #BolsonaroEnvergonhaOBrasil\num presidente da rep\u00fablica que \u00e9 visto no exterior como poss\u00edvel mandante de um crime b\u00e1rbaro.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":790515801648496640,"id_str":"790515801648496640","name":"bruno gomes","screen_name":"brunodevonada","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":151,"friends_count":292,"listed_count":1,"favourites_count":15444,"statuses_count":11712,"created_at":"Mon Oct 24 11:30:29 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102260688880312320\/4esKOIEk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102260688880312320\/4esKOIEk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/790515801648496640\/1551634350","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 11:49:33 +0000 2019","id":1107972372030738433,"id_str":"1107972372030738433","text":"#BolsonaroEnvergonhaOBrasil\num presidente da rep\u00fablica que \u00e9 visto no exterior como poss\u00edvel mandante de um crime b\u2026 https:\/\/t.co\/D9fuWV9tD2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3301120439,"id_str":"3301120439","name":"Iuri K.","screen_name":"cinefilo_K","location":"Rio de Janeiro, Brasil","url":null,"description":"cheguei no twiter pra valer s\u00f3 em 2017 e aqui j\u00e1 era metr\u00f3pole. montei meu barraco com mto sarcasmo e fiquei. SIGA SEM D\u00d3 todo dia tem #DicaDeFilme e mortandela","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22032,"friends_count":398,"listed_count":285,"favourites_count":32399,"statuses_count":5330,"created_at":"Thu May 28 01:16:27 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/956115788246736896\/V8obK_sG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/956115788246736896\/V8obK_sG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3301120439\/1507218543","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#BolsonaroEnvergonhaOBrasil\num presidente da rep\u00fablica que \u00e9 visto no exterior como poss\u00edvel mandante de um crime b\u00e1rbaro.\n\nCNN internacional:\n\u201cTodas as pistas levam a Bolsonaro\u201d https:\/\/t.co\/upZazpqyFn","display_text_range":[0,178],"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroEnvergonhaOBrasil","indices":[0,27]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1107972366959812610,"id_str":"1107972366959812610","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BO_1mWoAIwaZL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BO_1mWoAIwaZL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/upZazpqyFn","display_url":"pic.twitter.com\/upZazpqyFn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cinefilo_K\/status\/1107972372030738433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":585,"h":626,"resize":"fit"},"medium":{"w":585,"h":626,"resize":"fit"},"small":{"w":585,"h":626,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1107972366959812610,"id_str":"1107972366959812610","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BO_1mWoAIwaZL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BO_1mWoAIwaZL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/upZazpqyFn","display_url":"pic.twitter.com\/upZazpqyFn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cinefilo_K\/status\/1107972372030738433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":585,"h":626,"resize":"fit"},"medium":{"w":585,"h":626,"resize":"fit"},"small":{"w":585,"h":626,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":19,"reply_count":50,"retweet_count":422,"favorite_count":931,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroEnvergonhaOBrasil","indices":[0,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D9fuWV9tD2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1107972372030738433","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroEnvergonhaOBrasil","indices":[16,43]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cinefilo_K","name":"Iuri K.","id":3301120439,"id_str":"3301120439","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024704313"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:04 +0000 2019","id":1108092039617527808,"id_str":"1108092039617527808","text":"@Duamuteg2 @ClaudiaDides @Max_Vielma @baradit Yo esperar\u00e9 sentado aqu\u00ed a que critican y destituyen a Bolsonaro uds.\u2026 https:\/\/t.co\/Ux10Rdz59R","display_text_range":[46,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1108091173325938688,"in_reply_to_status_id_str":"1108091173325938688","in_reply_to_user_id":1010096211670568960,"in_reply_to_user_id_str":"1010096211670568960","in_reply_to_screen_name":"Duamuteg2","user":{"id":14276110,"id_str":"14276110","name":"ThomasJeromeNewton","screen_name":"ThomasJeromeNew","location":"Chile","url":"http:\/\/www.fotolog.com\/brianeno","description":"surviving, post production pseudo pop artist","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":663,"friends_count":2027,"listed_count":20,"favourites_count":4948,"statuses_count":67821,"created_at":"Tue Apr 01 16:44:07 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"07090B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"C34242","profile_sidebar_border_color":"BFBFBF","profile_sidebar_fill_color":"C9C9C9","profile_text_color":"1C1F23","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3494735426\/39504f1efc5ba2a98eeb038aa0b8a91e_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3494735426\/39504f1efc5ba2a98eeb038aa0b8a91e_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Duamuteg2 @ClaudiaDides @Max_Vielma @baradit Yo esperar\u00e9 sentado aqu\u00ed a que critican y destituyen a Bolsonaro uds. Veo nada m\u00e1s que oportunismo de derecha populista.","display_text_range":[46,166],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Duamuteg2","name":"Duamuteg","id":1010096211670568960,"id_str":"1010096211670568960","indices":[0,10]},{"screen_name":"ClaudiaDides","name":"Claudia Dides \ud83d\udc9a","id":307101088,"id_str":"307101088","indices":[11,24]},{"screen_name":"Max_Vielma","name":"The_Max","id":15410311,"id_str":"15410311","indices":[25,36]},{"screen_name":"baradit","name":"baradit","id":10908822,"id_str":"10908822","indices":[37,45]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ux10Rdz59R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108092039617527808","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Duamuteg2","name":"Duamuteg","id":1010096211670568960,"id_str":"1010096211670568960","indices":[0,10]},{"screen_name":"ClaudiaDides","name":"Claudia Dides \ud83d\udc9a","id":307101088,"id_str":"307101088","indices":[11,24]},{"screen_name":"Max_Vielma","name":"The_Max","id":15410311,"id_str":"15410311","indices":[25,36]},{"screen_name":"baradit","name":"baradit","id":10908822,"id_str":"10908822","indices":[37,45]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1553024704256"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:04 +0000 2019","id":1108092039906889734,"id_str":"1108092039906889734","text":"RT @philosophrob: The fact that Donald Trump, John Bolton, and Jair Bolsonaro support Juan Guaido is reason enough to question the establis\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2572890921,"id_str":"2572890921","name":"Melting Mermaid","screen_name":"charlamanesbane","location":null,"url":null,"description":"#AntiWarMonger #Bernie2020  #OurDuopolySucks #Independant #NoMoreWar #NuclearBan #Oligarchy ain't #Democracy #EmpiresSuck #BWHW","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2166,"friends_count":4843,"listed_count":129,"favourites_count":1685,"statuses_count":42130,"created_at":"Fri May 30 21:59:48 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644534989212749824\/xvQgUYjw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644534989212749824\/xvQgUYjw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2572890921\/1442504089","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:02:09 +0000 2019","id":1108081241792884744,"id_str":"1108081241792884744","text":"The fact that Donald Trump, John Bolton, and Jair Bolsonaro support Juan Guaido is reason enough to question the es\u2026 https:\/\/t.co\/7P2ppqGdGz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1368388044,"id_str":"1368388044","name":"Rob","screen_name":"philosophrob","location":"United States","url":null,"description":"anarcho-socialist. anti-imperialist. cannabis advocate. vegetarian. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12535,"friends_count":990,"listed_count":40,"favourites_count":79349,"statuses_count":1868,"created_at":"Sun Apr 21 01:38:12 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"4B5063","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059936615311671296\/8eHx4v7F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059936615311671296\/8eHx4v7F_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1368388044\/1539830113","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"The fact that Donald Trump, John Bolton, and Jair Bolsonaro support Juan Guaido is reason enough to question the establishment's narrative on Venezuela.","display_text_range":[0,152],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":15,"favorite_count":46,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7P2ppqGdGz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108081241792884744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"philosophrob","name":"Rob","id":1368388044,"id_str":"1368388044","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1553024704325"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:04 +0000 2019","id":1108092040343113728,"id_str":"1108092040343113728","text":"RT @CarlaZambelli17: Trump elogia Eduardo Bolsonaro: \u201cTem sido fant\u00e1stico\u201d.\n\nXiii, cad\u00ea a turminha que criticou meu colega de bancada por t\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":952017502539788289,"id_str":"952017502539788289","name":"Vin\u00edcius Bellchior","screen_name":"ViniBellchior1","location":"Parintins, Amazonas","url":"http:\/\/blogdoviniciusbellchior.wordpress.com","description":"Acad\u00eamico de Jornalismo na Universidade Federal do Amazonas \u27644\/8 \ud83c\udfac\ud83d\udcda.\nA imprensa se combate com a imprensa . - Dom Pedro II","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":121,"friends_count":445,"listed_count":0,"favourites_count":13738,"statuses_count":1726,"created_at":"Sat Jan 13 03:20:35 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1088685063104008192\/JmAC3U1Q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1088685063104008192\/JmAC3U1Q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/952017502539788289\/1552809479","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:28:13 +0000 2019","id":1108072700705161221,"id_str":"1108072700705161221","text":"Trump elogia Eduardo Bolsonaro: \u201cTem sido fant\u00e1stico\u201d.\n\nXiii, cad\u00ea a turminha que criticou meu colega de bancada po\u2026 https:\/\/t.co\/iCNfRgwoF3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":975127727501185025,"id_str":"975127727501185025","name":"Carla Zambelli","screen_name":"CarlaZambelli17","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"https:\/\/www.carlazambelli.com.br","description":"Deputada Federal eleita pelo PSL-SP. Conservadora, crist\u00e3, m\u00e3e e patriota. A esquerda vai tremer!!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":98865,"friends_count":150,"listed_count":209,"favourites_count":28627,"statuses_count":3876,"created_at":"Sat Mar 17 21:52:22 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104747913555726336\/QZ4-YOqC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104747913555726336\/QZ4-YOqC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/975127727501185025\/1552227427","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Trump elogia Eduardo Bolsonaro: \u201cTem sido fant\u00e1stico\u201d.\n\nXiii, cad\u00ea a turminha que criticou meu colega de bancada por trabalhar pelo Brasil nas rela\u00e7\u00f5es com os EUA?\n\n#BolsonaroOrgulhaOBrasil","display_text_range":[0,189],"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroOrgulhaOBrasil","indices":[165,189]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":94,"reply_count":206,"retweet_count":872,"favorite_count":2815,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iCNfRgwoF3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108072700705161221","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlaZambelli17","name":"Carla Zambelli","id":975127727501185025,"id_str":"975127727501185025","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024704429"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:04 +0000 2019","id":1108092040406020102,"id_str":"1108092040406020102","text":"RT @professorigor: A visita de Bolsonaro aos USA inspirou. Mando essa para Gilmar Mendes:\n\nQuando as pessoas temem o governo, isso \u00e9 tirani\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":54273193,"id_str":"54273193","name":"H\u00e9lio Fraga","screen_name":"heliofraga","location":"Brasil","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":46,"friends_count":89,"listed_count":1,"favourites_count":16,"statuses_count":101,"created_at":"Mon Jul 06 17:35:10 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1038445555184218113\/yDmeYo2a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1038445555184218113\/yDmeYo2a_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:59:55 +0000 2019","id":1108080680356007937,"id_str":"1108080680356007937","text":"A visita de Bolsonaro aos USA inspirou. Mando essa para Gilmar Mendes:\n\nQuando as pessoas temem o governo, isso \u00e9 t\u2026 https:\/\/t.co\/IPrK2PGTTw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":52838600,"id_str":"52838600","name":"Professor Igor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9","screen_name":"professorigor","location":"Rio de Janeiro, Brasil","url":"http:\/\/www.bolsonaro.com.br","description":"\ud83c\udf93Mestre em Hist\u00f3ria \ud83c\udf73Bacharelando em Gastronomia \ud83c\udfa7 Podcaster \u26ea Crist\u00e3o \ud83d\udcf7Instagram: professorigorguedes\n\ud83c\udfa5 Canal: https:\/\/www.youtube.com\/ProfessorIgorGuedes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35896,"friends_count":425,"listed_count":50,"favourites_count":39691,"statuses_count":10492,"created_at":"Wed Jul 01 20:21:36 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"050505","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057008881552027649\/8EM_OwQg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057008881552027649\/8EM_OwQg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/52838600\/1548949982","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A visita de Bolsonaro aos USA inspirou. Mando essa para Gilmar Mendes:\n\nQuando as pessoas temem o governo, isso \u00e9 tirania. Quando o governo teme as pessoas, isso \u00e9 liberdade.\u201c \u2014 Thomas Jefferson\n\n#Bolsotrump #BolsonaroOrgulhaOBrasil","display_text_range":[0,232],"entities":{"hashtags":[{"text":"Bolsotrump","indices":[196,207]},{"text":"BolsonaroOrgulhaOBrasil","indices":[208,232]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":33,"reply_count":43,"retweet_count":434,"favorite_count":1652,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IPrK2PGTTw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108080680356007937","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"professorigor","name":"Professor Igor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9","id":52838600,"id_str":"52838600","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024704444"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:04 +0000 2019","id":1108092040691269632,"id_str":"1108092040691269632","text":"RT @rejannealb: TRUMP ELOGIA ATUA\u00c7\u00c3O D EDUARDO BOLSONARO N RELACOES INTERNACIONAIS!!\nA ESQUERDA DV TA INFARTANDO!\n\nhttps:\/\/t.co\/Iz4WaIDIfg","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1044571108308123650,"id_str":"1044571108308123650","name":"DenaBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DIREITA SEGUE DIREITA \ud83d\udc49","screen_name":"dena_brasil","location":"Brasil","url":null,"description":"DIREITA SEM EXTREMISMO , FANATISMO \u00c9 DOEN\u00c7A DA ESQUERDA. \n\n                                                                              \u2665 I \u2112\u2134\u0475\u212f you Jesus  \u2665","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2922,"friends_count":2506,"listed_count":2,"favourites_count":20169,"statuses_count":21445,"created_at":"Tue Sep 25 12:55:34 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1048732180111917056\/XILmt71A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1048732180111917056\/XILmt71A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1044571108308123650\/1552862539","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:43:35 +0000 2019","id":1108091667737907200,"id_str":"1108091667737907200","text":"TRUMP ELOGIA ATUA\u00c7\u00c3O D EDUARDO BOLSONARO N RELACOES INTERNACIONAIS!!\nA ESQUERDA DV TA INFARTANDO!\n\nhttps:\/\/t.co\/Iz4WaIDIfg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":790677340359651329,"id_str":"790677340359651329","name":"Rejanne","screen_name":"rejannealb","location":"Rio de Janeiro, Brasil","url":null,"description":"Respeito \u00e9  bom e eu gosto.\nAnimal lover above all .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2768,"friends_count":2441,"listed_count":0,"favourites_count":13041,"statuses_count":12269,"created_at":"Mon Oct 24 22:12:22 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046788771449114627\/mzFOUNWk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046788771449114627\/mzFOUNWk_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Iz4WaIDIfg","expanded_url":"https:\/\/conexaopolitica.com.br\/ultimas\/trump-elogia-atuacao-de-eduardo-bolsonaro-nas-relacoes-internacionais\/","display_url":"conexaopolitica.com.br\/ultimas\/trump-\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Iz4WaIDIfg","expanded_url":"https:\/\/conexaopolitica.com.br\/ultimas\/trump-elogia-atuacao-de-eduardo-bolsonaro-nas-relacoes-internacionais\/","display_url":"conexaopolitica.com.br\/ultimas\/trump-\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"rejannealb","name":"Rejanne","id":790677340359651329,"id_str":"790677340359651329","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024704512"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:04 +0000 2019","id":1108092041030975489,"id_str":"1108092041030975489","text":"RT @rbascu1: Bolsonaro y EEUU firmaron acuerdo de cooperaci\u00f3n espacial.\nMaduro y Cuba firmaron acuerdo de milicias para asesinar a venezola\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1104710669469921280,"id_str":"1104710669469921280","name":"Luca Brassi","screen_name":"LucaBrassi9","location":null,"url":null,"description":"\u00ab il honore di la famiglia esta posto \u00bb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22,"friends_count":55,"listed_count":0,"favourites_count":295,"statuses_count":380,"created_at":"Sun Mar 10 11:48:42 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104710833878286336\/4Iu0UUGz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104710833878286336\/4Iu0UUGz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1104710669469921280\/1552777201","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:25:21 +0000 2019","id":1108087080830291974,"id_str":"1108087080830291974","text":"Bolsonaro y EEUU firmaron acuerdo de cooperaci\u00f3n espacial.\nMaduro y Cuba firmaron acuerdo de milicias para asesinar\u2026 https:\/\/t.co\/uoOQlJs8nN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2445588200,"id_str":"2445588200","name":"Ricardo Bascu\u00f1an R. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\udc1d","screen_name":"rbascu1","location":"Quilpu\u00e9 - Chile","url":null,"description":"68 A\u00f1os. Los suficientes para no dejarme enga\u00f1ar. Libre para pensar. Anticomunista. Creyente de que las obligaciones son antes que los derechos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14150,"friends_count":9559,"listed_count":42,"favourites_count":23106,"statuses_count":90931,"created_at":"Tue Apr 15 15:15:45 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974833679414517760\/E7cod6Vo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974833679414517760\/E7cod6Vo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2445588200\/1417614464","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bolsonaro y EEUU firmaron acuerdo de cooperaci\u00f3n espacial.\nMaduro y Cuba firmaron acuerdo de milicias para asesinar a venezolanos. \nEn Chile la izquierda se resta de recepci\u00f3n a Bolsonaro. \nEn Chile la izquierda apoya a Maduro.","display_text_range":[0,227],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":11,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uoOQlJs8nN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108087080830291974","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rbascu1","name":"Ricardo Bascu\u00f1an R. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\udc1d","id":2445588200,"id_str":"2445588200","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1553024704593"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:04 +0000 2019","id":1108092040976445441,"id_str":"1108092040976445441","text":"RT @aosfatos: NO AR. Nos EUA, Bolsonaro cita informa\u00e7\u00f5es falsas sobre imigra\u00e7\u00e3o e antiamericanismo. https:\/\/t.co\/GkoCvkS2D0 https:\/\/t.co\/7L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49053776,"id_str":"49053776","name":"\ud83c\udf39\u0100\u03b7g\u0454\u2113 J\u03c3\u03b7\u0454\u0455","screen_name":"AngelJones_1330","location":"Bozol\u00e2ndia, Brazil","url":null,"description":"\u201cN\u00e3o basta que todos sejam iguais perante a lei. \u00c9 preciso que a lei seja igual perante todos\". #LULALIVRE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6663,"friends_count":5332,"listed_count":26,"favourites_count":11889,"statuses_count":13081,"created_at":"Sat Jun 20 16:57:10 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DD2E30","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080196046943383553\/9yrqWvq-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080196046943383553\/9yrqWvq-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49053776\/1543247068","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:31:29 +0000 2019","id":1108073523610816512,"id_str":"1108073523610816512","text":"NO AR. Nos EUA, Bolsonaro cita informa\u00e7\u00f5es falsas sobre imigra\u00e7\u00e3o e antiamericanismo. https:\/\/t.co\/GkoCvkS2D0 https:\/\/t.co\/7LwKkkgVeg","display_text_range":[0,109],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3308973275,"id_str":"3308973275","name":"Aos Fatos","screen_name":"aosfatos","location":"Brasil","url":"http:\/\/aosfatos.org","description":"Plataforma multim\u00eddia de checagem de fatos. Em busca da verdade na pol\u00edtica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":170739,"friends_count":336,"listed_count":738,"favourites_count":1434,"statuses_count":4683,"created_at":"Fri Jun 05 05:36:17 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"696969","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087934223296667648\/IiMam52C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087934223296667648\/IiMam52C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3308973275\/1525959482","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":19,"reply_count":9,"retweet_count":76,"favorite_count":140,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GkoCvkS2D0","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/psrYJk","display_url":"goo.gl\/psrYJk","indices":[86,109]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1108073505235652610,"id_str":"1108073505235652610","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cq-3CX0AIfNuz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cq-3CX0AIfNuz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7LwKkkgVeg","display_url":"pic.twitter.com\/7LwKkkgVeg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1108073523610816512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108073505235652610,"id_str":"1108073505235652610","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cq-3CX0AIfNuz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cq-3CX0AIfNuz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7LwKkkgVeg","display_url":"pic.twitter.com\/7LwKkkgVeg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1108073523610816512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GkoCvkS2D0","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/psrYJk","display_url":"goo.gl\/psrYJk","indices":[100,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"aosfatos","name":"Aos Fatos","id":3308973275,"id_str":"3308973275","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024704580"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:03 +0000 2019","id":1108092037537193985,"id_str":"1108092037537193985","text":"RT @TapiaNic0: Cuando era diputado Bolsonaro tenia un letrero en su oficina contra los detenidos desaparecidos que decia:\n\nQUIEN BUSCA HUES\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":64529301,"id_str":"64529301","name":"cristi\u00e1n unanue","screen_name":"cristian_unanue","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":388,"friends_count":755,"listed_count":6,"favourites_count":7823,"statuses_count":16278,"created_at":"Mon Aug 10 22:02:17 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3181760697\/9cf1492ed487bddd089a942a3def7176_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3181760697\/9cf1492ed487bddd089a942a3def7176_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/64529301\/1398313642","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 16:44:22 +0000 2019","id":1108046565510397952,"id_str":"1108046565510397952","text":"Cuando era diputado Bolsonaro tenia un letrero en su oficina contra los detenidos desaparecidos que decia:\n\nQUIEN B\u2026 https:\/\/t.co\/K4eP5YAjxz","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":857400199966339072,"id_str":"857400199966339072","name":"Nicol\u00e1s Tapia","screen_name":"TapiaNic0","location":"Chile","url":null,"description":"ALBO \u2606","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":287,"friends_count":1168,"listed_count":0,"favourites_count":234,"statuses_count":564,"created_at":"Thu Apr 27 01:05:12 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083522962446303232\/mHsrnkth_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083522962446303232\/mHsrnkth_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/857400199966339072\/1547166980","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cuando era diputado Bolsonaro tenia un letrero en su oficina contra los detenidos desaparecidos que decia:\n\nQUIEN BUSCA HUESOS\nES UN PERRO\n\nY todos discutiendo que ropa hay que usar para ir a saludar a ese mierda?\n#Bolsonaro #Bolsonazi\n#BolsonaroPersonaNonGrata https:\/\/t.co\/5mFiiJQuIo","display_text_range":[0,261],"entities":{"hashtags":[{"text":"Bolsonaro","indices":[214,224]},{"text":"Bolsonazi","indices":[225,235]},{"text":"BolsonaroPersonaNonGrata","indices":[236,261]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1108046562167529472,"id_str":"1108046562167529472","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2CSekSWoAAUF42.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2CSekSWoAAUF42.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5mFiiJQuIo","display_url":"pic.twitter.com\/5mFiiJQuIo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TapiaNic0\/status\/1108046565510397952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":470,"h":353,"resize":"fit"},"small":{"w":470,"h":353,"resize":"fit"},"large":{"w":470,"h":353,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108046562167529472,"id_str":"1108046562167529472","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2CSekSWoAAUF42.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2CSekSWoAAUF42.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5mFiiJQuIo","display_url":"pic.twitter.com\/5mFiiJQuIo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TapiaNic0\/status\/1108046565510397952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":470,"h":353,"resize":"fit"},"small":{"w":470,"h":353,"resize":"fit"},"large":{"w":470,"h":353,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":8,"reply_count":4,"retweet_count":139,"favorite_count":72,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K4eP5YAjxz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108046565510397952","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TapiaNic0","name":"Nicol\u00e1s Tapia","id":857400199966339072,"id_str":"857400199966339072","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1553024703760"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:04 +0000 2019","id":1108092041718845442,"id_str":"1108092041718845442","text":"RT @cinefilo_K: BOLSONARO FECHA ACORDO QUE S\u00d3 PREJUDICA O BRASIL\n\n\u201cBrasileiros ser\u00e3o deportados dos EUA e americanos n\u00e3o precisar\u00e3o de vist\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1633597542,"id_str":"1633597542","name":"pa loma","screen_name":"Bankes_","location":"Curitiba ","url":"http:\/\/Instagram.com\/pbankes_","description":"o mundo vai acabar e ela s\u00f3 quer dan\u00e7ar \u2022 aquariana || Jo\u00e3o 15:16 || Direito \u2696\ufe0f\ud83d\udcda || @atleticopr","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1819,"friends_count":1297,"listed_count":1,"favourites_count":38233,"statuses_count":61021,"created_at":"Tue Jul 30 19:14:00 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091848795292348416\/aLA4FAAz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091848795292348416\/aLA4FAAz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1633597542\/1525400964","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:02:12 +0000 2019","id":1108081254354898945,"id_str":"1108081254354898945","text":"BOLSONARO FECHA ACORDO QUE S\u00d3 PREJUDICA O BRASIL\n\n\u201cBrasileiros ser\u00e3o deportados dos EUA e americanos n\u00e3o precisar\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/F8kjLdf8AC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3301120439,"id_str":"3301120439","name":"Iuri K.","screen_name":"cinefilo_K","location":"Rio de Janeiro, Brasil","url":null,"description":"cheguei no twiter pra valer s\u00f3 em 2017 e aqui j\u00e1 era metr\u00f3pole. montei meu barraco com mto sarcasmo e fiquei. SIGA SEM D\u00d3 todo dia tem #DicaDeFilme e mortandela","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22032,"friends_count":398,"listed_count":285,"favourites_count":32399,"statuses_count":5330,"created_at":"Thu May 28 01:16:27 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/956115788246736896\/V8obK_sG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/956115788246736896\/V8obK_sG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3301120439\/1507218543","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"BOLSONARO FECHA ACORDO QUE S\u00d3 PREJUDICA O BRASIL\n\n\u201cBrasileiros ser\u00e3o deportados dos EUA e americanos n\u00e3o precisar\u00e3o de visto para entrar no Brasil\u201d\n\nturistas sexuais, malucos, traficantes, atiradores, ped\u00f3filos e etc.. transitar\u00e3o livremente por aqui.  #BolsonaroEnvergonhaOBrasil","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroEnvergonhaOBrasil","indices":[253,280]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":20,"reply_count":16,"retweet_count":145,"favorite_count":376,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F8kjLdf8AC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108081254354898945","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cinefilo_K","name":"Iuri K.","id":3301120439,"id_str":"3301120439","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024704757"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:05 +0000 2019","id":1108092043526619136,"id_str":"1108092043526619136","text":"RT @senadorhumberto: TV norte-americana destaca comportamento homof\u00f3bico vexat\u00f3rio de Bolsonaro e liga\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia dele com milicianos e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":47049852,"id_str":"47049852","name":"\ud83d\ude0eLETSGUARU","screen_name":"LETSGUARU","location":"Brasil","url":null,"description":"Mulher, errante e sempre aprendendo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":782,"friends_count":642,"listed_count":5,"favourites_count":119,"statuses_count":29443,"created_at":"Sun Jun 14 06:52:30 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"89C9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959622197953335301\/N0JPH17Z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959622197953335301\/N0JPH17Z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/47049852\/1474316526","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 13:10:00 +0000 2019","id":1107992617764052993,"id_str":"1107992617764052993","text":"TV norte-americana destaca comportamento homof\u00f3bico vexat\u00f3rio de Bolsonaro e liga\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia dele com milicianos\u2026 https:\/\/t.co\/ezGGHhr5fK","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":76049312,"id_str":"76049312","name":"Humberto Costa","screen_name":"senadorhumberto","location":"Pernambuco","url":"http:\/\/www.facebook.com\/humbertocostapt","description":"Perfil oficial do Senador Humberto Costa, eleito pelo povo de Pernambuco para batalhar por mais justi\u00e7a e oportunidades.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":90446,"friends_count":2456,"listed_count":641,"favourites_count":8649,"statuses_count":56706,"created_at":"Mon Sep 21 15:12:01 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF0000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"020003","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049779537658167301\/VcurjXuz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049779537658167301\/VcurjXuz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/76049312\/1540822760","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"TV norte-americana destaca comportamento homof\u00f3bico vexat\u00f3rio de Bolsonaro e liga\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia dele com milicianos e assassinos de Marielle Franco e Anderson Gomes #BolsonaroEnvergonhaOBrasil https:\/\/t.co\/ctZG5oIajb","display_text_range":[0,192],"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroEnvergonhaOBrasil","indices":[165,192]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1107976351003435008,"id_str":"1107976351003435008","indices":[193,216],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1107976351003435008\/img\/4fEddBoJYrsaJaG4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1107976351003435008\/img\/4fEddBoJYrsaJaG4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ctZG5oIajb","display_url":"pic.twitter.com\/ctZG5oIajb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/senadorhumberto\/status\/1107992617764052993\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":38372,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1107976351003435008\/vid\/720x720\/C2DhmCLBgGJr3fa1.mp4?tag=11"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1107976351003435008\/pl\/hYCDOWM3YuPYxbHU.m3u8?tag=11"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1107976351003435008\/vid\/480x480\/Ih9bP_Yc53yhtsuQ.mp4?tag=11"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1107976351003435008\/vid\/320x320\/KjRWJzkAGTNsYxOY.mp4?tag=11"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1107976351003435008,"id_str":"1107976351003435008","indices":[193,216],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1107976351003435008\/img\/4fEddBoJYrsaJaG4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1107976351003435008\/img\/4fEddBoJYrsaJaG4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ctZG5oIajb","display_url":"pic.twitter.com\/ctZG5oIajb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/senadorhumberto\/status\/1107992617764052993\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":38372,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1107976351003435008\/vid\/720x720\/C2DhmCLBgGJr3fa1.mp4?tag=11"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1107976351003435008\/pl\/hYCDOWM3YuPYxbHU.m3u8?tag=11"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1107976351003435008\/vid\/480x480\/Ih9bP_Yc53yhtsuQ.mp4?tag=11"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1107976351003435008\/vid\/320x320\/KjRWJzkAGTNsYxOY.mp4?tag=11"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":124,"reply_count":280,"retweet_count":1146,"favorite_count":2713,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ezGGHhr5fK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1107992617764052993","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"senadorhumberto","name":"Humberto Costa","id":76049312,"id_str":"76049312","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024705188"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:02 +0000 2019","id":1108092032336252928,"id_str":"1108092032336252928","text":"Mostrando para o mundo que Bolsonaro \u00e9 o presidente ideal para o Brasil #BolsonaroOrgulhodoBrasil","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":469376192,"id_str":"469376192","name":"Chico Gracciano","screen_name":"odairfranciscog","location":"Santa Catarina, Brasil","url":null,"description":"\ufffc\n\nVoc\u00ea sabe qual \u00e9 o motivo do meu sorriso todos os dias? A primeira palavra dessa frase.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1925,"friends_count":1986,"listed_count":1,"favourites_count":32110,"statuses_count":5755,"created_at":"Fri Jan 20 14:47:07 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1039100301649825792\/A9AnOUZY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1039100301649825792\/A9AnOUZY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/469376192\/1548949028","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroOrgulhodoBrasil","indices":[72,97]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024702520"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:04 +0000 2019","id":1108092041282621441,"id_str":"1108092041282621441","text":"RT @GLORIAHAUSDORF: QUINTANA SE EXCUS\u00d3 DE ASISTIR A ALMUERZO ESTE S\u00c1BADO  \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0fPOR CONVICCI\u00d3N?????CONVICCI\u00d3N DE RECTITUD,  DEBI\u00d3 TENER CUA\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":285251015,"id_str":"285251015","name":"Victor Prado Fuentes","screen_name":"charliepradof","location":null,"url":null,"description":"Padre de P\u00eda, M\u00eda y L\u00eda Las Ni\u00f1as Mas lindas del mundo...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":136,"friends_count":229,"listed_count":1,"favourites_count":1884,"statuses_count":2785,"created_at":"Wed Apr 20 20:21:40 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057724363615674369\/3mZMew5-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057724363615674369\/3mZMew5-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/285251015\/1495633621","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:25:48 +0000 2019","id":1108072090534592514,"id_str":"1108072090534592514","text":"QUINTANA SE EXCUS\u00d3 DE ASISTIR A ALMUERZO ESTE S\u00c1BADO  \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0fPOR CONVICCI\u00d3N?????CONVICCI\u00d3N DE RECTITUD,  DEBI\u00d3 TENER\u2026 https:\/\/t.co\/oxTuWIYZxS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1466209602,"id_str":"1466209602","name":"Carmen Gloria Hausdorf \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1KAST 2022","screen_name":"GLORIAHAUSDORF","location":"Santiago, Chile","url":null,"description":"NO A  LAS FAKE NEWS, NO A LA IZQUIERDA. NO TOLERO FALTAS DE RESPETO Y ABUSOS, ANTI F\u00c9MINAS, NO ABORTO, DE DERECHA  SIEMPRE!! JAK 2022!\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5601,"friends_count":4487,"listed_count":18,"favourites_count":53849,"statuses_count":54160,"created_at":"Wed May 29 02:48:07 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072861133101355009\/FjjCuP4e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072861133101355009\/FjjCuP4e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1466209602\/1548618184","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"QUINTANA SE EXCUS\u00d3 DE ASISTIR A ALMUERZO ESTE S\u00c1BADO  \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0fPOR CONVICCI\u00d3N?????CONVICCI\u00d3N DE RECTITUD,  DEBI\u00d3 TENER CUANDO MATO A CARABINERO\u203c\ufe0f\u203c\ufe0fPor \u201cconvicci\u00f3n pol\u00edtica\u201d: Mesa del Senado decide no asistir a almuerzo con Bolsonaro en La Moneda https:\/\/t.co\/7hf8pZGPFj","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7hf8pZGPFj","expanded_url":"https:\/\/www.latercera.com\/la-tercera-pm\/noticia\/por-conviccion-politica-mesa-del-senado-decide-no-asistir-a-almuerzo-con-bolsonaro-en-la-moneda\/576553\/","display_url":"latercera.com\/la-tercera-pm\/\u2026","indices":[243,266]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":25,"retweet_count":53,"favorite_count":58,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oxTuWIYZxS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108072090534592514","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GLORIAHAUSDORF","name":"Carmen Gloria Hausdorf \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1KAST 2022","id":1466209602,"id_str":"1466209602","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1553024704653"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:04 +0000 2019","id":1108092040074743812,"id_str":"1108092040074743812","text":"Bolsonaro \u00e9 mto lambe saco de americano. Lembra aquela cl\u00e1ssica hist\u00f3ria do \u00edndio trocando pau-brasil por espelho?\u2026 https:\/\/t.co\/rXz3OnTqJQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":162775608,"id_str":"162775608","name":"t\u00f4 devendo 70 mil d\u00f3lares","screen_name":"jessicalinsID","location":"Rio de Janeiro,Brazil","url":null,"description":"Feminismo n\u00e3o \u00e9 sobre achar que mulheres s\u00e3o melhores que homens, mas eu acho.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":160,"friends_count":87,"listed_count":5,"favourites_count":4648,"statuses_count":7035,"created_at":"Sun Jul 04 17:00:27 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"1C5B6A","profile_sidebar_fill_color":"367270","profile_text_color":"638D81","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085362036010307584\/cFyXGSYa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085362036010307584\/cFyXGSYa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/162775608\/1551382968","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bolsonaro \u00e9 mto lambe saco de americano. Lembra aquela cl\u00e1ssica hist\u00f3ria do \u00edndio trocando pau-brasil por espelho? Ent\u00e3o, \u00e9 o presidente dos gados. N\u00e3o sei quem \u00e9 mais chacota: ele ou os eleitores dele com S\u00edndrome de Estocolmo #BolsonaroEnvergonhaOBrasil","display_text_range":[0,255],"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroEnvergonhaOBrasil","indices":[228,255]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rXz3OnTqJQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108092040074743812","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024704365"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:05 +0000 2019","id":1108092044680089600,"id_str":"1108092044680089600","text":"RT @_pinheira: Bolsonaro: \"a maioria dos imigrantes n\u00e3o tem boas inten\u00e7\u00f5es\".\n\nN\u00e3o tem mesmo.\n\nEm Los Angeles, 90% dos brasileiros que l\u00e1 vi\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":217713469,"id_str":"217713469","name":"a gente veio have fun\ud83e\udd4b\u2122","screen_name":"enjuardo","location":"Manaus, Brasil","url":null,"description":"rancoroso,amargurado e odiador  dos preceitos err\u00f4neos da sociedade\n\nporco palmeirense","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":525,"friends_count":504,"listed_count":8,"favourites_count":1547,"statuses_count":34193,"created_at":"Sat Nov 20 09:17:34 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1048286283888562177\/6EZc4TCc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1048286283888562177\/6EZc4TCc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/217713469\/1541095328","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 13:15:21 +0000 2019","id":1107993965725433856,"id_str":"1107993965725433856","text":"Bolsonaro: \"a maioria dos imigrantes n\u00e3o tem boas inten\u00e7\u00f5es\".\n\nN\u00e3o tem mesmo.\n\nEm Los Angeles, 90% dos brasileiros\u2026 https:\/\/t.co\/z4bxzqpwxY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":965380067131092992,"id_str":"965380067131092992","name":"Rosana Pinheiro-Machado","screen_name":"_pinheira","location":"Brasil","url":"http:\/\/rosanapinheiromachado.com.br","description":"Anthropology and Politics | Prof UFSM [formerly UFRGS, Harvard, Oxford] | Columnist The Intercept | Writing the book 'From Hope to Hate, Brazil'","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":29610,"friends_count":1234,"listed_count":128,"favourites_count":9382,"statuses_count":3789,"created_at":"Mon Feb 19 00:18:38 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"222222","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1088607357796528128\/h2TcMfST_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1088607357796528128\/h2TcMfST_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/965380067131092992\/1542334720","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bolsonaro: \"a maioria dos imigrantes n\u00e3o tem boas inten\u00e7\u00f5es\".\n\nN\u00e3o tem mesmo.\n\nEm Los Angeles, 90% dos brasileiros que l\u00e1 vivem votaram em Bolsonaro.","display_text_range":[0,149],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":99,"reply_count":112,"retweet_count":1958,"favorite_count":10458,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z4bxzqpwxY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1107993965725433856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_pinheira","name":"Rosana Pinheiro-Machado","id":965380067131092992,"id_str":"965380067131092992","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024705463"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:05 +0000 2019","id":1108092044562628609,"id_str":"1108092044562628609","text":"RT @Fundavade: Hoy, Trump pide a militares venezolanos q dejen de apoyar al \u201ct\u00edtere cubano\u201d\nEl presidente de EEUU, Donald Trump, \u201cEs una pe\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129205558,"id_str":"129205558","name":"H.M.","screen_name":"SIEMPREHM","location":"The Netherlands","url":null,"description":"Soy quien Soy, y Quien quiera cambiarme se va por donde vino.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":506,"friends_count":217,"listed_count":6,"favourites_count":9547,"statuses_count":33627,"created_at":"Sat Apr 03 14:29:38 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"nl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104863341967798273\/Tpuwa7ld_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104863341967798273\/Tpuwa7ld_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129205558\/1549344673","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:34:01 +0000 2019","id":1108089258080980992,"id_str":"1108089258080980992","text":"Hoy, Trump pide a militares venezolanos q dejen de apoyar al \u201ct\u00edtere cubano\u201d\nEl presidente de EEUU, Donald Trump, \u201c\u2026 https:\/\/t.co\/qlsjplGnjR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3237537928,"id_str":"3237537928","name":"Valores Democraticos","screen_name":"Fundavade","location":null,"url":null,"description":"Fundaci\u00f3n que nace con la misi\u00f3n de coadyuvar al rescate de la democracia sus principios y sus valores","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27116,"friends_count":25434,"listed_count":82,"favourites_count":2442,"statuses_count":62071,"created_at":"Wed May 06 00:36:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/597177955765395456\/2KRqBGoR_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/597177955765395456\/2KRqBGoR_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3237537928\/1430878623","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy, Trump pide a militares venezolanos q dejen de apoyar al \u201ct\u00edtere cubano\u201d\nEl presidente de EEUU, Donald Trump, \u201cEs una pena lo que est\u00e1 pasando en Venezuela\u201d, a\u00f1adi\u00f3 al recibir al mandatario brasile\u00f1o, Jair Bolsonaro, otro feroz cr\u00edtico de Maduro https:\/\/t.co\/0ByEavuir1","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1108089246966009863,"id_str":"1108089246966009863","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2C5TJjW0AcBVIg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2C5TJjW0AcBVIg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0ByEavuir1","display_url":"pic.twitter.com\/0ByEavuir1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Fundavade\/status\/1108089258080980992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":203,"resize":"fit"},"large":{"w":300,"h":203,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":203,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108089246966009863,"id_str":"1108089246966009863","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2C5TJjW0AcBVIg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2C5TJjW0AcBVIg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0ByEavuir1","display_url":"pic.twitter.com\/0ByEavuir1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Fundavade\/status\/1108089258080980992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":203,"resize":"fit"},"large":{"w":300,"h":203,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":203,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qlsjplGnjR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108089258080980992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fundavade","name":"Valores Democraticos","id":3237537928,"id_str":"3237537928","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1553024705435"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:05 +0000 2019","id":1108092044390645762,"id_str":"1108092044390645762","text":"RT @domphillips: Fox News introduce their Jair Bolsonaro interview by calling his anti-LGBT comments \"anti-American\" and bringing up militi\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":461765329,"id_str":"461765329","name":"Karina Lima","screen_name":"KariLimaX","location":"Rio Grande do Sul, Brasil","url":"http:\/\/instagr.am\/kari.bli","description":"Geographer. \n I tweet about motorsport and hockey too (Detroit Red Wings fan)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":926,"friends_count":1817,"listed_count":13,"favourites_count":13239,"statuses_count":7057,"created_at":"Thu Jan 12 04:58:48 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644899901839671296\/B6NLrNXf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644899901839671296\/B6NLrNXf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/461765329\/1445208924","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 03:06:59 +0000 2019","id":1107840866574577664,"id_str":"1107840866574577664","text":"Fox News introduce their Jair Bolsonaro interview by calling his anti-LGBT comments \"anti-American\" and bringing up militia links.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38035476,"id_str":"38035476","name":"Dom Phillips","screen_name":"domphillips","location":"Rio de Janeiro","url":"https:\/\/muckrack.com\/dom-phillips","description":"British reporter based in Rio de Janeiro. Guardian, Financial Times, others. Also written for NY Times, Washington Post. Tweets are not endorsements.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":14447,"friends_count":570,"listed_count":477,"favourites_count":7056,"statuses_count":8215,"created_at":"Tue May 05 22:14:53 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654673372329017345\/O3q6mvJM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654673372329017345\/O3q6mvJM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38035476\/1467330816","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":60,"reply_count":19,"retweet_count":287,"favorite_count":1098,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"domphillips","name":"Dom Phillips","id":38035476,"id_str":"38035476","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1553024705394"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:05 +0000 2019","id":1108092044684283905,"id_str":"1108092044684283905","text":"RT @RejanePaiva: NY Times diz q para Trump olhar para Bolsonaro \u00e9 como se olhar no espelho.\n\nPra mim e acredito q para o Bolsonaro a cr\u00edtic\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1053289991844085760,"id_str":"1053289991844085760","name":"Liriam Medeiros","screen_name":"LiriamMedeiros","location":"Carangola, Brasil","url":null,"description":"os meus limites come\u00e7am, onde termina os seus .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1471,"friends_count":2203,"listed_count":0,"favourites_count":19375,"statuses_count":4757,"created_at":"Fri Oct 19 14:21:18 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107732491148894208\/6StUHHU__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107732491148894208\/6StUHHU__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1053289991844085760\/1547084841","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:18:06 +0000 2019","id":1108085253611098118,"id_str":"1108085253611098118","text":"NY Times diz q para Trump olhar para Bolsonaro \u00e9 como se olhar no espelho.\n\nPra mim e acredito q para o Bolsonaro a\u2026 https:\/\/t.co\/xheKKJ6D14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":89306052,"id_str":"89306052","name":"Rejane Paiva","screen_name":"RejanePaiva","location":"Piracicaba, Brasil","url":"https:\/\/m.facebook.com\/RejanePaiva","description":"Psicanalista, Ativista de Direita, esposa, m\u00e3e de 4 filhos e amante de bons livros. #DireitaSegueDireita https:\/\/www.instagram.com\/rejanespaiva\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":64098,"friends_count":63963,"listed_count":65,"favourites_count":80528,"statuses_count":14328,"created_at":"Wed Nov 11 22:50:07 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"4D806F","profile_sidebar_border_color":"E9EDB0","profile_sidebar_fill_color":"0D3D26","profile_text_color":"E6D625","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050109024635629569\/V_efD3wl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050109024635629569\/V_efD3wl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/89306052\/1539200477","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"NY Times diz q para Trump olhar para Bolsonaro \u00e9 como se olhar no espelho.\n\nPra mim e acredito q para o Bolsonaro a cr\u00edtica pejorativa feita por eles, \u00e9 um elogio.\n\n#BolsoTrump\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Great day \ud83d\ude4c\n\n#BolsonaroOrgulhodoBrasil\n#BolsonaroOrgulhaOBrasil","display_text_range":[0,244],"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsoTrump","indices":[165,176]},{"text":"BolsonaroOrgulhodoBrasil","indices":[194,219]},{"text":"BolsonaroOrgulhaOBrasil","indices":[220,244]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":16,"reply_count":27,"retweet_count":122,"favorite_count":428,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xheKKJ6D14","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108085253611098118","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RejanePaiva","name":"Rejane Paiva","id":89306052,"id_str":"89306052","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024705464"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:05 +0000 2019","id":1108092044927528961,"id_str":"1108092044927528961","text":"RT @Damadeferroofic: \"Bolsonaro n\u00e3o fala ingl\u00eas\"\n\nSua ex-presidente n\u00e3o fala a l\u00edngua terr\u00e1quea.\n\n- E isso \u00e9 tudo, pessoal...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":978315706075897858,"id_str":"978315706075897858","name":"Blackthorne","screen_name":"JBlackthorne76","location":null,"url":null,"description":"#DireitaUnida  #DireitaSegueDireita","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":610,"friends_count":982,"listed_count":0,"favourites_count":42050,"statuses_count":29276,"created_at":"Mon Mar 26 17:00:15 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"525557","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/978316895152693249\/gXcT1ati_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/978316895152693249\/gXcT1ati_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/978315706075897858\/1527087319","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 01:42:04 +0000 2019","id":1107819496239190018,"id_str":"1107819496239190018","text":"\"Bolsonaro n\u00e3o fala ingl\u00eas\"\n\nSua ex-presidente n\u00e3o fala a l\u00edngua terr\u00e1quea.\n\n- E isso \u00e9 tudo, pessoal...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1043615581973499904,"id_str":"1043615581973499904","name":"Dama De Ferro","screen_name":"Damadeferroofic","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":null,"description":"Pol\u00edtica\/humor em 280 caracteres. Esse nick perfil \u00e9 uma 'Persona' Uma homenagem a Margaret Thatcher. sou Geek nas horas vagas. @TayNorthman","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":33073,"friends_count":625,"listed_count":32,"favourites_count":30005,"statuses_count":6865,"created_at":"Sat Sep 22 21:38:38 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CD5555","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064406983015571456\/ZZuy0YEp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064406983015571456\/ZZuy0YEp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1043615581973499904\/1552940328","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":66,"reply_count":248,"retweet_count":888,"favorite_count":5064,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Damadeferroofic","name":"Dama De Ferro","id":1043615581973499904,"id_str":"1043615581973499904","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024705522"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:05 +0000 2019","id":1108092044994584577,"id_str":"1108092044994584577","text":"@HumbertoReisJr A direita tem intelig\u00eancia para discernir o BEM que Bolsonaro faz ao Brasil.\n#BolsonaroOrgulhoDoBrasil","display_text_range":[16,118],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1108089451870334977,"in_reply_to_status_id_str":"1108089451870334977","in_reply_to_user_id":176580977,"in_reply_to_user_id_str":"176580977","in_reply_to_screen_name":"HumbertoReisJr","user":{"id":170101506,"id_str":"170101506","name":"Ley \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"ley5814","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":null,"description":"A modera\u00e7\u00e3o na defesa da verdade \u00e9 servi\u00e7o prestado \u00e0 mentira.                                            Olavo de Carvalho","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":787,"friends_count":1081,"listed_count":0,"favourites_count":5644,"statuses_count":3550,"created_at":"Fri Jul 23 23:18:19 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099522278621134848\/ObSx8er8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099522278621134848\/ObSx8er8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/170101506\/1550520617","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroOrgulhoDoBrasil","indices":[93,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HumbertoReisJr","name":"Humberto R","id":176580977,"id_str":"176580977","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024705538"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:05 +0000 2019","id":1108092045208489985,"id_str":"1108092045208489985","text":"RT @ashliynx: trump fechando a porta da casa branca depois da reuni\u00e3o de 8 minutos com o bolsonaro https:\/\/t.co\/pL9oueHcoo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":836313193693786112,"id_str":"836313193693786112","name":"Gado do Michael","screen_name":"polaristarlsc","location":"Brasil","url":null,"description":"staaaaaay~\/\/ icon by http:\/\/gianope.tumblr.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":541,"friends_count":1638,"listed_count":2,"favourites_count":72992,"statuses_count":34386,"created_at":"Mon Feb 27 20:32:58 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108003734402023426\/3uX5L9SY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108003734402023426\/3uX5L9SY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/836313193693786112\/1553004481","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:59:41 +0000 2019","id":1108080620184453123,"id_str":"1108080620184453123","text":"trump fechando a porta da casa branca depois da reuni\u00e3o de 8 minutos com o bolsonaro https:\/\/t.co\/pL9oueHcoo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1068592451110268934,"id_str":"1068592451110268934","name":"giorno giovaNA","screen_name":"ashliynx","location":"for eternal paradise || esfp","url":"https:\/\/curiouscat.me\/kurwshitsuji","description":"... \ud835\udc22\ud835\udc1f \ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc25 \ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud835\udc1e\ud835\udc31\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2c... \ud835\ude2a \ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude2c \ud835\ude29\ud835\ude26 \ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude30\ud835\ude2c\ud835\ude34 \ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude2c\ud835\ude26 \ud835\ude3a\ud835\ude30\ud835\ude36, \ud835\ude56\ud835\ude68\ud835\ude5d. #\u30d0\u30ca\u30ca\u30d5\u30a3\u30c3\u30b7\u30e5","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3447,"friends_count":3522,"listed_count":22,"favourites_count":30363,"statuses_count":10395,"created_at":"Fri Nov 30 19:47:48 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107797536595722240\/FblRQMXo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107797536595722240\/FblRQMXo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1068592451110268934\/1552954491","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":29,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1089321585763323910,"id_str":"1089321585763323910","indices":[85,108],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1089321585763323910\/pu\/img\/iKkP549qzWmPUUU2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1089321585763323910\/pu\/img\/iKkP549qzWmPUUU2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pL9oueHcoo","display_url":"pic.twitter.com\/pL9oueHcoo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bill_lanches\/status\/1089321626754338822\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1089321626754338822,"source_status_id_str":"1089321626754338822","source_user_id":725524739154952192,"source_user_id_str":"725524739154952192"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1089321585763323910,"id_str":"1089321585763323910","indices":[85,108],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1089321585763323910\/pu\/img\/iKkP549qzWmPUUU2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1089321585763323910\/pu\/img\/iKkP549qzWmPUUU2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pL9oueHcoo","display_url":"pic.twitter.com\/pL9oueHcoo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bill_lanches\/status\/1089321626754338822\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":4187,"variants":[{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1089321585763323910\/pu\/vid\/320x320\/C-BlC_Aw_qMXQoMc.mp4?tag=6"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1089321585763323910\/pu\/vid\/720x720\/me36T72ZY8pzXCoN.mp4?tag=6"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1089321585763323910\/pu\/vid\/480x480\/orBKmZE4FFLevPPK.mp4?tag=6"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1089321585763323910\/pu\/pl\/yErP-dW6Ti9qp0lQ.m3u8?tag=6"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1089321626754338822,"source_status_id_str":"1089321626754338822","source_user_id":725524739154952192,"source_user_id_str":"725524739154952192"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ashliynx","name":"giorno giovaNA","id":1068592451110268934,"id_str":"1068592451110268934","indices":[3,12]}],"symbols":[],"media":[{"id":1089321585763323910,"id_str":"1089321585763323910","indices":[99,122],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1089321585763323910\/pu\/img\/iKkP549qzWmPUUU2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1089321585763323910\/pu\/img\/iKkP549qzWmPUUU2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pL9oueHcoo","display_url":"pic.twitter.com\/pL9oueHcoo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bill_lanches\/status\/1089321626754338822\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1089321626754338822,"source_status_id_str":"1089321626754338822","source_user_id":725524739154952192,"source_user_id_str":"725524739154952192"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1089321585763323910,"id_str":"1089321585763323910","indices":[99,122],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1089321585763323910\/pu\/img\/iKkP549qzWmPUUU2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1089321585763323910\/pu\/img\/iKkP549qzWmPUUU2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pL9oueHcoo","display_url":"pic.twitter.com\/pL9oueHcoo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bill_lanches\/status\/1089321626754338822\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":4187,"variants":[{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1089321585763323910\/pu\/vid\/320x320\/C-BlC_Aw_qMXQoMc.mp4?tag=6"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1089321585763323910\/pu\/vid\/720x720\/me36T72ZY8pzXCoN.mp4?tag=6"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1089321585763323910\/pu\/vid\/480x480\/orBKmZE4FFLevPPK.mp4?tag=6"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1089321585763323910\/pu\/pl\/yErP-dW6Ti9qp0lQ.m3u8?tag=6"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1089321626754338822,"source_status_id_str":"1089321626754338822","source_user_id":725524739154952192,"source_user_id_str":"725524739154952192"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024705589"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:05 +0000 2019","id":1108092045325946881,"id_str":"1108092045325946881","text":"RT @ysanikalapalo: Namore algu\u00e9m que olhe pra voc\u00ea como o Trump olha pro Bolsonaro\ud83d\ude00\ud83d\ude0d\n#BolsonaroOrgulhaOBrasil https:\/\/t.co\/lDZTUAVdEx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1058389068382420993,"id_str":"1058389068382420993","name":"RONIMAR 002","screen_name":"Ronimar0","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":159,"friends_count":265,"listed_count":0,"favourites_count":5094,"statuses_count":2745,"created_at":"Fri Nov 02 16:03:12 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091666444075614208\/_yNzfJmK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091666444075614208\/_yNzfJmK_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:48:43 +0000 2019","id":1108077858436587520,"id_str":"1108077858436587520","text":"Namore algu\u00e9m que olhe pra voc\u00ea como o Trump olha pro Bolsonaro\ud83d\ude00\ud83d\ude0d\n#BolsonaroOrgulhaOBrasil https:\/\/t.co\/lDZTUAVdEx","display_text_range":[0,90],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1082452277812711426,"id_str":"1082452277812711426","name":"Ysani Kalapalo","screen_name":"ysanikalapalo","location":"Brasil","url":"https:\/\/m.youtube.com\/c\/YsaniKalapalo","description":"A ind\u00edgena do s\u00e9culo 21\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24116,"friends_count":100,"listed_count":32,"favourites_count":8256,"statuses_count":1987,"created_at":"Tue Jan 08 01:41:48 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105433770998542338\/LMYttvLW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105433770998542338\/LMYttvLW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1082452277812711426\/1552131823","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":29,"reply_count":53,"retweet_count":201,"favorite_count":657,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroOrgulhaOBrasil","indices":[66,90]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1108077854976368640,"id_str":"1108077854976368640","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cu8DFX4AAK2Td.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cu8DFX4AAK2Td.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lDZTUAVdEx","display_url":"pic.twitter.com\/lDZTUAVdEx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ysanikalapalo\/status\/1108077858436587520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":666,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":666,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108077854976368640,"id_str":"1108077854976368640","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cu8DFX4AAK2Td.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cu8DFX4AAK2Td.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lDZTUAVdEx","display_url":"pic.twitter.com\/lDZTUAVdEx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ysanikalapalo\/status\/1108077858436587520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":666,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":666,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroOrgulhaOBrasil","indices":[85,109]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ysanikalapalo","name":"Ysani Kalapalo","id":1082452277812711426,"id_str":"1082452277812711426","indices":[3,17]}],"symbols":[],"media":[{"id":1108077854976368640,"id_str":"1108077854976368640","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cu8DFX4AAK2Td.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cu8DFX4AAK2Td.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lDZTUAVdEx","display_url":"pic.twitter.com\/lDZTUAVdEx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ysanikalapalo\/status\/1108077858436587520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":666,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":666,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1108077858436587520,"source_status_id_str":"1108077858436587520","source_user_id":1082452277812711426,"source_user_id_str":"1082452277812711426"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108077854976368640,"id_str":"1108077854976368640","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cu8DFX4AAK2Td.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cu8DFX4AAK2Td.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lDZTUAVdEx","display_url":"pic.twitter.com\/lDZTUAVdEx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ysanikalapalo\/status\/1108077858436587520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":666,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":666,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1108077858436587520,"source_status_id_str":"1108077858436587520","source_user_id":1082452277812711426,"source_user_id_str":"1082452277812711426"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024705617"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:05 +0000 2019","id":1108092045766393856,"id_str":"1108092045766393856","text":"RT @felipzun: Jair Bolsonaro se quej\u00f3 de que Pinochet no mat\u00f3 lo suficiente, amenaz\u00f3 con matar a los izquierdistas, llam\u00f3 \"animales\" a los\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":825883925260152832,"id_str":"825883925260152832","name":"B\u00e1rbara Vera M","screen_name":"barbaritaveram","location":"Punta Arenas, Chile","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":48,"friends_count":179,"listed_count":0,"favourites_count":6848,"statuses_count":1759,"created_at":"Mon Jan 30 01:50:46 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/825887362081226752\/xbeK6iJ3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/825887362081226752\/xbeK6iJ3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/825883925260152832\/1485794250","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 18 19:10:32 +0000 2019","id":1107720960126390273,"id_str":"1107720960126390273","text":"Jair Bolsonaro se quej\u00f3 de que Pinochet no mat\u00f3 lo suficiente, amenaz\u00f3 con matar a los izquierdistas, llam\u00f3 \"animal\u2026 https:\/\/t.co\/C8PWRK0fTx","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":53216310,"id_str":"53216310","name":"Felipe","screen_name":"felipzun","location":"Puerto Montt","url":null,"description":"Vivimos encajonados por patrones conductuales y eso nos est\u00e1 matando lentamente\nConsultor organizacional en Comunicaci\u00f3n Estrat\u00e9gica\nProfesor de Administraci\u00f3n","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10739,"friends_count":10363,"listed_count":106,"favourites_count":35574,"statuses_count":377409,"created_at":"Thu Jul 02 22:55:56 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107758231231885312\/dIpy0X5k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107758231231885312\/dIpy0X5k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/53216310\/1544470388","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Jair Bolsonaro se quej\u00f3 de que Pinochet no mat\u00f3 lo suficiente, amenaz\u00f3 con matar a los izquierdistas, llam\u00f3 \"animales\" a los negros, incit\u00f3 a la violaci\u00f3n contra las mujeres y dijo que preferir\u00eda que su hijo muriera antes que ser gay.\n\nEse mismo viene a Almorzar a La Moneda","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":82,"reply_count":110,"retweet_count":1544,"favorite_count":1501,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C8PWRK0fTx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1107720960126390273","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"felipzun","name":"Felipe","id":53216310,"id_str":"53216310","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1553024705722"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:05 +0000 2019","id":1108092045799948289,"id_str":"1108092045799948289","text":"RT @BolsonaroSP: N\u00e3o estamos numa competi\u00e7\u00e3o e todos os meus passos na \u00e1rea internacional s\u00e3o dados sob orienta\u00e7\u00e3o do Ministro @ernestofara\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1385820133,"id_str":"1385820133","name":"ERONI AGERTT","screen_name":"sgtmaidana","location":"Santa Maria, RS","url":null,"description":"Preocupado com a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40,"friends_count":74,"listed_count":0,"favourites_count":3017,"statuses_count":4238,"created_at":"Sun Apr 28 01:01:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0098B3","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:41:13 +0000 2019","id":1108091070167040000,"id_str":"1108091070167040000","text":"N\u00e3o estamos numa competi\u00e7\u00e3o e todos os meus passos na \u00e1rea internacional s\u00e3o dados sob orienta\u00e7\u00e3o do Ministro\u2026 https:\/\/t.co\/yZ7pbtH7hi","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74756085,"id_str":"74756085","name":"Eduardo Bolsonaro","screen_name":"BolsonaroSP","location":"S\u00e3o Paulo - SP","url":"http:\/\/www.eduardobolsonarosp.com.br","description":"Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1320773,"friends_count":478,"listed_count":1390,"favourites_count":13411,"statuses_count":12389,"created_at":"Wed Sep 16 15:25:13 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948375187145158656\/FHNo_qMs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948375187145158656\/FHNo_qMs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74756085\/1478341298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"01fbe706f872cb32","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/01fbe706f872cb32.json","place_type":"city","name":"Washington","full_name":"Washington, DC","country_code":"US","country":"Estados Unidos","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-77.119401,38.801826],[-77.119401,38.995380],[-76.909396,38.995380],[-76.909396,38.801826]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1108085731413487617,"quoted_status_id_str":"1108085731413487617","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:20:00 +0000 2019","id":1108085731413487617,"id_str":"1108085731413487617","text":"&gt;@brdezoito Eduardo Bolsonaro ofusca chanceler brasileiro https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_text_range":[0,84],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":9317502,"id_str":"9317502","name":"Estad\u00e3o","screen_name":"Estadao","location":"S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/www.estadao.com.br","description":"A vers\u00e3o on-line do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: http:\/\/fb.com\/estadao","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":6284207,"friends_count":62687,"listed_count":11838,"favourites_count":29,"statuses_count":312755,"created_at":"Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"336699","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/9317502\/1552218690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":11,"reply_count":96,"retweet_count":10,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2CuwdJM","display_url":"bit.ly\/2CuwdJM","indices":[61,84]}],"user_mentions":[{"screen_name":"brdezoito","name":"BR 18","id":969228816009846786,"id_str":"969228816009846786","indices":[4,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","expanded":"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1108085731413487617","display":"twitter.com\/estadao\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"N\u00e3o estamos numa competi\u00e7\u00e3o e todos os meus passos na \u00e1rea internacional s\u00e3o dados sob orienta\u00e7\u00e3o do Ministro @ernestofaraujo , pois temos uma excelent\u00edssima rela\u00e7\u00e3o. O clima geral na comitiva \u00e9 de miss\u00e3o cumprida\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","display_text_range":[0,214],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1108085731413487617","display_url":"twitter.com\/estadao\/status\u2026","indices":[215,238]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ernestofaraujo","name":"Ernesto Ara\u00fajo","id":1062831969476771842,"id_str":"1062831969476771842","indices":[110,125]}],"symbols":[]}},"quote_count":8,"reply_count":74,"retweet_count":123,"favorite_count":672,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZ7pbtH7hi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108091070167040000","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_id":1108085731413487617,"quoted_status_id_str":"1108085731413487617","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:20:00 +0000 2019","id":1108085731413487617,"id_str":"1108085731413487617","text":"&gt;@brdezoito Eduardo Bolsonaro ofusca chanceler brasileiro https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_text_range":[0,84],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":9317502,"id_str":"9317502","name":"Estad\u00e3o","screen_name":"Estadao","location":"S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/www.estadao.com.br","description":"A vers\u00e3o on-line do jornal O Estado de S.Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: http:\/\/fb.com\/estadao","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":6284207,"friends_count":62687,"listed_count":11838,"favourites_count":29,"statuses_count":312755,"created_at":"Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"336699","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930054894731579392\/WGqwI8XJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/9317502\/1552218690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":11,"reply_count":96,"retweet_count":10,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWe0EcPwRp","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2CuwdJM","display_url":"bit.ly\/2CuwdJM","indices":[61,84]}],"user_mentions":[{"screen_name":"brdezoito","name":"BR 18","id":969228816009846786,"id_str":"969228816009846786","indices":[4,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108075539351379969,"id_str":"1108075539351379969","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2Cs1QtWoAEqAk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUKCWPGLXY","display_url":"pic.twitter.com\/gUKCWPGLXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1108085731413487617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/H0MfZpNz6B","expanded":"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1108085731413487617","display":"twitter.com\/estadao\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BolsonaroSP","name":"Eduardo Bolsonaro","id":74756085,"id_str":"74756085","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024705730"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:05 +0000 2019","id":1108092046168989697,"id_str":"1108092046168989697","text":"RT @bbcbrasil: Trump diz ser uma \"grande honra\" receber Bolsonaro. \"Ele liderou uma das campanhas mais impressionantes de todos os tempos.\"","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":868277839,"id_str":"868277839","name":"Maria Laura","screen_name":"MLauramcamp","location":"Minas Gerais, Brasil","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":778,"friends_count":2026,"listed_count":9,"favourites_count":18578,"statuses_count":40235,"created_at":"Mon Oct 08 16:29:07 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/734396960925491200\/i1LeeNcc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/734396960925491200\/i1LeeNcc_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 16:40:37 +0000 2019","id":1108045621473280002,"id_str":"1108045621473280002","text":"Trump diz ser uma \"grande honra\" receber Bolsonaro. \"Ele liderou uma das campanhas mais impressionantes de todos os tempos.\"","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1108044553670574080,"in_reply_to_status_id_str":"1108044553670574080","in_reply_to_user_id":790680,"in_reply_to_user_id_str":"790680","in_reply_to_screen_name":"bbcbrasil","user":{"id":790680,"id_str":"790680","name":"BBC News Brasil","screen_name":"bbcbrasil","location":"Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR","url":"http:\/\/bbcbrasil.com","description":"Twitter oficial da BBC Brasil. Aqui voc\u00ea encontra o melhor do nosso conte\u00fado e participa de um di\u00e1logo global. Junte-se a n\u00f3s!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":2133037,"friends_count":882,"listed_count":7427,"favourites_count":412,"statuses_count":177648,"created_at":"Fri Feb 23 12:27:26 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"A2B486","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1004666132253507584\/gTEhhS7D_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1004666132253507584\/gTEhhS7D_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/790680\/1528366072","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":121,"reply_count":61,"retweet_count":172,"favorite_count":972,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bbcbrasil","name":"BBC News Brasil","id":790680,"id_str":"790680","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024705818"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:05 +0000 2019","id":1108092046290681857,"id_str":"1108092046290681857","text":"RT @leandroruschel: N\u00e3o pensem que nos EUA n\u00e3o existe extrema-imprensa. O Washington Post, o mais esquerdopata dos grandes jornais, acabou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":56526010,"id_str":"56526010","name":"teresinhalopes","screen_name":"teresinhalopes","location":"Holanda","url":null,"description":"\"Politicamente correto \u00e9 a mistura de covardia, informa\u00e7\u00e3o falsa e preocupa\u00e7\u00e3o com a imagem\" Luiz Felipe Ponde","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23436,"friends_count":4174,"listed_count":149,"favourites_count":2338,"statuses_count":345528,"created_at":"Mon Jul 13 23:06:41 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053468200933953536\/LNpDKvU-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053468200933953536\/LNpDKvU-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/56526010\/1530456748","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:41:06 +0000 2019","id":1108075941505519617,"id_str":"1108075941505519617","text":"N\u00e3o pensem que nos EUA n\u00e3o existe extrema-imprensa. O Washington Post, o mais esquerdopata dos grandes jornais, aca\u2026 https:\/\/t.co\/0BjJ2kgDiP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":174818242,"id_str":"174818242","name":"Leandro Ruschel \ud83d\udde3","screen_name":"leandroruschel","location":null,"url":"https:\/\/t.me\/leandroru","description":"Especialista em investimentos. Apaixonado por filosofia e ci\u00eancia pol\u00edtica.  Empreendedor. Pai. Admirador da excel\u00eancia. Conservador. Link do meu Telegram:","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":212885,"friends_count":349,"listed_count":451,"favourites_count":1655,"statuses_count":20114,"created_at":"Wed Aug 04 22:23:57 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1084180228317085697\/CfaP3fAs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1084180228317085697\/CfaP3fAs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/174818242\/1552321073","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"N\u00e3o pensem que nos EUA n\u00e3o existe extrema-imprensa. O Washington Post, o mais esquerdopata dos grandes jornais, acabou de publicar mat\u00e9ria mentirosa afirmando que os \"brasileiros expressam sua vergonha nas redes por Bolsonaro\", levando a crer que a maioria \u00e9 contra o presidente.","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":53,"reply_count":109,"retweet_count":284,"favorite_count":1554,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0BjJ2kgDiP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108075941505519617","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leandroruschel","name":"Leandro Ruschel \ud83d\udde3","id":174818242,"id_str":"174818242","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024705847"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:05 +0000 2019","id":1108092046127124481,"id_str":"1108092046127124481","text":"RT @michaelpmdavis: Eroding indigenous peoples' rights to the benefit of extractive industries interests is a hallmark of both Trump and #B\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1309968589,"id_str":"1309968589","name":"Oli Brown","screen_name":"OliDBrown","location":null,"url":null,"description":"Associate Fellow at Chatham House. Environment, peacebuilding and development practitioner, trainer and policy researcher https:\/\/www.olibrown.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":101,"friends_count":68,"listed_count":0,"favourites_count":43,"statuses_count":60,"created_at":"Thu Mar 28 09:20:28 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3441819058\/5496132983774fdda7629cf6bad665ac_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3441819058\/5496132983774fdda7629cf6bad665ac_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 07:41:42 +0000 2019","id":1107909998229835776,"id_str":"1107909998229835776","text":"Eroding indigenous peoples' rights to the benefit of extractive industries interests is a hallmark of both Trump an\u2026 https:\/\/t.co\/KFLdSQqv9E","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4421430739,"id_str":"4421430739","name":"Mike Davis","screen_name":"michaelpmdavis","location":"London","url":"https:\/\/www.globalwitness.org\/","description":"Director of Campaigns, Planning & Evaluation, Global Witness. Tweeting about corruption, environment and human rights. All views expressed are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":433,"listed_count":13,"favourites_count":241,"statuses_count":1118,"created_at":"Tue Dec 01 14:41:16 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1006825008415563777\/ZLapR7AX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1006825008415563777\/ZLapR7AX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4421430739\/1528880585","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Eroding indigenous peoples' rights to the benefit of extractive industries interests is a hallmark of both Trump and #Bolsonaro presidencies. @JoeniaWapichana and @RepDebHaaland lay out the disturbing parallels. #environmentdefenders. @global_witness https:\/\/t.co\/FReeuwsFNs","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"Bolsonaro","indices":[117,127]},{"text":"environmentdefenders","indices":[212,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FReeuwsFNs","expanded_url":"https:\/\/wapo.st\/2HGJvqf","display_url":"wapo.st\/2HGJvqf","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeniaWapichana","name":"Joenia Wapichana","id":1091313179152576512,"id_str":"1091313179152576512","indices":[142,158]},{"screen_name":"RepDebHaaland","name":"Rep. Deb Haaland","id":1080695666760929280,"id_str":"1080695666760929280","indices":[163,177]},{"screen_name":"Global_Witness","name":"Global Witness","id":59490293,"id_str":"59490293","indices":[235,250]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":11,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KFLdSQqv9E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1107909998229835776","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"michaelpmdavis","name":"Mike Davis","id":4421430739,"id_str":"4421430739","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1553024705808"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:05 +0000 2019","id":1108092046156488704,"id_str":"1108092046156488704","text":"RT @TxsleuthUSA: So great to know that some Brazilians feel same way about Bolsanaro as some of us feel about Trump.  Awesome! https:\/\/t.co\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1038604839025082368,"id_str":"1038604839025082368","name":"Heir Of The Dog","screen_name":"DogHeir","location":"Florida, USA","url":null,"description":"Husband, Dad, from NW Kent to SE Florida via everywhere else, real name Dorian Grey, dual citizen\ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Tory\/Democrat","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":217,"friends_count":653,"listed_count":1,"favourites_count":5766,"statuses_count":2694,"created_at":"Sun Sep 09 01:47:44 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1038605497732145152\/Bbr2ugN-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1038605497732145152\/Bbr2ugN-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1038604839025082368\/1536457903","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:42:12 +0000 2019","id":1108091320776749056,"id_str":"1108091320776749056","text":"So great to know that some Brazilians feel same way about Bolsanaro as some of us feel about Trump.  Awesome! https:\/\/t.co\/wjc0HL3AEn","display_text_range":[0,109],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18083420,"id_str":"18083420","name":"Laura McGinnis","screen_name":"TxsleuthUSA","location":"Texas","url":null,"description":"DFW Mom\/Grandmom. Independent. Ex-GOP. #NeverTrump #CountryOverParty #PrinciplesFirst","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5191,"friends_count":5311,"listed_count":235,"favourites_count":143806,"statuses_count":380082,"created_at":"Fri Dec 12 19:24:36 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753440549240053762\/wNgKYbPv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753440549240053762\/wNgKYbPv_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1108067187619741696,"quoted_status_id_str":"1108067187619741696","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:06:19 +0000 2019","id":1108067187619741696,"id_str":"1108067187619741696","text":"\"Shame.\"\n\nAs Bolsonaro visits Trump, Brazilians tweet their embarrassment. https:\/\/t.co\/6spO4Vypqt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.socialflow.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSocialFlow\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2467791,"id_str":"2467791","name":"The Washington Post","screen_name":"washingtonpost","location":"Washington, DC","url":"http:\/\/washingtonpost.com","description":"Breaking news, analysis, and opinion. Founded in 1877. Our staff on Twitter: https:\/\/twitter.com\/washingtonpost\/lists\/washington-post-people","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":13486928,"friends_count":1512,"listed_count":89396,"favourites_count":4571,"statuses_count":307387,"created_at":"Tue Mar 27 11:19:39 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"333333","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0057EC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"323232","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1060271522319925257\/fJKwJ0r2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1060271522319925257\/fJKwJ0r2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2467791\/1469484132","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":110,"reply_count":433,"retweet_count":507,"favorite_count":1085,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6spO4Vypqt","expanded_url":"https:\/\/wapo.st\/2Tnky5q","display_url":"wapo.st\/2Tnky5q","indices":[75,98]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/wjc0HL3AEn","expanded":"https:\/\/twitter.com\/washingtonpost\/status\/1108067187619741696","display":"twitter.com\/washingtonpost\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wjc0HL3AEn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/washingtonpost\/status\/1108067187619741696","display_url":"twitter.com\/washingtonpost\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_id":1108067187619741696,"quoted_status_id_str":"1108067187619741696","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 18:06:19 +0000 2019","id":1108067187619741696,"id_str":"1108067187619741696","text":"\"Shame.\"\n\nAs Bolsonaro visits Trump, Brazilians tweet their embarrassment. https:\/\/t.co\/6spO4Vypqt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.socialflow.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSocialFlow\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2467791,"id_str":"2467791","name":"The Washington Post","screen_name":"washingtonpost","location":"Washington, DC","url":"http:\/\/washingtonpost.com","description":"Breaking news, analysis, and opinion. Founded in 1877. Our staff on Twitter: https:\/\/twitter.com\/washingtonpost\/lists\/washington-post-people","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":13486928,"friends_count":1512,"listed_count":89396,"favourites_count":4571,"statuses_count":307387,"created_at":"Tue Mar 27 11:19:39 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"333333","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0057EC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"323232","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1060271522319925257\/fJKwJ0r2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1060271522319925257\/fJKwJ0r2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2467791\/1469484132","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":110,"reply_count":433,"retweet_count":507,"favorite_count":1085,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6spO4Vypqt","expanded_url":"https:\/\/wapo.st\/2Tnky5q","display_url":"wapo.st\/2Tnky5q","indices":[75,98]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/wjc0HL3AEn","expanded":"https:\/\/twitter.com\/washingtonpost\/status\/1108067187619741696","display":"twitter.com\/washingtonpost\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TxsleuthUSA","name":"Laura McGinnis","id":18083420,"id_str":"18083420","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1553024705815"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:05 +0000 2019","id":1108092046500339713,"id_str":"1108092046500339713","text":"RT @carlosjordy: Bolsonaro vai aos EUA: Incrementar as rela\u00e7\u00f5es comerciais entre os 2 pa\u00edses; fortalecer a parceria p\/ a seguran\u00e7a e defesa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1045776477457960961,"id_str":"1045776477457960961","name":"Maria Paiva","screen_name":"MariaPa68640549","location":null,"url":null,"description":"Por mais que na batalha se ven\u00e7a um ou mais inimigos, a vit\u00f3ria sobre si mesmo \u00e9 a maior de todas as vit\u00f3rias. - Buda\ud83d\ude09\u270c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":271,"friends_count":370,"listed_count":0,"favourites_count":4989,"statuses_count":1569,"created_at":"Fri Sep 28 20:45:16 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080883987940237312\/NlmbTnx3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080883987940237312\/NlmbTnx3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1045776477457960961\/1538601530","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 15:30:49 +0000 2019","id":1108028055963029510,"id_str":"1108028055963029510","text":"Bolsonaro vai aos EUA: Incrementar as rela\u00e7\u00f5es comerciais entre os 2 pa\u00edses; fortalecer a parceria p\/ a seguran\u00e7a e\u2026 https:\/\/t.co\/D8ypCIvxlI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":82271629,"id_str":"82271629","name":"Carlos Jordy","screen_name":"carlosjordy","location":"Niter\u00f3i - Rio de Janeiro","url":"https:\/\/bit.ly\/2SfQvMb","description":"Deputado Federal do PSL\/RJ eleito com 204.048 votos em 2018, 4\u00b0 mais votado do estado. Vice-l\u00edder do governo na C\u00e2mara. http:\/\/instagram.com\/carlosjordy","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":22639,"friends_count":873,"listed_count":79,"favourites_count":6251,"statuses_count":2466,"created_at":"Wed Oct 14 04:02:43 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049862127845105665\/PHfLYFWh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049862127845105665\/PHfLYFWh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/82271629\/1549641102","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bolsonaro vai aos EUA: Incrementar as rela\u00e7\u00f5es comerciais entre os 2 pa\u00edses; fortalecer a parceria p\/ a seguran\u00e7a e defesa; buscar formas de restaurar a democracia na Venezuela.\n\nDe quebra, a BOVESPA atinge a marca in\u00e9dita e hist\u00f3rica de 100 mil pontos.\n\n#BolsonaroOrgulhaOBrasil","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsonaroOrgulhaOBrasil","indices":[255,279]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":59,"reply_count":58,"retweet_count":769,"favorite_count":1719,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D8ypCIvxlI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108028055963029510","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosjordy","name":"Carlos Jordy","id":82271629,"id_str":"82271629","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1553024705897"}
{"created_at":"Tue Mar 19 19:45:05 +0000 2019","id":1108092046596804608,"id_str":"1108092046596804608","text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":40671701,"id_str":"40671701","name":"henrique santos","screen_name":"VindeXbKs","location":"tte\/sp\/BRAZIL","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":30,"friends_count":395,"listed_count":0,"favourites_count":908,"statuses_count":1546,"created_at":"Sun May 17 14:57:13 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1045713905002172418\/hzeu3Vi9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1045713905002172418\/hzeu3Vi9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/40671701\/1448743306","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1108083850587049986,"quoted_status_id_str":"1108083850587049986","quoted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 19:12:31 +0000 2019","id":1108083850587049986,"id_str":"1108083850587049986","text":"Quem acompanhou Jair Bolsonaro na reuni\u00e3o reservada com Donald Trump no sal\u00e3o oval foi seu filho Eduardo e n\u00e3o o mi\u2026 https:\/\/t.co\/jsyDkl2rsu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":27703690,"id_str":"27703690","name":"S\u00e2mia Bomfim","screen_name":"samiabomfim","location":"S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/www.samiabomfim.com.br","description":"Feminista, defensora dos direitos sociais e deputada federal pelo PSOL S\u00e3o Paulo eleita com 249.887 votos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":44512,"friends_count":390,"listed_count":216,"favourites_count":7460,"statuses_count":10958,"created_at":"Mon Mar 30 18:55:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"707070","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DFC0A5","profile_sidebar_border_color":"FAFAFA","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"4C4C52","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1103672872701227008\/n5pGlXh7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1103672872701227008\/n5pGlXh7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/27703690\/1551970902","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Quem acompanhou Jair Bolsonaro na reuni\u00e3o reservada com Donald Trump no sal\u00e3o oval foi seu filho Eduardo e n\u00e3o o ministro das rela\u00e7\u00f5es exteriores. Ontem, Carlos despachou pelo pai em Bras\u00edlia e n\u00e3o o vice Mour\u00e3o. \u00c9 claramente um governo familiar, ao velho estilo mafioso.","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":30,"retweet_count":113,"favorite_count":433,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jsyDkl2rsu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1108083850587049986","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/TLmbHtQUKU","expanded":"https:\/\/twitter.com\/samiabomfim\/status\/1108083850587049986","display":"twitter.com\/samiabomfim\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1553024705920"}
