{"id": 1113452353745760256, "text": "RT @manoelmsgontijo: 1/ Ao inv\u00e9s da GloboNews fazer uma an\u00e1lise coerente do nazismo e trazer especialistas c/ posi\u00e7\u00f5es contr\u00e1rias p/ debate\u2026"}
